{
    "extension_name": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate k\u00fclgriba"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "j\u00e4rjehoidjat"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Lisab brauseriakna serva k\u00f5iki j\u00e4rjehoidjaid sisaldava l\u00fclitatava k\u00fclgriba."
    },
    "extension_version": {
        "message": "Versioon"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Viimati uuendatud {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjad"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "Valitud"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "elementi"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Otsi j\u00e4rjehoidjat"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Otsis\u00f5nale vastavat j\u00e4rjehoidjat pole"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL kopeeritud"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Eemaldatud"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "V\u00f5ta tagasi"
    },
    "more_link": {
        "message": "Uuri lisa"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Muuda j\u00e4rjehoidjat"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Muuda kataloogi"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Muuda eraldajat"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Kustuta j\u00e4rjehoidja"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Kustuta kataloog"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Kustuta eraldaja"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Info"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Ava uuel vahekaardil"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Ava praeguses aknas"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Ava uues aknas"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Ava inkognito aknas"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Kopeeri URL l\u00f5ikelauale"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Lisa j\u00e4rjehoidja"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Lisa kirje"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Kontrolli j\u00e4rjehoidjaid"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Kuva peidetud kirjed"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "Sulge k\u00f5ik kataloogid"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Laadi k\u00fclgriba uuesti"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Ava j\u00e4rjehoidjad"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Peida k\u00fclgribal"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Kuva k\u00fclgribal"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Kuva kataloogis"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Kuva k\u00f5igi peal"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Eemalda k\u00f5igi peal kuvamine"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate haldur"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Kiirklahvid"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Mitme kirje valime"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja valimine"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja valiku t\u00fchistamine"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Vali kaust"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Kausta valiku t\u00fchistamine"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Kasutaja m\u00e4\u00e4ratud"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "T\u00e4hestikuline"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Enim kasutatud"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Hiljuti kasutatud"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Hiljuti lisatud"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "URL"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Kuva kataloogid"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "\u00dches kuus"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Pealkiri"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Lisainfo"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "T\u00fchista"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Sulge"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Salvesta"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Kustuta"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Uuenda"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Kas soovite t\u00f5esti avada k\u00f5ik {1} j\u00e4rjehoidjat, sealhulgas valitud kaustade alamkaustade j\u00e4rjehoidjad?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Ava k\u00f5ik"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Kas t\u00f5esti avada k\u00f5ik {1} kataloogis olevat j\u00e4rjehoidjat?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Peida k\u00fclgribal"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Kas t\u00f5esti peita see j\u00e4rjehoidja k\u00fclgribal?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Kas t\u00f5esti peita see kataloog k\u00fclgribal? Peidetakse ka k\u00f5ik seal olevad j\u00e4rjehoidjad."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Kas t\u00f5esti kustutada see j\u00e4rjehoidja?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Kas t\u00f5esti kustutada see kataloog? Eemaldatakse ka k\u00f5ik seal olevad j\u00e4rjehoidjad."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Kataloog"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Eraldaja"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Asukoht"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Lisa kataloogi \u00fclalt"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Lisa kataloogi alt"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Eraldajale v\u00f5ib anda nime. See kuvatakse eraldusjoone kohal ja v\u00f5ib olla abiks j\u00e4rjehoidjate loendi korrastamisel."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vaatamisi"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vaatamine"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Salvestatud alates"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "\u00fches kuus"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Loodud"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elemendid"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjad"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Kataloogid"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Kustutage valitud kirjed"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Kas soovite t\u00f5esti valitud kirjed kustutada? Samuti kustutatakse k\u00f5ik valitud kaustade alamkaustade j\u00e4rjehoidjad."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Muudetud"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Katki"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Duplikaadid"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "T\u00fchjad kataloogid"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate URL-ide kontroll"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Uuenda valitud"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Eemalda valitud"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "K\u00f5ik URL-id on korras"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "Muudetud j\u00e4rjehoidjaid pole"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "Katkisi j\u00e4rjehoidjaid pole"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Korduvaid j\u00e4rjehoidjaid pole"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjateta katalooge pole"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Uus vahekaart"
    },
    "newtab_grid_links_default": {
        "message": "Tipplehed"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Hiljuti kasutatud j\u00e4rjehoidjad"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Enim kasutatud j\u00e4rjehoidjad"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Kasutaja m\u00e4\u00e4ratletud kirjed"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "\u00c4ra kuva lehti"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Kuva veebilehtede eelvaade"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Kuva veebilehtede ikoonid"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "V\u00f5rgu suurus"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Otsi {1} v\u00f5i sisesta URL"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Kuva otsiriba"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Peida otsiriba"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "P\u00e4ringute soovitamine"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate soovitamine"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "K\u00fclastatud lehtede soovitamine"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "R\u00e4\u00e4gi n\u00fc\u00fcd"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "K\u00f5neotsingu lubamiseks tuleb lubada mikrofonile juurdep\u00e4\u00e4s."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Otsingumootor"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Kasutaja m\u00e4\u00e4ratud"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "Pealkiri"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "Kodulehe URL"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "Otsitulemuste URL"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Laadi taustapilt \u00fcles"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Miski blokeeris k\u00fclgriba"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "{browserName} veebipoes ei saa k\u00fclgriba kasutada"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Laienduste lehel ei saa k\u00fclgriba kasutada"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Uue vahekaardi vaikelehel ei saa k\u00fclgriba kasutada"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "K\u00fclgriba ei saa kasutada s\u00fcsteemilehtedel {browserName}"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "\u00dcks URL reeglitest ei lubanud k\u00fclgriba avada"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Avasime selle asemel otsiribaga uue vahekaardi."
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Kuva seda lehte alati uue vahekaardi avamisel"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Teenus pole saadaval"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Tagasiside teenus pole hetkel saadaval. Kasuta selleks e-posti."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "T\u00f5lke teenus pole hetkel saadaval. Palun proovi hiljem uuesti."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Kuvab j\u00e4rgimise v\u00f5i eelmise kursori all oleva kirje"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Kl\u00f5psab kursori alusel kirjel"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Avab kursori aluse kirje kontekstmen\u00fc\u00fc"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Kopeerib kursori aluse kirje URL-i"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Eemaldab kursori aluse kirje"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "Sulgeb k\u00fclgriba, avatud katte v\u00f5i kontekstmen\u00fc\u00fc"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Laienduse parandamiseks soovin t\u00e4psemalt teada, kuidas ja millise seadistusega kasutajad k\u00fclgriba kasutavad."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "V\u00f5id mind aidata, jagades oma konfiguratsiooni"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Kui sul on k\u00fcsimusi v\u00f5i kahtlusi info jagamise suhtes, saada mulle tagasiside s\u00f5num."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Jaga seadistust"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Sa jagad oma seadistust anon\u00fc\u00fcmselt, mis aitab mul selgitada populaarsed s\u00e4tted ja m\u00f5ista, mida tulevikus parandada."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Jaga tegevusi"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "V\u00f5id anon\u00fc\u00fcmselt jagada tegevusi k\u00fclgribas, mis aitab m\u00f5ista, kuidas kasutajad k\u00fclgriba \u00fcldisemalt kasutavad. J\u00e4rjehoidjaid ja k\u00fclastatud veebilehti [b]ei[\/b] j\u00e4lgita."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "See info on v\u00e4ga kasulik leidmaks probleeme laienduse kasutuses v\u00f5i n\u00e4iteks funktsioonides, mida kasutatakse harva."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Jagatavad andmed on n\u00e4iteks:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Kui palju kasutajatel keskmiselt j\u00e4rjehoidjaid on?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Millist platvormi kasutajad kasutavad (Windows, Mac, Linux, ...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Kas kasutajad kasutavad otsingut?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Kas kasutajad muudavad j\u00e4rjehoidjate j\u00e4rjestust?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Kui tihti kasutajad sordivad v\u00f5i muudavad kirjeid?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Seadistamine"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "T\u00e4nan selle laienduse paigaldamise eest."
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba saate avada mitmel viisil."
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "Ava veebisaitide \u00fclaosas"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "Avage k\u00fclgpaneel veebilehtede p\u00f5hisisu k\u00f5rval"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "Ma ei taha seda \u00fclekattega k\u00fclgriba kasutada"
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Seadista n\u00fc\u00fcd"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Seadistamine l\u00f5petatud"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Kuhu soovid k\u00fclgriba paigutada?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Kuidas soovid k\u00fclgriba avada?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Millist stiili eelistad?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Hele"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Tume"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "V\u00f5id n\u00fc\u00fcd ise proovida."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Liiguta kursor akna {1} servale."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Siis kl\u00f5psa hiire {1} klahvile k\u00fclgriba avamiseks."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Kl\u00f5psa laiendusel k\u00fclgriba avamiseks."
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Kl\u00f5psake brauseri \u00fclaosas k\u00fclgpaneeli ikooni ja valige j\u00e4rjehoidjate k\u00fclgriba vaade."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "vasakule"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "paremale"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "Olen l\u00f5petanud"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Kasuta k\u00fclgriba m\u00f5nuga."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Veel s\u00e4tteid"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Seadista v\u00e4limust"
    },
    "settings_title": {
        "message": "S\u00e4tted"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "\u00dclevaade"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "K\u00fclgriba"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "\u00dcldseaded"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "\u00dclekate"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "K\u00fclgpaneel"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Kohtspikrid"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "V\u00e4limus"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "\u00dcldseaded"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "K\u00fclgriba"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indikaator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Ikoon"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "Dialoog"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Uus vahekaart"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Keel"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "\u00dcldseaded"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "T\u00f5lgi"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Tugi"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Info"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Minust"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Load"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Privaatsus"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Kontakt"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Muudatuste logi"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Import\/eksport"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Eksperdi s\u00e4tted"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Salvesta muudatused"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Muudatused salvestati"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Taasta vaikev\u00e4\u00e4rtused"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Kas tahad t\u00f5esti taastada vaikeseadistuse?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Seadistus taastati"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Lisaseaded"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Ei s\u00fcnkroonita teiste seadmetega."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Premium aktiveeriti"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "Premiumi aktiveerimine nurjus. Sisesta kehtiv litsentsi v\u00f5ti."
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Otsi seadistust"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Eksperts\u00e4tetes on v\u00f5imalik muuta laienduse igat v\u00e4\u00e4rtust, ka neid, mida pole v\u00f5imalik muuta tavaliste valikukastide v\u00f5i liugurite abil s\u00e4tete lehel."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "Palun muuda siin v\u00e4\u00e4rtusi ainult siis, kui tead mida teed. Vigane seadistus v\u00f5ib p\u00f5hjustada laienduse ootamatut k\u00e4itumist. Kui miski l\u00e4heb katki, saad taastada vaikev\u00e4\u00e4rtused."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "S\u00e4tete salvestamine nurjus. Paranda sisestatud andmed."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "Seadistage k\u00fclgriba k\u00e4itumine"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "Laienduse juhtimiseks saate muuta erinevaid v\u00f5imalusi. N\u00e4iteks saate muuta seda, kuidas k\u00fclgriba peaks sisse libisema v\u00f5i kuidas j\u00e4rjehoidjad tuleks avada. Kui te ei soovi, et k\u00fclgriba laaditaks igale lehele, saate ka selle konfigureerida, kasutades sobivaid reegleid."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "K\u00fclgriba ilme muutmine"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba v\u00e4limust saate t\u00e4ielikult muuta vastavalt oma vajadustele. Fondi suuruse, reavahe, v\u00e4rvide, ikoonide ja palju muu muutmiseks on mitmeid v\u00f5imalusi. Samuti saate valida eelm\u00e4\u00e4ratletud kujunduste ja eelseadistatud suvandite hulgast, et muuta k\u00fclgriba kiiresti soovitud v\u00e4limuseks."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "Kas sa tead?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "J\u00e4rgmine n\u00e4pun\u00e4ide"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "Kiire otsing"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Kui avate k\u00fclgriba, saate j\u00e4rjehoidjaid otsida, alustades lihtsalt tippimist. K\u00f5igepealt pole vaja kl\u00f5psata k\u00fclgriba p\u00e4ises oleval otsinguikoonil."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "Aktiivne ala"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "Vaikimisi saab k\u00fclgriba avamiseks h\u00f5ljutada kogu brauseriakna serva. Aktiveerimisala saate v\u00e4iksemaks muuta, lubades k\u00fclgribal avaneda ainult osa brauseri k\u00f5rgusest. N\u00e4iteks saate muuta k\u00fclgriba kuvamiseks ainult siis, kui kl\u00f5psate brauseriakna vasakus alanurgas asuval aktiveerimisalal. See v\u00f5ib olla kasulik, et v\u00e4ltida k\u00fclgriba tahtmatut kuvamist veebisaidi linkide kl\u00f5psamisel."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "Kiire j\u00e4rjehoidja"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "V\u00f5ite lohistada mis tahes URL-i otse k\u00fclgribale ja kukutada selle soovitud asukohta. Sel viisil saate isegi m\u00e4rkida ja lohistada brauseri vahekaardi praegust URL-i. Samuti saate praeguse lehe j\u00e4rjehoidjatesse lisamiseks lohistada aadressiribast vasakule j\u00e4\u00e4va {1} s\u00fcmboli k\u00fclgribale, m\u00e4rkimata esmalt kogu aadressiriba."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Eraldajad"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja kirje koos URL-i {1} ja pealkirjaga {2} v\u00f5i {3} kuvatakse k\u00fclgribal eraldajana. Eraldajaid saate lisada, kl\u00f5psates hiire parema nupuga k\u00fclgribal mis tahes kaustal ja seej\u00e4rel kl\u00f5psates nuppu {4}."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "Kiire URL kopeerimine"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "K\u00fclgribal oleva j\u00e4rjehoidja URL-i kopeerimiseks l\u00f5ikelauale saate kirje h\u00f5ljutamisel vajutada {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "Ava k\u00f5ik j\u00e4rjehoidjad"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "K\u00f5igi kausta j\u00e4rjehoidjate avamiseks v\u00f5ite kausta keskel kl\u00f5psata. Teise v\u00f5imalusena v\u00f5ite hiire vasaku nupuga kaustal kl\u00f5psates vajutada {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "Kirjete peitmine"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "K\u00fclgribalt saate peita \u00fcksikuid j\u00e4rjehoidjaid v\u00f5i isegi kaustu. V\u00f5ite paremkl\u00f5psata k\u00fclgriba mis tahes kirjel ja seej\u00e4rel kl\u00f5psata kontekstimen\u00fc\u00fcs nuppu {1}. Peidetud kirjete uuesti kuvamiseks v\u00f5ite kl\u00f5psata k\u00fclgriba p\u00e4ises oleval men\u00fc\u00fcikoonil ja lubada seal vastav m\u00e4rkeruut."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "K\u00f5igi alamkaustade laiendamine"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "Kausta kiireks avamiseks, kui k\u00f5ik selle alamkaustad on avatud, saate topeltkl\u00f5psata k\u00fclgribal asuval kaustal."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Kiirklahve"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba saab juhtida kiirklahvide abil. Saate vaadata otseteede loendit, kl\u00f5psates k\u00fclgriba p\u00e4ises men\u00fc\u00fcikoonil ja seej\u00e4rel nupul {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "S\u00fcnkroonimine"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "K\u00f5ik teie k\u00fclgriba seaded s\u00fcnkroonitakse teie seadmete vahel, kui lubate seadetes oma brauseri s\u00fcnkroonimisvalikud. Isegi ilma Premiumita."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Otsige \u00fcles oma s\u00fcnkroonimiss\u00e4tted"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "Laiendus on saadaval {1} keeles. T\u00f5lked on kogukondlikud ja iga\u00fcks saab anda oma panuse, t\u00f5lkides laiendi tekste teistesse keeltesse. T\u00f5lked kinnitatakse ja lisatakse seej\u00e4rel laiendusele j\u00e4rgmise v\u00e4rskendusega."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "See laiendus on \u00fche mehe projekt, mis sai alguse hobiprojektina isiklikuks kasutamiseks."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "Selle laienduse esimene versioon ilmus 2016. aasta novembris."
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "Parem kl\u00f5ps"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "Lisavalikute kuvamiseks v\u00f5ite paremkl\u00f5psata k\u00fclgriba mis tahes j\u00e4rjehoidjal v\u00f5i kaustal. N\u00e4iteks saate redigeerida olemasolevaid j\u00e4rjehoidjaid v\u00f5i kinnitada kirjeid k\u00fclgriba \u00fclaossa. Kui paremkl\u00f5psate kausta, saate alustada j\u00e4rjehoidjate kontrolli, et tuvastada katkised v\u00f5i v\u00e4rskendatud j\u00e4rjehoidjate URL-id."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Jaga infot"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Saate oma konfiguratsiooni anon\u00fc\u00fcmselt jagada, mis aitab mul tuvastada populaarseid s\u00e4tteid ja tuvastada, mida tulevastes v\u00e4ljaannetes parandada v\u00f5i muuta. Laiendus ei kogu isikuandmeid ega loe j\u00e4rjehoidjaid. Ilma selges\u00f5nalise loata ei jaga laiendus ka \u00fchtegi konfiguratsiooni."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "Mitme kirje valimine"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "Saate valida k\u00fclgribal mitu j\u00e4rjehoidjat v\u00f5i kausta, et neid korraga lohistades avada, kustutada v\u00f5i isegi teisaldada."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "Uus vahekaart"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Uue vahelehe ilme saate konfigureerida otse lehel, kl\u00f5psates alumises nurgas nuppu {1}. Seej\u00e4rel saate muuta ruudustiku \u00fcksusi, otsingumootorit, taustpilti v\u00f5i \u00fclaosas olevaid linke."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Privaatsus"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Teie k\u00fclgribal kuvatavad j\u00e4rjehoidjad s\u00fcnkroonitakse ja neid haldab {browserName}. Laiendus ei salvesta ega anal\u00fc\u00fcsi neid j\u00e4rjehoidjaid ning kuvab k\u00fclgribal ainult teie brauseri omad."
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "Brauseri k\u00fclg paneel"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja k\u00fclgriba saate sirvimise ajal j\u00e4\u00e4davalt avada. Teie brauseril on k\u00fclgpaneel. Kl\u00f5psake brauseri \u00fclaosas k\u00fclgpaneeli ikoonil ja valige j\u00e4rjehoidja k\u00fclgriba vaade."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Ava k\u00fclgriba"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Ava k\u00fclgriba vasak- v\u00f5i paremkl\u00f5psuga v\u00f5i viies kursori brauseri akna servale. Teise v\u00f5imalusena saab selle panna avanema ainult siis, kui kl\u00f5psata laienduse ikoonil."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Vasakkl\u00f5ps"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Paremkl\u00f5ps"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Hiirekursoriga"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Kl\u00f5ps ikoonil"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Seadista piirkond"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Vaikimisi avaneb k\u00fclgriba hiirekursori all kogu brauseriakna laiuses. Seda saab muuta ja seadistada t\u00e4pne koht k\u00fclgriba avamiseks."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Laius"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Laius (aknaga)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "K\u00f5rgus"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "K\u00f5rgust saab v\u00e4hendada, et k\u00fclgriba avaneks kursori all brauseriakna serval ainult m\u00e4\u00e4ratud piirkonnas."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Lohista liigutamiseks"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "M\u00e4\u00e4ra kiirklahv"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Kl\u00f5psake laienduse ikoonil"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Saate valida, kuidas k\u00fclgriba peaks ilmuma, kui kl\u00f5psate laienduse ikoonil, mis asub brauseri aadressiriba paremal."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "Avage veebisaitide \u00fclaosas k\u00fclgriba"
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "Avage brauseri k\u00fclgpaneelil k\u00fclgriba"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Ava j\u00e4rjehoidjad"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Vasakkl\u00f5ps j\u00e4rjehoidjal avab selle kas aktiivsel v\u00f5i uuel vahekaardil."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Aktiivne vahekaart"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Uus vahekaart"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Avamise viiteaeg"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Avab k\u00fclgriba hiirekursori all v\u00f5i kl\u00f5psates p\u00e4rast viiteaega"
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Peata lehe kerimine"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Peata aktiivse veebilehe kerimine, kui k\u00fclgriba on avatud"
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Kuva ainult aktiivne kataloog"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Sulge k\u00f5ik kataloogid peale aktiivse."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Pea meeles"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Asukoht lehel ja avatud kataloogid"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Asukoht lehel, avatud kataloogid ja viimati avatud j\u00e4rjehoidja"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Avatud kataloogid"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Avatud \u00fclemkataloogid"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Mitte midagi"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Pea avatud alamkataloogid meeles"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Vali, mida lehe muutustel meeles pidada. Kui selleks on viimane avatud j\u00e4rjehoidja, m\u00e4rgitakse see k\u00fclgriba avamisel uuesti."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Uus vahekaart"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Ava j\u00e4rjehoidjad uuel vahekaardil esiplaanil v\u00f5i taustal"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Ava esiplaanil"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Ava taustal"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Avab uue kaardi p\u00e4rast viimast v\u00f5i aktiivset kaarti"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "P\u00e4rast viimast vahekaarti"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Enne aktiivset vahekaarti"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Enne esimest vahekaarti"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Sulgemise taimer"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Aeg sekundites, p\u00e4rast mida k\u00fclgriba sulgub. See algab kohe p\u00e4rast kursori lahkumist k\u00fclgribalt ja peatub kursori uuesti k\u00fclgribale viimisel."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "\u00c4ra sulge automaatselt"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Peida kerimisriba"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Aeg sekundites, p\u00e4rast mida kerimisriba peidetakse. Kerimisel kuvatakse see uuesti."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Ei peida kunagi"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Keela k\u00fclgriba aknare\u017eiimis"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Keelab v\u00f5imaluse k\u00fclgriba avamiseks hiirekursoriga v\u00f5i kl\u00f5psuga servale, kui brauser on aknare\u017eiimis."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Kohtspikri viiteaeg"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Viiteaeg kohtspikrite kuvamisel, kui neile liikuda kursoriga."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Kohtspikreid ei kuvata"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Vali, millist infot peaks kohtspikker sisaldama."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Kohtspikri sisu"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Pealkiri ja URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Ainult pealkiri"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Ainult URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Lisainfo"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "Siin saate muuta veebisaitide peal avaneva \u00fclekattega k\u00fclgriba k\u00e4itumist."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Asukoht"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Luba k\u00fclgriba \u00fclekate"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Kui soovite oma j\u00e4rjehoidjatele juurde p\u00e4\u00e4seda ainult brauseri pakutaval k\u00fclgpaneelil, saate \u00fclekattega k\u00fclgriba desaktiveerida."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "V\u00f5imaldab m\u00e4\u00e4rata, kas k\u00fclgriba avaneb brauseriakna paremal v\u00f5i vasakul serval."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Vasakul"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Paremal"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Lisa reale ainult \u00fcks URL-i muster"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Kasuta * vasteks k\u00f5igile t\u00e4htedele. N\u00e4iteks example.com\/* vastab k\u00f5igile lehtedele example.com saidil."
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Kui reeglis puudub *, sobib vasteks ainult t\u00e4pne URL. N\u00e4iteks \"example.com\" ei vasta URL-ile \"example.com\/about.html\""
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "Reeglitesse pole vaja lisada protokolli (n\u00e4iteks http:\/\/)"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Laadi k\u00fclgriba"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Kui sa ei soovi, et k\u00fclgriba laetakse igal lehel, saab m\u00e4\u00e4rata lehed musta (keelatud) ja valgesse (lubatud) nimekirja."
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Igal lehel"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Igal lehel peale m\u00e4\u00e4ratud lehtede"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Ainult m\u00e4\u00e4ratud lehtedel"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "URL-i mustrid"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Import\/eksport S\u00e4tted"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Kui oled oma kontoga {browserName} brauserisse sisse loginud, s\u00fcnkroonitakse laienduse seaded automaatselt teiste seadmete vahel. Kui sa ei soovi sisse logida v\u00f5i tahad oma seadeid teiste inimestega jagada, v\u00f5ib kasutada seda impordi\/ekspordi valikut."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "V\u00f5id eksportida laienduse s\u00e4tted ja salvestada need arvutisse. Eelnevalt eksporditud faili saab importida mis tahes arvutisse, kus laiendus on paigaldatud."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Ekspordi s\u00e4tted"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Impordi s\u00e4tted"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Seadistus imporditi edukalt"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Seadistuse import nurjus. Vali kehtiv fail."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "Import\/eksport J\u00e4rjehoidjad"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "See on brauseri funktsioon ja mitte laienduse osa. Lugege lisateavet j\u00e4rjehoidjate importimise ja eksportimise kohta rakenduses {browserName}."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "Siin saate muuta k\u00fclgriba k\u00e4itumist, mis kuvatakse k\u00fclgpaneelil koos veebilehtede p\u00f5hisisuga."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "Konfigureerige, kas brauseri k\u00fclgpaneel peaks avanema vasakul v\u00f5i paremal k\u00fcljel."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "K\u00fclgpaneeli konfigureerimine"
    },
    "settings_presets": {
        "message": "M\u00e4\u00e4ra suhtelised suurused"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "V\u00f5id valida k\u00fclgribale eelm\u00e4\u00e4ratud suurused. See muudab selle lehek\u00fclje liugureid, et kohandada k\u00fclgriba laiust, joone k\u00f5rgust, ikoonide suurusi ja palju muud."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "V\u00e4rviskeem"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Taust"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Automaatselt"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Kohandage k\u00fclgriba pinda automaatselt vastavalt oma s\u00fcsteemile (hele v\u00f5i tume) v\u00f5i valige see selges\u00f5naliselt, et lubada edasist v\u00e4rvide kohandamist."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba p\u00e4ise, valikukastide jne. v\u00e4rv"
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Teksti v\u00e4rv"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Kursorialune v\u00e4rv"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Kirjat\u00fc\u00fcp"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Vaikimisi"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba ja \u00fclekatete kirjat\u00fc\u00fcp"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Kerimisriba laius"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Tasuta v\u00e4rv"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "V\u00e4rv"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automaatselt"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Kohandatud"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Ikooni v\u00e4rv seatakse automaatselt vastavaks s\u00fcsteemi v\u00e4rviskeemiga (hele v\u00f5i tume). Saad ikoonile m\u00e4\u00e4rata ka oma kohandatud v\u00e4rvi."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "Automaatne v\u00e4rvivalik ei t\u00f6\u00f6ta, kui kasutuses on kohandatud {browserName} kujundus."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Laius"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "V\u00e4rv"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Ikooni suurus"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Ikooni v\u00e4rv"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Laius"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba laius, kui see kattub praegu k\u00fclastatava veebisaidiga. See valik ei m\u00f5juta k\u00fclgriba kasutamist brauseri pakutaval k\u00fclgpaneelil."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "P\u00e4ise k\u00f5rgus"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Maski v\u00e4rv"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Tausta l\u00e4bipaistvus"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Tausta h\u00e4gustamine"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Kataloogi ikoon"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Kataloogi ikooni v\u00e4rv"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja t\u00e4hesuurus"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "J\u00e4rjehoidja ikooni suurus"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Kataloogi ikooni suurus"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "Kataloogi nooled"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate rivi k\u00f5rgus"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "J\u00e4rjehoidjate horisontaalne tihendamine"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Kataloogide treppimine"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Kohtspikri t\u00e4hesuurus"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Maski v\u00e4rv"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Kuju"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Kohandatud stiilileht"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "V\u00f5id m\u00e4\u00e4rata oma stiililehe, mis kaalub \u00fcle vaikestiili. Palun kasuta seda v\u00f5imalust ainult juhul, kui tunned CSS koodi ja tead mida teed."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Teema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Saad valida k\u00fclgriba p\u00f5hikujunduse. Valitud teemat saab kohandada liugurite ja v\u00e4rvivalikute abil."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Saadaval olevad teemad"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Kuva saadaval olevad teemad"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Vaiketeema"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "See teema v\u00f5imaldab j\u00e4rjehoidjatele juurde p\u00e4\u00e4seda puhtal ja kaasaegsel viisil. Paljude elementide v\u00e4rvi saab v\u00e4rvilahendust muutes muuta."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Klaasjas teema"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "See teema muudab k\u00fclgriba tausta pooll\u00e4bipaistvaks ja lisab sellele uduse klaasiefekti. Seda efekti ja k\u00fclgriba l\u00e4bipaistvust saab kohandada."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Fookuse teema"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "See teema v\u00e4hendab animatsioone ja korraldab elemendid tihedamalt, et parandada tootlikkust ja j\u00f5udlust."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Paigalda teema"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Hetkel kasutuses"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Teema on edukalt muudetud"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Saate alistada oma brauseri uue vaikelehe selle laiendiga pakutava lehega. Sellel lehel kuvatakse teie j\u00e4rjehoidja k\u00fclgriba ja seda saab konfigureerida tootlikkuse suurendamiseks."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Kaalu uus vahekaart \u00fcle"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Kas laiendus peaks praeguse uue vahekaardilehe asendama muudetud variandiga v\u00f5i laadida uue vahekaardi avamisel veebileht?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "Preview"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Konfigureerida"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Ava k\u00fclgriba automaatselt"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Seadista, kas k\u00fclgriba avaneb uue vahekaardi avamisel automaatselt."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Fookus aadressiribal"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Kui lubatud, on fookus uue vahekaardi avamisel aadressiribal. Kui ei, on fookus veebisaidi otsingukastil."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Laadi veebileht"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Muudetud uue vahekaardi asemel v\u00f5ib m\u00e4\u00e4rata veebilehe, mis avatakse."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Keel"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Brauseri vaikev\u00e4\u00e4rtus"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Kasutajaliidese keel"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Ava t\u00f5lke\u00fclevaade"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Saad aidata laienduse t\u00f5lkimisel oma keelde v\u00f5i parandada olemasolevat."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Lisa keel"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Tagasi \u00fclevaatesse"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "V\u00f5id muuta olemasolevat t\u00f5lget v\u00f5i lisada puuduvaid. Kui esitad oma muudatused, vaatan need \u00fcle ja kinnitan."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Kohe, kui k\u00f5ik n\u00f5utavaks m\u00e4rgitud kategooriad on t\u00f5lgitud, t\u00f5lge avaldatakse."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Poolikult t\u00f5lgitud kategooriaid ei avaldata, et v\u00e4ltida poolikult t\u00f5lgitud tekste."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Iga \u00fcksuse jaoks on n\u00e4htav inglise keelne tekst, mis tuleb t\u00f5lkida oma keelde. Et kergendada tuvastamist, kus ja mille jaoks teksti kasutatakse, on igal \u00fcksusel nimi (nt. {1}), mida ei t\u00f5lgita. \u00c4ra unusta oma t\u00f5lke esitamist, kasutades paremal \u00fcleval nurgas asuvat nuppu!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Soovin saada teavitusi, kui laienduse t\u00f5lkesse lisatakse uusi ridasi"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Esita"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "T\u00f5lge edastati edukalt"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "T\u00f5lge on saadaval"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "T\u00f5lge on saadaval, aga m\u00f5ned kategooriad pole t\u00e4ielikud"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "T\u00f5lge on poolik v\u00f5i vajab \u00fclevaadet ja pole kasutajate jaoks saadaval"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "M\u00f5ned t\u00f5lked puuduvad"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "N\u00f5utav"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "Korduma kippuvad k\u00fcsimused"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Tagasiside"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Kas on parandusettepanekuid, k\u00fcsimusi, m\u00e4rkasid puuduvaid seadistuste valikuid v\u00f5i leidsid vea? Laienduse parandamiseks olen v\u00e4ga t\u00e4nulik iga tagasiside eest, mis sul v\u00f5iks olla."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "Palun saada tagasiside inglise keeles, muidu on s\u00f5numist raske aru saada ja sellele vastata."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "Kas teile meeldib vastust saada? Sisestage e-posti aadress (valikuline)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Lisa kuvat\u00f5mmis"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "Fail {1} on liiga suur (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "\u00dcles v\u00f5ib laadida maksimaalselt {1} kuvat\u00f5mmist"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Saada tagasisidet"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "T\u00e4nan tagasiside eest"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "S\u00f5numi saatmine nurjus. Palun proovi uuesti."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "K\u00fclgriba kasutamiseks {browserName} brauseris tuleb anda j\u00e4rgmised \u00f5igused:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Kahjuks puudub {browserName}'l v\u00f5imalus brauseriakna sisu kuvamiseks ilma hetkel k\u00fclastatava lehega suhtlemata."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Kuna k\u00fclgriba kuvatakse aktiivse veebilehe peal, on need \u00f5igused vajalikud. Lisaks tehnilistele p\u00f5hjustele pole neid \u00f5igusi v\u00f5imalik muuks tarbeks kasutada."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Kui omad kahtlusi, mida \u00f5igustega tehakse, v\u00f5i uurida laienduse koodi Githubis. See on avatud l\u00e4htekood ja n\u00e4htav k\u00f5igile."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "Laiendus kuvab j\u00e4rjehoidjaid k\u00fclgribal ja vajab neile ligip\u00e4\u00e4suks \u00f5igusi. Need \u00f5igused lubavad ka lisada, muuta ja eemaldada j\u00e4rjehoidjaid."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Jaga infot"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Eelistused salvestati"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Kas oled laienduse Premium versiooniga tuttav?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "See funktsioon on saadaval ainult Premium versioonis"
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Premiumiga saad ligip\u00e4\u00e4su lisav\u00f5imalustele ja aitad mind laienduse arendamisel."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Allpool saad tutvuda Premium versiooni v\u00f5imalustega. K\u00f5ik rakenduse p\u00f5hiomadused on tasuta ja ei n\u00f5ua Premiumi omandamist. V\u00f5id maksta, mis see laiendus ja minu t\u00f6\u00f6 sinu jaoks on v\u00e4\u00e4rt, et saada ligip\u00e4\u00e4s neile funktsioonidele."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Hangi Premium"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Mul on Premium juba olemas"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Sa kasutad juba Premium versiooni"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Aktiveeri Premium"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Litsentsiv\u00f5ti"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Ole esimene, kes proovib uusi eksperimentaalseid v\u00f5imalusi"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Premium annab juurdep\u00e4\u00e4su avaldamata funktsioonidele, mis on praegu v\u00e4ljat\u00f6\u00f6tamisel v\u00f5i testimisel."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Muuda k\u00fclgriba laiust igal ajal"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Impordi ja ekspordi s\u00e4tteid"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Kohanda uue vahekaardi lehte"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Kui kasutad selle laienduse uue vahekaardi lehte, saad sellele seada oma taustapildi, et muuta see veel kenamaks."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Kohanda k\u00f5ike oma stiililehega"
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Kui tunned CSS koodi, v\u00f5id muuta k\u00fclgriba v\u00e4imust t\u00e4ielikult lisades oma stiili m\u00e4\u00e4ratlused. See v\u00f5imaldab kohandada absoluutselt k\u00f5ike."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Otsi j\u00e4rjehoidjatest katkisi linke v\u00f5i duplikaate."
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Otsinguks v\u00f5id k\u00fclgribal paremkl\u00f5psata igat kataloogi. Vastuste leht kuvab k\u00f5ik uuendatud URL-id, j\u00e4rjehoidjad, mis enam ei t\u00f6\u00f6ta ja sama URL-iga j\u00e4rjehoidjad."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "K\u00fclgriba teema muutmine"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Kogu k\u00fclgriba kujunduse saab muuta \u00fche hiirekl\u00f5psuga paigaldades teise teema. Neid saab kohandada ka liugurite ja v\u00e4rvivalikute abil."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "Valige allpool makseviis ja valige j\u00e4rgmises etapis soovitud summa, mida soovite maksta."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Maksa oma tunde j\u00e4rgi"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Kui sul tekib maksega seotud probleeme v\u00f5i k\u00fcsimusi, v\u00f5ta minuga \u00fchendust aadressil {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Kokku"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "See on \u00fchekordne tasu ja sisaldab ka k\u00f5iki tulevasi Premium funktsioone."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "V\u00f5id maksta summa, mis on sinu arvates v\u00e4\u00e4rikas tasu t\u00f6\u00f6 eest laienduse arendamisel. Ligip\u00e4\u00e4su k\u00f5igile lisav\u00f5imalustele saad alatiseks olenemata summast, mida oled valmis maksma."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "L\u00f5ppkasutaja litsentsileping"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Olen lugenud ja n\u00f5ustun [a]L\u00f5ppkasutaja litsentsilepinguga[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Ostu t\u00fchistamise tingimused"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Kinnita ost"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Osta Premium"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Tehingu kontrollimine"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "Ostu ID"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "T\u00e4nan ostu eest"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} on selle seadme jaoks automaatselt aktiveeritud. Mingeid lisasamme pole enam vaja."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Kui soovid aktiveerida {1} teises seadmes v\u00f5i p\u00e4rast laienduse uuesti paigaldamist, sisesta laienduse s\u00e4tetes j\u00e4rgmine v\u00f5ti:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-post"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Sisesta litsentsiv\u00f5tme saamiseks oma e-posti aadress."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Nimi"
    }
}