{
    "extension_name": {
        "message": "Bar\u0103 lateral\u0103 marcaje"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "Marcaje"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Adaug\u0103 o bar\u0103 lateral\u0103 comod\u0103 cu toate marcajele pe marginea ferestrei browserului."
    },
    "extension_version": {
        "message": "Versiune"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Ultima actualizare in data de {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Marcaje"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Marcaj"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "selectat"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elemente"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Caut\u0103 semn de carte"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Niciun semn de carte nu se potrive\u0219te cu valoarea c\u0103utat\u0103"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiat"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "\u0218ters"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Anuleaz\u0103"
    },
    "more_link": {
        "message": "Afl\u0103 mai multe"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Modific\u0103 semn de carte"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Modific\u0103 folderul"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Modific\u0103 separatorul"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "\u0218terge semnul de carte"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "\u0218terge folderul"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "\u0218terge separatorul"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Informa\u021bii"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Deschide un tab nou"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Deschide in fila curenta"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 incognito nou\u0103"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Copiaz\u0103 URL din clipboard"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Adaug\u0103 semn carte"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Adaug\u0103 intrare"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Verifica\u021bi marcajele"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Arat\u0103 intr\u0103rile ascunse"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "\u00cenchide toate directoarele"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Re\u00eencarc\u0103 bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Deschide semnele de carte"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ascunde din bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Arat\u0103 \u00een bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Arat\u0103 \u00een director"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Fixeaz\u0103 \u00een partea de sus"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Anuleaz\u0103 fixarea din partea de sus"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Manager semne de carte"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Scurt\u0103turi tastatur\u0103"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Selectare intr\u0103ri multiple"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Selecteaza semn de carte"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Deselecteaza semn de carte"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Selecteaza director"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Deselecteaza director"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definit de utilizator"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetic"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Cele mai folosite"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Recent utilizate"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Recent ad\u0103ugate"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Arat\u0103 directoarele"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Per lun\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titlu"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Informa\u021bii adi\u021bionale"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Anuleaz\u0103"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "\u00cenchide"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Salveaz\u0103"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "\u0218terge"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Actualizeaz\u0103"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Sigur vrei s\u0103 deschizi toate semnele de carte {1}, incluz\u00e2nd cele din subdirectoarele directorului selectat?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Deschide-le pe toate"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 deschide\u021bi toate {1} semnele de carte subordonate ?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ascunde din bara lateral\u0103"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Sigur dori\u021bi s\u0103 ascunde\u021bi acest marcaj din bara lateral\u0103?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Sigur dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest director din bara lateral\u0103? Toate marcajele subordonate vor fi ascunse de asemenea."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Sigur dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest marcaj ?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Sigur dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest director? Toate marcajele subordonate vor fi \u0219terse de asemenea."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Marcaj"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Director"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separator"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Pozi\u021bie"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Preg\u0103tit la dosar"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Anexeaz\u0103 la dosar"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Op\u021bional po\u021bi ad\u0103uga un titlu. Acesta va fii afi\u0219at deasupra separatorului \u0219i te poate ajuta \u00een organizarea semnelor de carte."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vizualiz\u0103ri"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Perspectiv\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "\u00cenregistrat din"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "pe lun\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Creat pe"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elemente"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Marcaje"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Directoare"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "\u0218terge\u021bi intr\u0103rile selectate"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi intr\u0103rile selectate? De asemenea, vor fi \u0219terse toate marcajele subdosarelor din folderele selectate."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Schimbat"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Stricat"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Dubluri"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Dosare goale"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Se verific\u0103 URL_urile marcajelor"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Actualizeaz\u0103 selectat"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "\u00cenl\u0103tur\u0103 selectat"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Toate URL-urile marcajelor sunt ok"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "Nu exist\u0103 URL-uri schimbate \u00een marcaje"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "Nu exist\u0103 URL-uri defecte \u00een marcaje"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Nu exist\u0103 URL-uri dublate \u00een marcaje"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "Nu exist\u0103 dosare f\u0103r\u0103 marcaje"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "newtab_grid_links_default": {
        "message": "Pagini de top"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Semne de carte folosite recent"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Cele mai folosite semne de carte"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "Nu ar\u0103ta paginile"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Afi\u0219eaz\u0103 previzualiz\u0103ri sit-uri web"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Afi\u0219eaz\u0103 icoane sit-uri web"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "Dimensiunile tabelei"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Caut\u0103 {1} sau tasteaz\u0103 URL-ul"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Arat\u0103 campul de c\u0103utare"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Ascunde campul de c\u0103utare"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Spune acum"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "Pentru a activa c\u0103utarea vocal\u0103, trebuie s\u0103 autoriza\u021bi accesul la microfon."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Motor c\u0103utare"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Definit de utilizator"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "Titlu"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "URL pagin\u0103 de pornire"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "URL-urile rezultatelor c\u0103ut\u0103rii"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "\u00cencarc\u0103 imagine fundal"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Ceva a blocat bara lateral\u0103"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe pagina {browserName} Webstore"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe pagina de extensii"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 \u00een noul tab implicit"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe paginile de sistem {browserName}"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "Una dintre regulile dumneavoastr\u0103 de adrese URL nu a permis bara lateral\u0103 s\u0103 se deschid\u0103"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Am deschis o nou\u0103 fil\u0103 cu bara lateral\u0103 pentru dumneavoastr\u0103 \u00een schimb."
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Afi\u0219a\u021bi \u00eentotdeauna aceast\u0103 pagin\u0103 c\u00e2nd deschide\u021bi o fil\u0103 nou\u0103"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Serviciu indisponibil"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Serviciul de feedback este momentan indisponibil. Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 oferi\u021bi feedback, v\u0103 rug\u0103m s\u0103-mi trimite\u021bi un e-mail."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "Serviciul de traducere nu este disponibil momentan. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 \u00eencerca\u021bi din nou mai t\u00e2rziu."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Planeaz\u0103 urm\u0103toarea sau anterioara intrare din bara lateral\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Efectueaz\u0103 un click pe intrarea selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Deschide meniul contextual pentru intrarea curent\u0103 selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Copiaz\u0103 URL-ul intr\u0103rii curente selectate"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "\u0218terge intrarea curent\u0103 selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "\u00cenchide bara lateral\u0103, selec\u021bia deschis\u0103 sau meniul contextual"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi extensia a\u0219 dori s\u0103 \u0219tiu mai bine cum folosesc utilizatorii bara lateral\u0103 \u0219i ce configura\u021bii folosesc."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Po\u021bi s\u0103 m\u0103 aju\u021bi prin distribuirea configura\u021biei tale"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Dac\u0103 ave\u021bi \u00eentreb\u0103ri sau \u00eengrijor\u0103ri despre partajarea informa\u021biilor, v\u0103 rog s\u0103 \u00eemi trimite\u021bi un mesaj de feedback."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Partajeaz\u0103 configura\u021bia"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Partajarea configura\u021biei este anonim\u0103, ceea ce m\u0103 ajut\u0103 pe mine s\u0103 identific configura\u021biile populare \u0219i s\u0103 \u00eemi dau seama ce s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021besc sau s\u0103 schimb \u00een versiunile viitoare."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Partajeaz\u0103 activitatea"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Pute\u021bi s\u0103 v\u0103 partaja\u021bi activitatea \u00een bara lateral\u0103 \u00een mod anonim, ceea ce m\u0103 ajut\u0103 s\u0103 \u0219tiu cum utilizeaz\u0103 utilizatorii \u00een general bara lateral\u0103. Informa\u021biile despre marcajele dvs. sau site-urile dvs. Web pe care le vizita\u021bi [b]nu[\/b] vor fi luate \u00een seam\u0103."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Aceast\u0103 informa\u021bie este foarte folositoare pentru a identifica problemele de uzabilitate sau caracteristicile care nu sunt folosite foarte des de exemplu."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Date care sunt partajate sunt de exemplu:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "C\u00e2te marcaje au utilizatorii \u00een medie ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Ce platform\u0103 folosesc utilizatorii (Windows, Mac, Linux, ...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Folosesc utilizatorii bara de c\u0103utare?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Utilizatorii modific\u0103 sortarea marcajelor?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "C\u00e2t de des rearanjeaz\u0103 sau modific\u0103 utilizatorii intr\u0103rile?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configura\u021bi"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "V\u0103 mul\u021bumim pentru instalarea acestei extensii."
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Configura\u021bi acum"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Unde dori\u021bi s\u0103 ave\u021bi bara lateral\u0103?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Cum dori\u021bi s\u0103 deschide\u021bi bara lateral\u0103?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Ce stil prefera\u021bi?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "U\u0219or"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "\u00centunecat"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Acum pute\u021bi \u00eencerca \u0219i ddvs."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Muta\u021bi cursorul pe marginea {1} a ferestrei."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Dup\u0103 aceea {1} ap\u0103sa\u021bi mouse-ul pentru a deschide bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Ap\u0103sa\u021bi imaginea extensiei pentru a deschide bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "st\u00e2nga"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "dreapta"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Distra\u021bi-v\u0103 cu bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Mai multe set\u0103ri"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Configura\u021bi aspectul"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Set\u0103ri"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Bar\u0103 lateral\u0103"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "Suprapunere"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Sfaturi pentru ajutor"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Aspect"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Bar\u0103 lateral\u0103"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Limb\u0103"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Traducere"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Sus\u021bine"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "informa\u021bii"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Despre mine"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Permisiuni"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Intimitate"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Contact"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Istoric schimb\u0103ri"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premiu"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Import\/Export"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Set\u0103ri avansate"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Salveaz\u0103 modific\u0103rile"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Modific\u0103rile salvate cu succes"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restabile\u0219te set\u0103rile implicite"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 restaura\u021bi configura\u021bia implicit\u0103?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configura\u021bia a fost restaurat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Set\u0103ri avansate"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Nu vor fi sincronizate cu celelalte dispozitive."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Versiunea Premium a fost activat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "Nu se poate activa versiunea Premium. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 introduce\u021bi un serial de licen\u021b\u0103 valid"
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Caut\u0103 dup\u0103 configurare"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Cu set\u0103rile pentru exper\u021bi, pute\u021bi modifica fiecare setare a extensiei, chiar \u0219i acelea pe care nu le pute\u021bi schimba folosind bifarea c\u0103su\u021belor sau cursoarelor \u00een pagina de set\u0103ri."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "V\u0103 rug\u0103m s\u0103 nu modifica\u021bi valorile de aici, dec\u00e2t dac\u0103 \u0219ti\u021bi ce face\u021bi. Configur\u0103rile gre\u0219ite pot cauza comportament nea\u0219teptat al extensiei. Dac\u0103 ceva nu mai func\u021bioneaz\u0103, pute\u021bi reveni la set\u0103rile implicite."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "Nu se pot salva set\u0103rile. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 corecta\u021bi datele introduse."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Deschide bara lateral\u0103"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Deschide\u021bi bara lateral\u0103 f\u0103c\u00e2nd clic st\u00e2nga sau dreapta sau s\u0103 pune\u021bi mouse-ul peste marginea ferestrei browserului. \u00cen mod alternativ, pute\u021bi s\u0103 modifica\u021bi pentru a deschide numai dac\u0103 se face clic pe pictograma din meniul {browserName}."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clic st\u00e2nga"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clic dreapta"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Mouse-ul peste"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clic pe iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Configura\u021bi zona"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "\u00cen mod prestabilit, \u00eentreaga margine a ferestrei browserului dvs. poate fi plimbat\u0103 pentru a deschide bara lateral\u0103. Pute\u021bi schimba acest lucru \u0219i pute\u021bi configura unde s\u0103 deschide\u021bi exact bara lateral\u0103."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "L\u0103\u021bime (Cu ferestre)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bime"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Pute\u021bi reduce \u00een\u0103l\u021bimea zonei, astfel \u00eenc\u00e2t bara lateral\u0103 se va deschide numai c\u00e2nd muta\u021bi cursorul \u00een acea loca\u021bie a marginii ferestrei browserului."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Trage pentru a muta"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Seta\u021bi scurt\u0103tur\u0103 a tastaturii"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Deschide marcajele"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Clic st\u00e2nga pe un marcaj \u00eel va deschide fie \u00een tab-ul curent sau \u00een unul nou."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Tab-ul curent"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "\u00cent\u00e2rzierea deschiderii"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "\u00cempiedic\u0103 deschiderea imediat\u0103 a barei laterale la suprapunerea mouse-ului sau f\u0103c\u00e2nd clic cu \u00eent\u00e2rziere."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Previne derularea paginii"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Previne derularea site-ului curent c\u00e2t timp bara lateral\u0103 este deschis\u0103."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Arat\u0103 numai directorul curent"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "\u00cenchide toate directoarele cu excep\u021bia celui activ curent."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "\u021aine minte"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Derula\u021bi pozi\u021bia \u0219i directoarele deschise"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Deruleaz\u0103 pozi\u021bia, directoarele deschise \u0219i ultimul marcaj deschis"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Directoare deschise"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Directoare deschise din nivelul superior"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Nimic"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Memoreaz\u0103 sub-dosarele deschise"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Selecta\u021bi ce s\u0103 \u021bin\u0103 minte \u00eentre modific\u0103rile paginii. Dac\u0103 alege\u021bi s\u0103 v\u0103 aminti\u021bi ultimul marcaj deschis, acesta va fi marcat c\u00e2nd deschide\u021bi din nou bara lateral\u0103."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Deschide marcajele intr-un tab nou \u00een prim plan sau fundal"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Deschide \u00een prim plan"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Deschide \u00een fundal"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Deschide tab-uri noi dup\u0103 ultimele deja deschise sau dup\u0103 cel curent"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Dup\u0103 ultimul tab"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Dup\u0103 tab-ul curent"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "\u00cenainte de primul tab"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Timpul de expirare la \u00eenchidere"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Timpul de expirare \u00een secunde dup\u0103 ce bara lateral\u0103 va fi \u00eenchis\u0103. Se va num\u0103ra c\u00e2t de cur\u00e2nd mouse-ul p\u0103r\u0103se\u0219te bara lateral\u0103 \u0219i se opre\u0219te atunci c\u00e2nd se mi\u0219c\u0103 din nou."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Nu \u00eenchide automat"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Ascunde bara de derulare"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Timpul de expirare \u00een secunde dup\u0103 ce bara de derulare va fi ascuns\u0103. Deplasarea va afi\u0219a din nou bara de derulare."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Nu ascunde niciodat\u0103"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Dezactiveaz\u0103 bara de marcaje \u00een modul fereastr\u0103"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Dezactiveaz\u0103 posibilitatea de a deschide bara de marcaje prin clic sau trecere peste con\u021binutul din marginea exploratorului atunci c\u00e2nd exploratorul este \u00een modul fereastr\u0103."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "\u00cent\u00e2rzierea baloanelor informative"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "\u00cent\u00e2rziere \u00eenainte ca baloanele informative pentru marcaje s\u0103 fie afi\u0219ate c\u00e2nd trece\u021bi cu mouse-ul peste ele."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nu ar\u0103ta niciodat\u0103 baloanele informative"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Selecteaz\u0103 ce informa\u021bii ar trebui s\u0103 con\u021bin\u0103 baloanele informative."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Con\u021binutul baloanelor informative"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Titlu \u0219i URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Doar titlu"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Doar URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Informa\u021bii adi\u021bionale"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Pozi\u021bie"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "V\u0103 permite s\u0103 seta\u021bi dac\u0103 bara lateral\u0103 ar trebui deschis\u0103 \u00een st\u00e2nga sau \u00een dreapta marginii ferestrei browserului."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "St\u00e2nga"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Dreapta"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Ad\u0103uga\u021bi numai un singur model URL pe linie"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Utiliza\u021bi * pentru a potrivi oricare dintre caractere (de ex. example.com\/* se potrive\u0219te cu toate paginile de la example.com)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Dac\u0103 nu include\u021bi nicun caracter * \u00eentr-o regul\u0103, se va potrivi numai adresa URL exact\u0103 (de exemplu, \"example.com\" nu se va potrivi pentru adresa URL \"example.com\/about.html\")"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "Nu este necesar s\u0103 ad\u0103uga\u021bi protocolul (de exemplu, http: \/\/) \u00een reguli"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "\u00cenc\u0103rca\u021bi bara lateral\u0103"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Dac\u0103 nu dori\u021bi ca bara lateral\u0103 s\u0103 fie \u00eenc\u0103rcat\u0103 pe fiecare pagin\u0103, pute\u021bi configura unde s\u0103 \u00eenc\u0103rca\u021bi extensia (list\u0103 alb\u0103) sau unde nu (lista neagr\u0103)."
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Pe fiecare pagin\u0103"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Pe fiecare pagin\u0103, cu excep\u021bia anumitor pagini"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Numai pe anumite pagini"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "Modele URL"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Set\u0103rile extensiei sunt sincronizate automat \u00eentre dispozitive, dac\u0103 sunte\u021bi autentificat \u00een {browserName} cu contul dumneavoastr\u0103 Google. Dac\u0103 nu dori\u021bi s\u0103 v\u0103 autentifica\u021bi sau s\u0103 partaja\u021bi set\u0103rile dumneavoastr\u0103 cu alte persoane, pute\u021bi folosi aceast\u0103 op\u021biune de import\/export."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Pute\u021bi exporta set\u0103rile extensiei \u0219i le pute\u021bi salva local pe computer. Pute\u021bi importa fi\u0219ierul exportat anterior pe orice computer, unde este instalat\u0103 extensia."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Export\u0103 set\u0103rile"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Import\u0103 set\u0103rile"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Configura\u021bie importat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Nu s-au putut importa set\u0103rile. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi un fi\u0219ier valid."
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Seteaz\u0103 dimensiuni corespunz\u0103toare"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Pute\u021bi selecta dimensiuni predefinite pentru bara lateral\u0103. Aceasta va schimba cursoarele \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 pentru a ajusta l\u0103\u021bimea barei laterale, \u00een\u0103l\u021bimea liniei, dimensiunea icoanei \u0219i multe alte op\u021biuni."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Schem\u0103 de culori"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Suprafa\u021b\u0103"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Culoarea antetului, c\u0103su\u021belor de selec\u021bie, etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Culoarea textului"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Culoarea c\u00e2nd este mouse-ul peste"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Font"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Implicit"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Fontul b\u0103rii laterale \u0219i al suprapunerilor"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "L\u0103\u021bimea b\u0103rii de scroll"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Culoare"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automat"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Personalizat"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Culoarea icoanei va fi setat\u0103 automat pentru a se potrivi schemei de culori ale sistemului (luminos sau \u00eentunecat). Pute\u021bi deasemenea defini culoarea personal\u0103 proprie pentru icoan\u0103."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "\u021aine\u021bi cont c\u0103, culoarea automat\u0103 nu func\u021bioneaz\u0103 atunci c\u00e2nd este folosit\u0103 o tem\u0103 personalizat\u0103 pentru {browserName}."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Culoare"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "M\u0103rime iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Culoare iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bimea antetului"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Culoarea m\u0103\u0219tii"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Transparen\u021ba fundalului"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Efectul de umbrare a fundalului"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Iconi\u021ba directorului"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Culoarea iconi\u021bei directorului"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Dimensiunea fontului marcajelor"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Dimensiunea iconi\u021bei marcajelor"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Dimensiunea iconi\u021bei directoarelor"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "S\u0103ge\u021bi dosar"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bimea liniilor marcajelor"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Umplutura marcajelor orizontale"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Spa\u021bierea directoarelor"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Dimensiunea fontului baloanelor informative"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Culoarea m\u0103stii"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Form\u0103"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Foaie de stil personalizat\u0103"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Pute\u021bi defini propria foaie de stil pentru a suprascrie stilul implicit. Utiliza\u021bi aceast\u0103 op\u021biune numai dac\u0103 sunte\u021bi familiarizat cu CSS \u0219i \u0219ti\u021bi ce face\u021bi."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tem\u0103"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Po\u021bi s\u0103 alegi proiec\u021bia de baz\u0103 a barei laterale. Tema selectat\u0103 poate fi personalizat\u0103 cu sliders-urile \u0219i op\u021biunile de culori disponibile."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Teme disponibile"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Arat\u0103 teme disponibile"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Tema implicit\u0103"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Aceast\u0103 tem\u0103 \u00ee\u021bi permite acces la marcajele tale \u00eentr-un mod curat \u0219i modern. Culoarea a multor elemente pot fi schimbate prin modificarea schemei culorii."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Tem\u0103 geam"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Aceast\u0103 tem\u0103 face fundalului barei laterale semitransparent \u0219i adaug\u0103 un efect de sticl\u0103 neclar\u0103. Po\u021bi s\u0103 reglezi acest efect \u0219i transparitatea barei laterale."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Instaleaz\u0103 tem\u0103"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Instalat \u00een prezent"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Tema schimbat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Suprascrie pagina de tab nou"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "\u00cen cazul \u00een care extensia \u00eenlocuie\u0219te pagina curent\u0103 cu fila nou\u0103, fie cu una personalizat\u0103, fie cu un site web care ar trebui s\u0103 fie \u00eenc\u0103rcat la deschiderea acestei file noi?"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Deschide bara lateral\u0103 automat"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Configura\u021bi dac\u0103 bara lateral\u0103 trebuie deschis\u0103 automat c\u00e2nd deschide\u021bi o fil\u0103 nou\u0103."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Bara de adrese de focalizare"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Dac\u0103 autorizat, bara de adrese o s\u0103 fie focusat\u0103 c\u00e2nd deschide\u021bi o fil\u0103 nou\u0103. Dac\u0103 neautorizat, cutia de c\u0103ut\u0103ri a site-ului web o s\u0103 fie focusat\u0103 \u00een schimb."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "\u00cencarc\u0103 site-ul"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "\u00cen locul deschiderii unui \u00eenlocuitor de tab nou, pute\u021bi seta un site care este \u00eenc\u0103rcat instant."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Limb\u0103"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Browser implicit"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Limba interfe\u021bei utilizatorului"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Accesa\u021bi prezentarea general\u0103 a traducerii"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Pute\u021bi ajuta la traducerea acestei extensii \u00een limba dvs. sau s\u0103 o \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi\u021bi pe cea existent\u0103."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Adaug\u0103 o limb\u0103"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "\u00cenapoi la prezentarea general\u0103"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Pute\u021bi edita traducerea existent\u0103 sau s\u0103 ad\u0103uga\u021bi ce lipse\u0219te. Dac\u0103 trimite\u021bi modific\u0103ri, le voi revizui \u0219i le voi aproba."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Din moment ce toate categoriile marcate ca obligatorii sunt traduse, traducerea va fi lansat\u0103."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Categoriile incomplete nu vor fi lansate, pentru a preveni texte traduse pe jum\u0103tate."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Pentru fiecare intrare pute\u021bi vedea traducerea \u00een englez\u0103, care trebuie tradus\u0103 \u00een limba dvs. Pentru a v\u0103 ajuta s\u0103 identifica\u021bi unde se utilizeaz\u0103 textul \u0219i ce este pentru el, fiecare intrare are un nume (de exemplu {1}), care nu trebuie tradus. Nu uita\u021bi s\u0103 trimite\u021bi traducerea dvs. ap\u0103s\u00e2nd butonul din col\u021bul din dreapta sus!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Doresc s\u0103 fiu notificat atunci c\u00e2nd sunt ad\u0103ugate variabile noi de limb\u0103 la extensie"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Trimite"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Traducerea dvs. a fost trimis\u0103 cu succes"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Traducerea este valabil\u0103"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "Traducerea este valabil\u0103, dar unele categorii sunt incomplete"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "Traducerea este incomplet\u0103 sau are nevoie de revizuire \u0219i nu este disponibil\u0103 pentru utilizatori"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Unele traduceri lipsesc"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obligatoriu"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "\u00centreb\u0103ri adresate frecvent"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Feedback"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Ave\u021bi sugestii pentru \u00eembun\u0103t\u0103\u021biri, \u00eentreb\u0103ri, observa\u021bi op\u021biuni de configurare care lipsesc sau a\u021bi g\u0103sit un bug? Pentru a contribui la \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea experien\u021belor cu aceast\u0103 extensie, a\u0219 fi foarte recunosc\u0103tor pentru orice feedback primit sau posibil."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "V\u0103 rug\u0103m s\u0103 scrie\u021bi feedback-ul dvs. \u00een limba englez\u0103, altfel va fi dificil de \u00een\u021beles \u0219i de r\u0103spuns la mesajul dumneavoastr\u0103."
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Ataseaza Screenshot"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "Dimensiunea fi\u0219ierului {1} este prea mare (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Pute\u021bi \u00eenc\u0103rca un num\u0103r maxim de {1} imagini"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Trimite\u021bi feedback"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Multumim pentru feedback"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Mesajul dvs. nu a putut fi trimis. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 re\u00eencerca\u021bi."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "Pentru a face posibil comutabil\u0103 bar\u0103 lateral\u0103 \u00een {browserName}, sunt necesare \u0219i solicitate de c\u0103tre extensie, urm\u0103toarele permisiuni:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Din p\u0103cate {browserName} nu are un mecanism de afi\u0219are a con\u021binutului \u00een fereastra exploratorului f\u0103r\u0103 interac\u021biunea cu pagina curent\u0103 vizitat\u0103."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Din cauz\u0103 c\u0103 bara lateral\u0103 este afi\u0219at\u0103 \u00een partea de sus a paginii actuale, este necesar\u0103 aceast\u0103 permisiune. Pe l\u00e2ng\u0103 acest motiv tehnic, permisiunea nu este folosit\u0103 \u00een alte scopuri."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Dac\u0103 ave\u021bi griji privind ce voi face cu permisiunea, pute\u021bi vedea codul surs\u0103 pentru extensie pe Github. Este Open Source \u0219i vizibil pentru toat\u0103 lumea."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "Extensia afi\u0219eaz\u0103 marcajele tale \u00een bara lateral\u0103 \u0219i de aceea are nevoie de permisiune pentru a ob\u021bine accesul. Permisiunea va da voie extensiei s\u0103 adauge, editeze \u0219i s\u0103 elimine marcaje."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Partaja\u021bi informa\u021bii"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Preferin\u021bele dvs. au fost salvate cu succes"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Ai \u00eencercat deja versiunea Premium?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Aceast\u0103 func\u021bie este disponibil\u0103 doar cu versiunea Premium"
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Cu versiunea Premium vei ob\u021bine acces la func\u021bii suplimentare \u0219i m\u0103 vei ajuta s\u0103 men\u021bin activ\u0103 extensia."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Pute\u021bi \u00eencerca mai jos func\u021biile incluse \u00een versiunea Premium. Toate func\u021biile principale ale extensiei sunt gratuite \u0219i nu necesit\u0103 deloc versiunea Premium. Pute\u021bi pl\u0103ti c\u00e2t considera\u021bi c\u0103 merit\u0103 munca mea pentru d-voastr\u0103, pentru a avea acces la aceste func\u021bii."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Ia versiunea Premium acum"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Am deja versiunea Premium"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Folosi\u021bi deja versiunea Premium"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Activa\u021bi Premium"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Cheie licen\u021b\u0103"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Fi\u021bi primul care \u00eencearc\u0103 noile func\u021bii experimentale"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Cu versiunea Premium ob\u021bine\u021bi acces la func\u021bii nelansate, care sunt \u00een dezvoltare sau \u00een curs de testare \u00een momentul actual."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Schimba\u021bi oric\u00e2nd l\u0103\u021bimea barei laterale"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Importa\u021bi \u0219i exporta\u021bi set\u0103rile d-voastr\u0103"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Personaliza\u021bi pagina Fil\u0103 nou\u0103"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Dac\u0103 folosi\u021bi pagina Fil\u0103 nou\u0103 din aceast\u0103 extensie, pute\u021bi seta propria d-voastr\u0103 imagine de fundal pentru a o face s\u0103 arate \u0219i mai bine."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Personaliza\u021bi totul cu propriul d-voastr\u0103 Stylesheet"
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Dac\u0103 sunte\u021bi familiarizat cu CSS, pute\u021bi schimba \u00eentregul aspect al barei laterale prin ad\u0103ugarea de defini\u021bii \u00een propriul stil. Aceasta v\u0103 permite s\u0103 personaliza\u021bi absolut totul."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Verifica\u021bi marcajele personale dup\u0103 adrese deteriorate sau dublate"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Pute\u021bi face clic dreapta pe orice dosar \u00een bara lateral\u0103 pentru a efectua o verificare. Pagina cu rezultatul va afi\u0219a toate URL-urile actualizate, marcajele care nu mai func\u021bioneaz\u0103 \u0219i marcajele cu acela\u0219i URL."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "Schimb\u0103 tema barei tale laterale"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Po\u021bi s\u0103 schimbi toat\u0103 schi\u021ba a barei laterale cu un singur clic pentru a instala \u00eenc\u0103 o tem\u0103. Acestea pot fi personalizate cu sliderds-urile \u0219i op\u021biunile de culori disponibile."
    },
    "premium_pay_select_payment_method": {
        "message": "Alege\u021bi o metod\u0103 de plat\u0103"
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Pl\u0103ti\u021bi c\u00e2t dori\u021bi"
    },
    "premium_pay_creditcard": {
        "message": "Card de credit sau debit"
    },
    "premium_pay_wechat_desc": {
        "message": "Scana\u021bi cod QR sau WeChat pentru a continua."
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Dac\u0103 \u00eent\u00e2mpina\u021bi orice probleme cu plata sau ave\u021bi orice \u00eentrebare, v\u0103 rog s\u0103 m\u0103 contacta\u021bi la {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Total"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Aceasta este o plat\u0103 unic\u0103 \u0219i include deasemenea toate func\u021biile viitoare premium."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Po\u021bi s\u0103 pl\u0103te\u0219ti c\u00e2t tu crezi c\u0103 extensia \u0219i munca mea merit\u0103 pentru tine pentru a primi acces la caracteristicile premium. O s\u0103 prime\u0219ti toate caracteristicile premium indiferent de c\u00e2t de mult dore\u0219ti s\u0103 pl\u0103te\u0219ti."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Acord final de licen\u021b\u0103 utilizator"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Am citit \u0219i acceptat [a]Acord final de licen\u021b\u0103 utilizator[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Politic\u0103 de anulare"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Confirm\u0103 achizi\u021bia"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Cump\u0103r\u0103 Premium"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Se verific\u0103 tranzac\u021bia"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "ID achizi\u021bie"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "Mul\u021bumesc pentru achizi\u021bie"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} a fost activat\u0103 automat pentru acest dispozitiv. Nu mai trebuie s\u0103 urmezi pa\u0219i urm\u0103tori."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 activa\u021bi {1} pe un alt dispozitiv sau dup\u0103 reinstalarea extensiei, pute\u021bi introduce urm\u0103toarea cheie \u00een set\u0103rile extensiei:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-mail"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "V\u0103 rog s\u0103 introduce\u021bi adresa d-voastr\u0103 de mail pentru a primi cheia de licen\u021b\u0103"
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Nume"
    },
    "premium_pay_info_zipcode": {
        "message": "Cod po\u0219tal"
    },
    "premium_pay_info_payment_method": {
        "message": "Metod\u0103 de plat\u0103"
    },
    "premium_pay_info_card_number": {
        "message": "Num\u0103r Card"
    },
    "premium_pay_info_card_expires": {
        "message": "Cardul expir\u0103 \u00een"
    }
}