{
    "extension_name": {
        "message": "Bokm\u00e4rkessidof\u00e4lt"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "Bokm\u00e4rken"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "L\u00e4gger till en poppuppsidof\u00e4lt i webbl\u00e4sarens f\u00f6nster med alla dina bokm\u00e4rken"
    },
    "extension_version": {
        "message": "Version"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Senast uppdaterad {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Bokm\u00e4rken"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Bokm\u00e4rke"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "valda"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Element"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "S\u00f6k bokm\u00e4rke"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Inga bokm\u00e4rken matchar din s\u00f6kning"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Url kopierad"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Borttagen"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "\u00c5ngra"
    },
    "more_link": {
        "message": "L\u00e4s mer"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "\u00c4ndra bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "\u00c4ndra mapp"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "\u00c4ndra separator"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Ta bort bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Ta bort mapp"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Ta bort separator"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Information"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "\u00d6ppna i ny flik"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "\u00d6ppna i aktiv flik"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "\u00d6ppna i nytt f\u00f6nster"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "\u00d6ppna i nytt inkognito f\u00f6nster"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Kopiera URL till klippbord"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "L\u00e4gg till bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "L\u00e4gg till post"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Kolla bokm\u00e4rken"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Visa dolda poster"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "St\u00e4ng alla mappar"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Ladda om sidof\u00e4ltet"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "G\u00f6m fr\u00e5n sidof\u00e4ltet"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Visa i sidof\u00e4lt"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Visa i mapp"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Stifta fast \u00f6verst"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Ta bort stift \u00f6verst"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Bokm\u00e4rkeshanterare"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Tangentbordsgenv\u00e4gar"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "V\u00e4lj flera poster"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Markera bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Avmarkera bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Markera mapp"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Avmarkera mapp"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Anv\u00e4ndardefinierad"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetisk"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Mest anv\u00e4nd"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Nyligen anv\u00e4nd"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Nyligen tillagd"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "URL"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Visa mappar"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Per m\u00e5nad"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titel"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Mer info"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Avbryt"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "St\u00e4ng"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Spara"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Ta bort"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Uppdatera"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Vill du verkligen \u00f6ppna alla {1} bokm\u00e4rken, inklusive undermappens bokm\u00e4rken f\u00f6r de valda mapparna?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "\u00d6ppna alla"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Vill du verkligen \u00f6ppna alla {1} underliggande bokm\u00e4rken?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "G\u00f6m fr\u00e5n sidof\u00e4ltet"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen g\u00f6mma detta bokm\u00e4rke fr\u00e5n sidof\u00e4ltet?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen g\u00f6mma denna mapp fr\u00e5n sidof\u00e4ltet? Alla underliggande bokm\u00e4rken kommer ocks\u00e5 att g\u00f6mmas."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen ta bort detta bokm\u00e4rke?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen ta bort denna mapp? Alla underliggande bokm\u00e4rken kommer ocks\u00e5 att tas bort."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Bokm\u00e4rke"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Mapp"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separator"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Position"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "F\u00f6rberedd katalog"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "L\u00e4gg till i katalogen"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Om du vill kan du ange en titel. Den kommer att visas ovanp\u00e5 och kan hj\u00e4lpa dig att organisera din bokm\u00e4rkeslista."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vyer"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vy"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Inspelad sen"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "per m\u00e5nad"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Skapad den"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Element"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Bokm\u00e4rken"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Mappar"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Radera valda poster"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen radera de valda posterna? Alla bokm\u00e4rken i de undermapparna f\u00f6r de valda mapparna raderas ocks\u00e5."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "\u00c4ndrad"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Trasig"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Dubbletter"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Tomma mappar"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Kollar bokm\u00e4rkens url'er"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Uppdatera valda"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Ta bort valda"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Alla bokm\u00e4rken \u00e4r okej"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "Det finns inga \u00e4ndringar p\u00e5 bokm\u00e4rkes URL"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "Det finns inga brutna bokm\u00e4rkes URL"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Det finns inga dubbletter bland bokm\u00e4rkes URL"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "Det finns inga mappar utan bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "newtab_grid_links_top_pages": {
        "message": "Toppsidor"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Nyligen anv\u00e4nda bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Mest anv\u00e4nda bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Anv\u00e4ndardefinierade poster"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "Visa inte sidor"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Visa f\u00f6rhandstitt av websajt"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Visa ikoner f\u00f6r sajt"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "N\u00e4tstorlek"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "S\u00f6k {1} eller skriv in URL"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Visa s\u00f6kf\u00e4lt"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "G\u00f6m s\u00f6kf\u00e4lt"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "F\u00f6resl\u00e5 fr\u00e5gor"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "F\u00f6resl\u00e5 bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "F\u00f6resl\u00e5 bes\u00f6kta sidor"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Prata nu"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "F\u00f6r att till\u00e5ta s\u00f6kning av talat spr\u00e5k s\u00e5 m\u00e5ste du godk\u00e4nna tillg\u00e5ng till Mikrofon."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "S\u00f6kmotor"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Anv\u00e4ndardefinierad"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "Titel"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "Hemside-URL"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "URL till s\u00f6kresultat"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Ladda upp bakgrundsbild"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "N\u00e5gonting har blockerat sidof\u00e4ltet"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Sidopanelen kan inte anv\u00e4ndas i {browserName} Webstore"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Sidopanelen kan inte anv\u00e4ndas p\u00e5 till\u00e4gg-sidor"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Sidopanelen kan inte anv\u00e4ndas p\u00e5 den f\u00f6rvalda Ny flik-sidan"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Sidopanelen kan inte anv\u00e4ndas p\u00e5 {browserName} systemsidor"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "En av dina URL regler till ej att sidof\u00e4lt \u00f6ppnades"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Vi har \u00f6ppnat en ny flik med sidof\u00e4lt f\u00f6r dig ist\u00e4llet"
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "\u00d6ppna alltid denna sida vid \u00f6ppning av ny flik"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Tj\u00e4nst otillg\u00e4nglig"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "\u00c5terkopplingstj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet inte tillg\u00e4ngligt. Vill du \u00e5terkoppla, v\u00e4nligen skicka mig ett mejl."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttningstj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet inte tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k senare."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Ta bort"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "H\u00e4mtar n\u00e4sta eller f\u00f6reg\u00e5ende post i sidof\u00e4ltet"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Utf\u00f6r ett klick p\u00e5 posten som f\u00f6r n\u00e4rvarande h\u00e5llits"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "\u00d6ppnar sammanhangsmenyn f\u00f6r den post som f\u00f6r n\u00e4rvarande h\u00e5lls"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Kopierar URL: en f\u00f6r den post som f\u00f6r n\u00e4rvarande h\u00e5llits"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Tar bort den post som f\u00f6r n\u00e4rvarande h\u00e5llits"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "St\u00e4nger sidof\u00e4ltet, det \u00f6ppna \u00f6verl\u00e4gget eller kontextmenyn"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "F\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra pluginet skulle jag vilja veta mer om hur anv\u00e4ndare anv\u00e4nder pluginet och vilka inst\u00e4llningar de anv\u00e4nder."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Du kan hj\u00e4lpa mig genom att dela din konfiguration"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Om du har fr\u00e5gor kring hur informationen delas, v\u00e4nligen skicka ett feedbackmeddelande"
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Dela inst\u00e4llningar"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Du delar dina inst\u00e4llningar anonymt, vilket hj\u00e4lper mig att veta vilka inst\u00e4llningar som \u00e4r popul\u00e4ra och vad som beh\u00f6ver f\u00f6rb\u00e4ttras i kommande versioner."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Dela aktivitet"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Du kan dela din aktivitet i sidof\u00e4ltet anonymt, vilket hj\u00e4lper mig att veta hur anv\u00e4ndare anv\u00e4nder sidof\u00e4ltet i allm\u00e4nhet. Information om dina bokm\u00e4rken eller dina bes\u00f6kta webbplatser [b] kommer inte att m\u00e4tas[\/b]."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Denna information \u00e4r mycket anv\u00e4ndbar f\u00f6r att identifiera problem med anv\u00e4ndbarhet eller funktioner som till exempel inte anv\u00e4nds s\u00e5 ofta."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Data som delas \u00e4r till exempel:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Hur m\u00e5nga bokm\u00e4rken i genomsnitt har en anv\u00e4ndare?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Vilken plattform \u00e4r anv\u00e4ndaren p\u00e5 (Windows, Mac, Linux, ...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Anv\u00e4nder anv\u00e4ndaren s\u00f6k?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Beh\u00f6ver anv\u00e4ndarna \u00e4ndra sorteringsinst\u00e4llning f\u00f6r bokm\u00e4rkena?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Hur ofta \u00e4ndrar anv\u00e4ndaren posterna?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Installation"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Tack f\u00f6r att du installerar detta till\u00e4gg."
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "Det finns flera s\u00e4tt att \u00f6ppna sidof\u00e4ltet."
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "\u00d6ppna ovanp\u00e5 webbplatser"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "\u00d6ppna i sidopanelen bredvid huvudinneh\u00e5llet p\u00e5 webbsidor"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "Jag vill inte anv\u00e4nda det h\u00e4r \u00f6verl\u00e4ggande sidof\u00e4ltet"
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Konfigurera nu"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Konfiguration slutf\u00f6rd"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Var vill du ha ditt sidof\u00e4lt?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Hur vill du \u00f6ppna ditt sidof\u00e4lt?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Vilken stil f\u00f6redrar du?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Ljus"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "M\u00f6rk"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Nu kan du testa sj\u00e4lv."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Flytta muspekaren till {1}sidan av f\u00f6nstret."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "{1}klicka med musen f\u00f6r att \u00f6ppna sidof\u00e4ltet."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Klicka p\u00e5 ikonen i verktygsf\u00e4ltet f\u00f6r att \u00f6ppna sidof\u00e4ltet."
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Klicka p\u00e5 sidopanelikonen h\u00f6gst upp i webbl\u00e4saren och v\u00e4lj vyn Bokm\u00e4rke sidof\u00e4lt."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "v\u00e4nster"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "h\u00f6ger"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "Jag \u00e4r klar"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Mycket n\u00f6je med ditt sidof\u00e4lt!"
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Fler inst\u00e4llningar"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Konfigurationsframtr\u00e4dande"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "\u00d6versikt"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Sidof\u00e4lt"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "\u00d6vert\u00e4ckning"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "Sidopanel"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Inforuta"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Utseende"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Sidof\u00e4lt"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indikator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Ikon"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "Dialog"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Spr\u00e5k"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4tt"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Support"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Information"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Om mig"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Tilll\u00e5telser"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Sekretess"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Kontakt"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "\u00c4ndringslogg"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Importera\/exportera"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Expertinst\u00e4llningar"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Spara \u00e4ndringar"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "\u00c4ndringarna har sparats"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "\u00c5terst\u00e4ll standard"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla standardkonfigurationen?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Standardinst\u00e4llningar \u00e5terst\u00e4llda"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Avancerade inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Kommer inte att synkroniseras mellan dina enheter"
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Premium har blivit aktiverat"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "Kunde inte aktivera Premium. Var v\u00e4nlig anv\u00e4nd en \u00e4kta licensnyckel"
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "S\u00f6k efter konfiguration"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Med expertinst\u00e4llningarna kan du \u00e4ndra allting, \u00e4ven s\u00e5nt som inte g\u00e5r att justera med kryssrutor eller reglage."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "Om du inte vet vad du h\u00e5ller p\u00e5 med b\u00f6r du inte \u00e4ndra n\u00e5gonting h\u00e4r. Felaktiga inst\u00e4llningar kan f\u00e5 till\u00e4gget att kr\u00e5ngla. On n\u00e5gonting g\u00e5r s\u00f6nder kan du alltid \u00e5terst\u00e4lla standardinst\u00e4llningarna."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "Kunde ej spara inst\u00e4llningarna. Kontrollera om n\u00e5got blev fel."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "Konfigurera sidof\u00e4ltets beteende"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "Det finns olika alternativ du kan \u00e4ndra f\u00f6r att styra till\u00e4gget. Du kan till exempel \u00e4ndra hur sidof\u00e4ltet ska glida in eller hur dina bokm\u00e4rken ska \u00f6ppnas. Om du inte vill att sidof\u00e4ltet ska laddas p\u00e5 varje sida kan du ocks\u00e5 konfigurera detta med l\u00e4mpliga regler."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "\u00c4ndra utseendet p\u00e5 sidof\u00e4ltet"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "Du kan \u00e4ndra utseendet p\u00e5 sidof\u00e4ltet helt f\u00f6r att passa dina behov. Det finns olika alternativ f\u00f6r att \u00e4ndra teckensnittsstorlek, linjeavst\u00e5nd, f\u00e4rger, ikoner och m\u00e5nga fler. Du kan ocks\u00e5 v\u00e4lja fr\u00e5n f\u00f6rdefinierade m\u00f6nster och f\u00f6rinst\u00e4llda alternativ f\u00f6r att snabbt f\u00e5 sidof\u00e4ltet att se ut som du vill."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "Visste du?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "N\u00e4sta tips"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "Snabbs\u00f6kning"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Om du \u00f6ppnar sidof\u00e4ltet kan du s\u00f6ka efter bokm\u00e4rken genom att bara b\u00f6rja skriva. Du beh\u00f6ver inte klicka p\u00e5 s\u00f6kikonen i sidof\u00e4ltets rubrik f\u00f6rst."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "Aktiveringsomr\u00e5de"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "Som standard kan hela kanten av webbl\u00e4sarf\u00f6nstret h\u00e5llas \u00f6ver f\u00f6r att \u00f6ppna sidof\u00e4ltet. Du kan g\u00f6ra aktiveringsomr\u00e5det mindre genom att bara l\u00e5ta sidof\u00e4ltet \u00f6ppna i en del av webbl\u00e4sarens h\u00f6jd. Du kan till exempel \u00e4ndra sidof\u00e4ltet s\u00e5 att det bara visas n\u00e4r du klickar p\u00e5 aktiveringsomr\u00e5det i det nedre v\u00e4nstra h\u00f6rnet av webbl\u00e4sarf\u00f6nstret. Detta kan vara till hj\u00e4lp f\u00f6r att f\u00f6rhindra att sidof\u00e4ltet visas oavsiktligt n\u00e4r du klickar p\u00e5 l\u00e4nkar p\u00e5 webbplatsen."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "Snabb bokm\u00e4rkning"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "Du kan dra vilken webbadress som helst direkt i sidof\u00e4ltet och sl\u00e4ppa den p\u00e5 \u00f6nskad position. Du kan till och med markera och dra den aktuella webbadressen till en webbl\u00e4sarflik p\u00e5 detta s\u00e4tt. Du kan ocks\u00e5 dra symbolen {1} till v\u00e4nster om adressf\u00e4ltet i sidof\u00e4ltet f\u00f6r att l\u00e4gga till bokm\u00e4rke f\u00f6r den aktuella sidan utan att markera hela adressf\u00e4ltet f\u00f6rst."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Avgr\u00e4nsare"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "En bokm\u00e4rkespost med webbadressen {1} och en titel {2} eller {3} visas som avgr\u00e4nsare i sidof\u00e4ltet. Du kan l\u00e4gga till separatorer genom att h\u00f6gerklicka p\u00e5 valfri mapp i sidof\u00e4ltet och sedan klicka p\u00e5 knappen {4}."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "Snabb URL-kopia"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "Om du vill kopiera webbadressen till ett bokm\u00e4rke i sidof\u00e4ltet till Urklipp kan du trycka p\u00e5 {1} n\u00e4r du sv\u00e4var \u00f6ver en post."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "\u00d6ppna alla bokm\u00e4rken"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "F\u00f6r att \u00f6ppna alla bokm\u00e4rken i en mapp kan du klicka i mitten p\u00e5 mappen. Alternativt kan du trycka p\u00e5 {1} medan du klickar p\u00e5 en mapp med v\u00e4nster musknapp."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "D\u00f6lj poster"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "Du kan d\u00f6lja enskilda bokm\u00e4rken eller till och med mappar fr\u00e5n sidof\u00e4ltet. Du kan h\u00f6gerklicka p\u00e5 valfri post i sidof\u00e4ltet och sedan klicka p\u00e5 knappen {1} i snabbmenyn. F\u00f6r att visa dolda poster igen kan du klicka p\u00e5 menyikonen i sidof\u00e4ltets sidhuvud och aktivera kryssrutan d\u00e4r."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "Ut\u00f6ka alla undermappar"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "F\u00f6r att snabbt \u00f6ppna en mapp med alla dess undermappar \u00f6ppna kan du ocks\u00e5 dubbelklicka p\u00e5 en mapp i sidof\u00e4ltet."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Tangentbordsgenv\u00e4gar"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Sidof\u00e4ltet kan styras med kortkommandon. Du kan titta p\u00e5 en lista med genv\u00e4gar genom att klicka p\u00e5 menyikonen i sidof\u00e4ltets rubrik och sedan klicka p\u00e5 knappen {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "Synkronisering"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "Alla dina inst\u00e4llningar i sidof\u00e4ltet synkroniseras mellan dina enheter om du aktiverar synkroniseringsalternativen i din webbl\u00e4sare i inst\u00e4llningarna. \u00c4ven utan Premium."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Leta upp dina synkroniseringsinst\u00e4llningar"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "Till\u00e4gget finns p\u00e5 {1} olika spr\u00e5k. \u00d6vers\u00e4ttningarna \u00e4r skapade p\u00e5 gemenskapsniv\u00e5 och alla kan hj\u00e4lpa till att bidra genom att \u00f6vers\u00e4tta texterna till till\u00e4gget p\u00e5 andra spr\u00e5k. \u00d6vers\u00e4ttningar godk\u00e4nns och l\u00e4ggs sedan till i till\u00e4gget med n\u00e4sta uppdatering."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "Denna f\u00f6rl\u00e4ngning \u00e4r ett enmansprojekt som startade som ett hobbyprojekt f\u00f6r personligt bruk."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "Den f\u00f6rsta versionen av detta till\u00e4gg sl\u00e4pptes i november 2016."
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "H\u00f6gerklick"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "Du kan h\u00f6gerklicka p\u00e5 valfritt bokm\u00e4rke eller mapp i sidof\u00e4ltet f\u00f6r att avsl\u00f6ja ytterligare alternativ. Du kan till exempel redigera befintliga bokm\u00e4rken eller f\u00e4sta poster till toppen av sidof\u00e4ltet. N\u00e4r du h\u00f6gerklickar p\u00e5 en mapp kan du starta en bokm\u00e4rkeskontroll f\u00f6r att identifiera trasiga eller uppdaterade webbadresser f\u00f6r bokm\u00e4rken."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Dela information"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Du kan dela din konfiguration anonymt vilket hj\u00e4lper mig att identifiera popul\u00e4ra inst\u00e4llningar och att identifiera vad jag ska f\u00f6rb\u00e4ttra eller \u00e4ndra i framtida utg\u00e5vor. Till\u00e4gget samlar inte in n\u00e5gra personuppgifter eller l\u00e4ser bokm\u00e4rken. Utan uttryckligt tillst\u00e5nd delar inte heller till\u00e4gget n\u00e5gon konfiguration."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "V\u00e4lj flera poster"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "Du kan v\u00e4lja flera bokm\u00e4rken eller mappar i sidof\u00e4ltet f\u00f6r att \u00f6ppna, ta bort eller till och med flytta dem med dra och sl\u00e4pp p\u00e5 en g\u00e5ng."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Du kan konfigurera utseendet p\u00e5 sidan Ny flik direkt p\u00e5 sidan genom att klicka p\u00e5 knappen {1} i det nedre h\u00f6rnet. Sedan kan du \u00e4ndra rutn\u00e4t, s\u00f6kmotor, bakgrundsbild eller l\u00e4nkarna p\u00e5 toppen."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Sekretess"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Bokm\u00e4rkena som visas i sidof\u00e4ltet synkroniseras och hanteras av {browserName}. Till\u00e4gget lagrar eller analyserar inte dessa bokm\u00e4rken och visar bara de i din webbl\u00e4sare i sidof\u00e4ltet."
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "Webbl\u00e4sarens sidopanel"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "Du kan ha bokm\u00e4rkessidof\u00e4ltet permanent \u00f6ppet medan du surfar. Det finns en sidopanel som tillhandah\u00e5lls av din webbl\u00e4sare. Klicka p\u00e5 sidopanelikonen h\u00f6gst upp i webbl\u00e4saren och v\u00e4lj vyn Bokm\u00e4rke sidof\u00e4lt."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet genom att v\u00e4nsterklicka eller h\u00f6gerklicka eller mouseover p\u00e5 sidan av webbl\u00e4sarf\u00f6nstret. Alternativt kan du \u00e4ndra det f\u00f6r att endast \u00f6ppna om ikonen i {browserName} menyn \u00e4r klickad."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "V\u00e4nsterklick"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "H\u00f6gerklick"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Mouseover"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Klicka p\u00e5 ikon"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Konfigurationsyta"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Som standard kan hela kanten av webbl\u00e4sarf\u00f6nstret sv\u00e4vas f\u00f6r att \u00f6ppna sidof\u00e4ltet. Du kan \u00e4ndra detta och konfigurera var du vill \u00f6ppna sidof\u00e4ltet exakt."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Bredd"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Bredd (F\u00f6nster)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "H\u00f6jd"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Du kan minska h\u00f6jden p\u00e5 omr\u00e5det, s\u00e5 sidof\u00e4ltet bara \u00f6ppnas n\u00e4r du flyttar mark\u00f6ren till den platsen i kanten av ditt webbl\u00e4sarf\u00f6nster."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Dra f\u00f6r att flytta"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "S\u00e4tt tangentbordsgenv\u00e4g"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Klicka p\u00e5 till\u00e4ggsikonen"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Du kan v\u00e4lja hur sidof\u00e4ltet ska visas n\u00e4r du klickar p\u00e5 till\u00e4ggsikonen som finns till h\u00f6ger om webbl\u00e4sarens adressf\u00e4lt."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet ovanp\u00e5 webbplatser"
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet i webbl\u00e4sarens sidopanel"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "V\u00e4nsterklick ett bokm\u00e4rke \u00f6ppnar dem antingen i den aktuella fliken eller i en ny flik."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Nuvarande flik"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "\u00d6ppningsf\u00f6rdr\u00f6jning"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "F\u00f6rhindrar omedelbart \u00f6ppningen av sidof\u00e4ltet p\u00e5 mouseover eller genom att klicka med en f\u00f6rdr\u00f6jning."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "F\u00f6rhindra att sidan rullar"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "F\u00f6rhindrar rullning av den aktuella webbplatsen medan sidof\u00e4ltet \u00e4r \u00f6ppet."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Visa endast nuvarande mapp"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "St\u00e4ng alla mappar utan den aktuella aktiva."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Kom ih\u00e5g"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Rulla position och \u00f6ppna kataloger"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Rullningsposition, \u00f6ppnade kataloger och senaste \u00f6ppnade bokm\u00e4rke"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "\u00d6ppnade mappar"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "\u00d6ppnade toppniv\u00e5mappar"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Ingenting"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Kom ih\u00e5g \u00f6ppnade underkataloger"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "V\u00e4lj vad du ska komma ih\u00e5g \u00f6ver sid\u00e4ndringar. Om du v\u00e4ljer att komma ih\u00e5g det senaste \u00f6ppnade bokm\u00e4rket markeras det n\u00e4r du \u00f6ppnar sidof\u00e4ltet igen."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken i ny flik \u00f6verst eller i bakgrunden"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "\u00d6ppna \u00f6verst"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "\u00d6ppna i bakgrunden"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "\u00d6ppna nya flikar efter den sista eller den aktuella fliken"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Efter sista fliken"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Efter nuvarande flik"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "F\u00f6re f\u00f6rsta fliken"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Timeout f\u00f6r st\u00e4ngning"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Timeout i sekunder efter att sidof\u00e4ltet st\u00e4ngts. Det r\u00e4knas s\u00e5 fort musen l\u00e4mnar sidof\u00e4ltet och slutar n\u00e4r du sveper \u00f6ver det igen."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "St\u00e4ng inte automatiskt"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "G\u00f6m rullningsf\u00e4lt"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Timeout i sekunder efter att rullningsf\u00e4ltet \u00e4r dolt. Rullning visar rullningsf\u00e4ltet igen."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "G\u00f6m aldrig"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Avaktivera sidof\u00e4lt i f\u00f6nsterl\u00e4ge"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Avaktivera m\u00f6jligheten att \u00f6ppna sidof\u00e4lt genom klick eller sv\u00e4va \u00f6ver kanten av webbl\u00e4sarens inneh\u00e5ll n\u00e4r webbl\u00e4saren \u00e4r i f\u00f6nsterl\u00e4ge."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Tipsf\u00f6rdr\u00f6jning"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "F\u00f6rdr\u00f6jning innan verktygstips f\u00f6r bokm\u00e4rken visas n\u00e4r du sveper med musen."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Visa aldrig tips"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Visa vilken information tipset ska inneh\u00e5lla."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Tipsinneh\u00e5ll"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Titel och url"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Endast titel"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Endast url"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Mer info"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "H\u00e4r kan du \u00e4ndra beteendet hos det \u00f6verliggande sidof\u00e4ltet som \u00f6ppnas ovanp\u00e5 webbplatser."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Position"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Aktivera \u00f6verliggande sidof\u00e4lt"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Om du bara vill komma \u00e5t dina bokm\u00e4rken i webbl\u00e4sarens sidopanel kan du inaktivera sidof\u00e4ltet som l\u00e4ggs \u00f6ver."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "L\u00e5ter dig ange huruvida sidof\u00e4ltet ska \u00f6ppnas till v\u00e4nster eller h\u00f6ger p\u00e5 sk\u00e4rmen."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "V\u00e4nster"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "H\u00f6ger"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "L\u00e4gg bara till ett URL m\u00f6nster per rad"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Anv\u00e4nd * f\u00f6r att matcha n\u00e5got tecken (Ex. exempel.com* matchar alla sidor under exempel.com)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Om du inte l\u00e4gger in n\u00e5gra * i en regel, matchas bara den exakta webbadressen (till exempel \"example.com\" matchar inte URL-adressen \"example.com\/about.html\")"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "Du beh\u00f6ver inte l\u00e4gga till protokollet (t ex http:\/\/) i reglerna"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Ladda sidof\u00e4ltet"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Om du inte vill att sidof\u00e4ltet ska laddas p\u00e5 varje sida, s\u00e5 kan du v\u00e4lja var extension (Vitlista) eller inte ska (svartlista) laddas."
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "P\u00e5 varje sida"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "P\u00e5 varje sida utom specifika sidor"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Endast p\u00e5 specifika sidor"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "URL-m\u00f6nster"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Importera\/Exportera inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Till\u00e4ggsinst\u00e4llningarna synkroniseras automatiskt mellan dina enheter om du \u00e4r inloggad p\u00e5 {browserName} med ditt konto. Om du inte vill logga in eller vill dela dina inst\u00e4llningar med andra kan du anv\u00e4nda detta import \/ exportalternativ."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Du kan exportera dina till\u00e4ggsinst\u00e4llningar och spara dem lokalt p\u00e5 din dator. Du kan importera den tidigare exporterade filen p\u00e5 vilken dator som helst, d\u00e4r till\u00e4gget \u00e4r installerat."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Exportera inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Importera inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Konfiguration importerad"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Misslyckades att importera konfiguration. V\u00e4nligen v\u00e4lj giltlig fil."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "Importera\/Exportera bokm\u00e4rken"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Detta \u00e4r en webbl\u00e4sarfunktion och ing\u00e5r inte i till\u00e4gget. L\u00e4s mer om hur du importerar och exporterar bokm\u00e4rken i {browserName}."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "H\u00e4r kan du \u00e4ndra beteendet f\u00f6r sidof\u00e4ltet som visas i sidopanelen vid sidan av huvudinneh\u00e5llet p\u00e5 webbsidor."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "Ange om webbl\u00e4sarens sidopanel ska \u00f6ppnas p\u00e5 h\u00f6ger eller v\u00e4nster sida."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "Anpassa sidopanelen."
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Best\u00e4m relativ storlek"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Du kan v\u00e4lja f\u00f6rdefinierade storlekar f\u00f6r sidof\u00e4ltet. Detta kommer att \u00e4ndra reglagen p\u00e5 denna sida f\u00f6r att justera sidof\u00e4ltets bredd, radh\u00f6jder, ikonstorlekar och m\u00e5nga fler alternativ."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "F\u00e4rgschema"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Yta"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Automagiskt"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Anpassa sidof\u00e4ltets yta automatiskt till att matcha systeminst\u00e4llningar (Ljust eller m\u00f6rkt), eller v\u00e4lj det uttryckligen f\u00f6r att ytterligare v\u00e4lja f\u00e4rginst\u00e4llningar."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "F\u00e4rgen p\u00e5 sidof\u00e4ltet, kryssrutor etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Textf\u00e4rg"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Mus \u00f6ver f\u00e4rg"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Typsnitt"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "F\u00f6rinst\u00e4llt"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Typsnitt f\u00f6r sidof\u00e4ltet och \u00f6verlagren"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Rullningslistbredd"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Bakgrundsf\u00e4rg"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "F\u00e4rg"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automatisk"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Skr\u00e4ddarsydd"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Ikonf\u00e4rgen st\u00e4lls in automatiskt s\u00e5 att den matchar ditt system (ljus eller m\u00f6rk). Du kan ocks\u00e5 definiera din egen anpassade f\u00e4rg f\u00f6r ikonen."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "Notera att automatisk f\u00e4rg fungerar inte n\u00e4r skr\u00e4ddarsydd {browserName}-tema anv\u00e4nts."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Bredd"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "F\u00e4rg"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Ikonstorlek"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Ikonf\u00e4rg"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Bredd"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "Bredden p\u00e5 sidof\u00e4ltet n\u00e4r den \u00f6verlappar den aktuella webbplatsen. Det h\u00e4r alternativet har ingen effekt n\u00e4r du anv\u00e4nder sidof\u00e4ltet i webbl\u00e4sarens sidopanel."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Rubrik h\u00f6jd"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Maskeringsf\u00e4rg"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Bakgrundstransparens"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Bakgrundssuddighetseffekt"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Mappikon"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "F\u00e4rg p\u00e5 mappikon"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 bokm\u00e4rkets typsnitt"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 bokm\u00e4rkets ikon"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 mappikon"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "Mapp pilar"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Bokm\u00e4rkets radh\u00f6jd"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Bokm\u00e4rkets horisontala distans"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Mapp indentering"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Verktygstips typsnittsstorlek"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Maskeringsf\u00e4rg"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Form"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Eget stilformat"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Du kan definiera din egen formatmall f\u00f6r att \u00e5sidos\u00e4tta standardformatet. Anv\u00e4nd bara detta alternativ om du \u00e4r bekant med CSS och vet vad du g\u00f6r."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Du kan v\u00e4lja den grundl\u00e4ggande designen f\u00f6r sidof\u00e4ltet. Det valda temat kan anpassas med tillg\u00e4ngliga reglage och f\u00e4rgalternativ."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Tillg\u00e4ngliga teman"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Visa tillg\u00e4ngliga teman"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Standardtema"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Detta tema l\u00e5ter dig komma \u00e5t dina bokm\u00e4rken p\u00e5 ett rent, modernt s\u00e4tt. M\u00e5nga element \u00e4r f\u00e4rgade i ett konfigurerbart f\u00e4rgschema."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Glastema"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Detta tema g\u00f6r bakgrunden till sidof\u00e4ltet halvtransparent och l\u00e4gger till en oskarp glaseffekt. Du kan justera denna effekt och transparensen i sidof\u00e4ltet."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Fokus tema"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Detta tema reducerar animationer och ordnar elementen t\u00e4tare f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrad produktivitet och prestanda."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Installera tema"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "F\u00f6r n\u00e4rvarande installerat"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "\u00c4ndrat tema framg\u00e5ngsrikt"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Du kan \u00e5sidos\u00e4tta standardsidan f\u00f6r ny flik i din webbl\u00e4sare med en sida som tillhandah\u00e5lls av det h\u00e4r till\u00e4gget. Den h\u00e4r sidan visar bokm\u00e4rkessidof\u00e4ltet och kan konfigureras f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din produktivitet."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Ers\u00e4tta den \"ny flik\"-sida som visas som standard"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Ska utvidgningen ers\u00e4tta din nuvarande \"ny flik\"-sida med antingen en skr\u00e4ddarsydd \"ny flik\"-sida eller en webbsida som ska laddas n\u00e4r du \u00f6ppnar en ny flik?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "F\u00f6rhandsvisning"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Konfigurera"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet automatiskt"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Konfigurera huruvida sidopanelen ska \u00f6ppnas automatiskt n\u00e4r en ny flik \u00f6ppnas."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "S\u00e4tt fokus p\u00e5 adressf\u00e4ltet"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Adressf\u00e4ltet f\u00e5r fokus n\u00e4r en ny flik \u00f6ppnas ist\u00e4llet f\u00f6r att webbsidans s\u00f6kruta f\u00e5r fokus."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Ladda webbsida"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "I st\u00e4llet f\u00f6r att \u00f6ppna den nya utbytta \"ny flik\"-sidan kan du ange att en webbsida ska laddas."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Spr\u00e5k"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Som webbl\u00e4saren"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittets spr\u00e5k"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "G\u00e5 till \u00f6vers\u00e4ttnings\u00f6versikten"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Du kan hj\u00e4lpa till att \u00f6vers\u00e4tta till\u00e4gget p\u00e5 ditt spr\u00e5k eller f\u00f6rb\u00e4ttra den befintliga."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "L\u00e4gg till spr\u00e5k"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Tillbaka till \u00f6versikten"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Du kan redigera befintliga \u00f6vers\u00e4ttningar eller l\u00e4gga till saknade. Om du skickar dina \u00e4ndringar, granskar jag din inmatning och godk\u00e4nner den."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "S\u00e5 snart alla kategorier markerade efter behov \u00f6vers\u00e4tts, kommer \u00f6vers\u00e4ttningen att sl\u00e4ppas."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Ofullst\u00e4ndiga kategorier kommer inte att sl\u00e4ppas, f\u00f6r att f\u00f6rhindra halv\u00f6versatta texter."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "F\u00f6r varje post kan du se den engelska \u00f6vers\u00e4ttningen, som m\u00e5ste \u00f6vers\u00e4ttas p\u00e5 ditt spr\u00e5k. F\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att identifiera var texten anv\u00e4nds och vad den \u00e4r f\u00f6r har varje post ett namn (t ex {1}), som inte ska \u00f6vers\u00e4ttas. Gl\u00f6m inte att skicka in din \u00f6vers\u00e4ttning genom att trycka p\u00e5 knappen l\u00e4ngst upp till h\u00f6ger!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Jag vill bli informerad n\u00e4r nya variabler till spr\u00e5ket l\u00e4ggs till i till\u00e4gget"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Inl\u00e4mna"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Ditt spr\u00e5k har blivit inl\u00e4mnat"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttning tillg\u00e4nglig"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttning \u00e4r tillg\u00e4nglig, men vissa kategorier \u00e4r ofullst\u00e4ndiga"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttningen \u00e4r ofullst\u00e4ndig eller beh\u00f6ver en granskning och \u00e4r inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r anv\u00e4ndare"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "N\u00e5gra \u00f6vers\u00e4ttningar saknas"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "N\u00f6dv\u00e4ndig"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "Vanliga fr\u00e5gor"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Feedback"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Har du n\u00e5gra f\u00f6rslag p\u00e5 f\u00f6rb\u00e4ttringar, fr\u00e5gor, m\u00e4rker saknade konfigurationsalternativ eller uppt\u00e4ckt ett fel? F\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra erfarenheterna med denna f\u00f6rl\u00e4ngning skulle jag vara v\u00e4ldigt tacksam f\u00f6r alla \u00e5terkopplingar som ges eller du kan ha."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "Skriv din \u00e5terkoppling p\u00e5 engelska, annars \u00e4r det sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 och svara p\u00e5 ditt meddelande."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "Vill du f\u00e5 svar? Var sn\u00e4ll och skriv in en mejl adress (valfritt)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Bifoga sk\u00e4rmdumpar"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "Filstorleken p\u00e5 {1} \u00e4r f\u00f6r stor (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Du kan bara ladda upp maximalt {1} sk\u00e4rmdumpar"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Skicka \u00e5terkoppling"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Tack f\u00f6r din \u00e5terkoppling"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Ditt meddelande kunde inte skickas. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k igen."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "F\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra ett v\u00e4xelbart sidof\u00e4lt i {browserName} kr\u00e4vs f\u00f6ljande tillst\u00e5nd av till\u00e4gget:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Tyv\u00e4rr har {browserName} ingen mekanism f\u00f6r att visa inneh\u00e5ll i webbl\u00e4sarf\u00f6nstret utan att interagera med den bes\u00f6kande sidan."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Eftersom sidof\u00e4ltet visas ovanp\u00e5 den aktuella webbplatsen kr\u00e4vs detta tillst\u00e5nd. F\u00f6rutom detta tekniska sk\u00e4l anv\u00e4nds inte tillst\u00e5ndet f\u00f6r andra \u00e4ndam\u00e5l."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Om du har problem med vad jag g\u00f6r med tillst\u00e5ndet kan du se k\u00e4llkoden f\u00f6r till\u00e4gget p\u00e5 Github. Det \u00e4r Open Source och synligt f\u00f6r alla."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "Till\u00e4gget visar dina bokm\u00e4rken i sidof\u00e4ltet och beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r denna beh\u00f6righet f\u00f6r att f\u00e5 \u00e5tkomst. Tillst\u00e5ndet till\u00e5ter ocks\u00e5 till\u00e4gget att l\u00e4gga till, redigera och ta bort bokm\u00e4rken."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Dela information"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Dina inst\u00e4llningar har sparats"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Har du tittat p\u00e5 Premium \u00e4n?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Den h\u00e4r funktionen \u00e4r bara till f\u00f6r Premium"
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Med Pemium s\u00e5 f\u00e5r tillg\u00e5ng till fler funktioner och hj\u00e4lper mig att underh\u00e5lla till\u00e4gget."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Du kan kolla in funktionerna i Premium nedan. Alla viktiga funktioner i till\u00e4gget \u00e4r fria att anv\u00e4nda och kr\u00e4ver inte Premium alls. Du kan betala vad till\u00e4gget och mitt arbete \u00e4r v\u00e4rt f\u00f6r dig f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till dessa funktioner."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Skaffa Premium nu"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Jag har redan Premium"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Du anv\u00e4nder redan Premium"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Aktivera Premium"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Licensnyckel"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Bli den f\u00f6rsta att prova experimentella funktioner"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Med Premium f\u00e5r du tillg\u00e5ng till osl\u00e4ppta funktioner, som f\u00f6r n\u00e4rvarande h\u00e5ller p\u00e5 att utvecklas eller genomg\u00e5r testning."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "\u00c4ndra bredden p\u00e5 din sidof\u00e4ltet n\u00e4r du vill"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Importera och exportera dina inst\u00e4llningar"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Anpassa din nya flik-sida"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Om du anv\u00e4nder sidan Ny flik i detta till\u00e4gg kan du st\u00e4lla in din egen bakgrundsbild s\u00e5 att den ser \u00e4nnu trevligare ut."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Anpassa allt med din egen formatmall"
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Om du k\u00e4nner till CSS kan du \u00e4ndra sidof\u00e4ltets fullst\u00e4ndiga utseende genom att l\u00e4gga till dina egna stildefinitioner. Detta g\u00f6r att du kan anpassa absolut allt."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Kontrollera dina bokm\u00e4rken f\u00f6r trasiga l\u00e4nkar eller dubbletter"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Du kan h\u00f6gerklicka p\u00e5 valfri katalog i sidof\u00e4ltet och utf\u00f6ra en kontroll. Resultatsidan visar alla uppdaterade URL'er, bokm\u00e4rken som inte l\u00e4ngre fungerar och bokm\u00e4rken med samma URL."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "\u00c4ndra temat p\u00e5 din sidof\u00e4lt"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Du kan byta hela designen p\u00e5 sidof\u00e4ltet med ett klick genom att installera ett annat tema. De kan ocks\u00e5 anpassas med tillg\u00e4ngliga reglage och f\u00e4rgalternativ."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "V\u00e4lj en betalningsmetod nedan och v\u00e4lj \u00f6nskat belopp du vill betala i n\u00e4sta steg."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Betala vad du vill"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Om du st\u00f6ter p\u00e5 problem med din betalning eller har n\u00e5gra fr\u00e5gor, v\u00e4nligen kontakta mig p\u00e5 {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Total"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Detta \u00e4r en eng\u00e5ngsavgift och inkluderar ocks\u00e5 alla framtida premiumfunktioner."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Du kan betala vad du tycker till\u00e4gget och mitt arbete \u00e4r v\u00e4rt f\u00f6r dig f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till premiumfunktionerna. Du f\u00e5r alltid alla premiumfunktioner, oavsett hur mycket du \u00e4r villig att betala."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Slutanv\u00e4ndarlicensavtalet"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Jag l\u00e4ser och accepterar [a] Slutanv\u00e4ndarlicensavtalet[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Avbokningsregler"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Bekr\u00e4fta k\u00f6p"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "K\u00f6p Premium"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Verifierar transaktion"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "K\u00f6p ID"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "Tack f\u00f6r ditt k\u00f6p"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} har aktiverats automatiskt f\u00f6r den h\u00e4r enheten. Du beh\u00f6ver inte g\u00f6ra n\u00e5gra ytterligare steg."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Om du vill aktivera {1} p\u00e5 en annan enhet eller efter att du installerat till\u00e4gget p\u00e5 nytt kan du ange f\u00f6ljande knapp i inst\u00e4llningarna f\u00f6r till\u00e4gget:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-post"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Ange din e-postadress f\u00f6r att f\u00e5 licensnyckeln."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Namn"
    }
}