{
    "extension_name": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1v"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Hozz\u00e1ad egy oldals\u00e1vot az \u00f6sszes k\u00f6nyvjelz\u0151ddel a k\u00e9perny\u0151d oldal\u00e1ra"
    },
    "extension_version": {
        "message": "Verzi\u00f3"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Utolj\u00e1ra friss\u00edtve: {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "kiv\u00e1lasztott"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elemek"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 keres\u00e9se"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Nincs k\u00f6nyvjelz\u0151 ami megegyezne a keresettel"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "A link a v\u00e1g\u00f3lapra lett m\u00e1solva"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Elt\u00e1vol\u00edtva"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Visszavon\u00e1s"
    },
    "more_link": {
        "message": "Tudj meg t\u00f6bbet"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 szerkeszt\u00e9se"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Mappa szerkeszt\u00e9se"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "V\u00e1laszt\u00f3 szerkeszt\u00e9se"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Mappa t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Elv\u00e1laszt\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Inform\u00e1ci\u00f3"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Megnyit\u00e1s a jelenlegi lapon"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Megnyit\u00e1s \u00faj ablakban"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Megnyit\u00e1s \u00faj inkognit\u00f3 ablakban"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "URL v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1sol\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Tal\u00e1lat hozz\u00e1ad\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Mutassa a rejtett tal\u00e1latokat"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "\u00d6sszes mappa bez\u00e1r\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Oldals\u00e1v \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Megnyit\u00e1s"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Elrejt\u00e9s az oldals\u00e1vb\u00f3l"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Mutat\u00e1s oldals\u00e1vban"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Mutat\u00e1s mapp\u00e1ban"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Tet\u0151h\u00f6z r\u00f6gz\u00edt\u00e9s"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s a tet\u0151r\u0151l"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151kezel\u0151"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Gyorsbillenty\u0171k"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "V\u00e1lasszon ki t\u00f6bb elemet"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Mappa kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Mappa kiv\u00e1laszt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal hozz\u00e1adott"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Bet\u0171rendi"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Leggyakrabban haszn\u00e1lt"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Mostan\u00e1ban haszn\u00e1lt"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Mostan\u00e1ban hozz\u00e1adott"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "URL"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Mapp\u00e1k mutat\u00e1sa"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Leggyakrabban haszn\u00e1lt ebben a h\u00f3napban"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "C\u00edm"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "Link"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "M\u00e9gsem"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Bez\u00e1r\u00e1s"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Ment\u00e9s"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "T\u00f6rl\u00e9s"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Friss\u00edt\u00e9s"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Biztosan meg akarja nyitni az \u00f6sszes kiv\u00e1lasztott {1} k\u00f6nyvjelz\u0151t, bele\u00e9rtve az almapp\u00e1kban tal\u00e1lhat\u00f3akat is?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Mindegyik megnyit\u00e1sa"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Biztosan meg akarod nyitni mind a {1} k\u00f6nyvjelz\u0151t"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Elrejt\u00e9s az oldals\u00e1vb\u00f3l"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Biztosan el akarod rejteni az oldals\u00e1vb\u00f3l ezt a k\u00f6nyvjelz\u0151t?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Biztosan el akarod rejteni az oldals\u00e1vb\u00f3l ezt a mapp\u00e1t?"
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Biztosan t\u00f6r\u00f6lni akarod ezt a k\u00f6nyvjelz\u0151t?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Biztosan t\u00f6r\u00f6lni akarod ezt a mapp\u00e1t?"
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Mappa"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Elv\u00e1laszt\u00f3"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Poz\u00edci\u00f3"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "A k\u00f6nyvt\u00e1r el\u00e9"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "A k\u00f6nyvt\u00e1r m\u00f6g\u00e9"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Hozz\u00e1adhat c\u00edmet az elv\u00e1laszt\u00f3hoz. Ez jelenik meg az elv\u00e1laszt\u00f3sor tetej\u00e9n, \u00e9s seg\u00edt a k\u00f6nyvjelz\u0151lista rendez\u00e9s\u00e9ben."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Megtekint\u00e9sek"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Megtekint\u00e9s"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Ekkor hozz\u00e1adott"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "havonta"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "K\u00e9sz\u00fclt"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elemek"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Mapp\u00e1k"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Kiv\u00e1lasztott elemek t\u00f6rl\u00e9se"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Biztosan t\u00f6r\u00f6lni akarja a kiv\u00e1lasztott elemeket? Minden alatt l\u00e9v\u0151 mapp\u00e1b\u00f3l is t\u00f6rl\u0151dni fognak a k\u00f6nyvjelz\u0151k."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Megv\u00e1ltozott"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Megsz\u0171nt"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Dupla"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "\u00dcres k\u00f6nyvt\u00e1rak"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k c\u00edm\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Friss\u00edt\u00e9s kiv\u00e1lasztva"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s kiv\u00e1lasztva"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Minden k\u00f6nyvjelz\u0151 c\u00edme j\u00f3"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "Nincs megv\u00e1ltozott k\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "Nincs megsz\u0171nt k\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Nincs dupla k\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "Nincsenek k\u00f6nyvjelz\u0151k n\u00e9lk\u00fcli k\u00f6nyvt\u00e1rak"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl"
    },
    "newtab_grid_links_default": {
        "message": "Fontosabb lapok"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Nemr\u00e9g haszn\u00e1lt k\u00f6nyvjelz\u0151k"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt k\u00f6nyvjelz\u0151k"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Egyedi r\u00e1csok"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "Ne mutassa a lapokat"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Weboldal el\u0151n\u00e9zet"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Weboldal ikon megjelen\u00edt\u00e9se"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "R\u00e1cs m\u00e9rete"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Keres\u00e9s {1} vagy g\u00e9pelje be a c\u00edmet"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Keres\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Keres\u00e9s elrejt\u00e9se"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "Lek\u00e9rdez\u00e9sek aj\u00e1nl\u00e1sa"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k aj\u00e1nl\u00e1sa"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "Megl\u00e1togatott oldalak aj\u00e1nl\u00e1sa"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Most besz\u00e9lj"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "A besz\u00e9dkeres\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9hez enged\u00e9lyeznie kell a mikrofon hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s\u00e9t."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Keres\u0151motor"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal hozz\u00e1adott"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "C\u00edm"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "Honlap URL-c\u00edme"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek URL-c\u00edme"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p felt\u00f6lt\u00e9se"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Valami blokkolta az oldals\u00e1vot"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a {browserName} \u00e1ruh\u00e1zban"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek saj\u00e1t oldalain"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett \u00daj lapon"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a {browserName} saj\u00e1t oldalain"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "Az egyik URL szab\u00e1ly megg\u00e1tolta az oldals\u00e1v megnyit\u00e1s\u00e1t"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Helyette megnyitottunk egy \u00fcres f\u00fclet az oldals\u00e1vval."
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Mindig mutassa ezt az oldalt egy \u00faj f\u00fcl megnyit\u00e1sakor"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "A visszajelz\u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1s jelenleg nem el\u00e9rhet\u0151. Ha vsszajelz\u00e9st k\u00edv\u00e1n adni, k\u00e9rem k\u00fcldj\u00f6n levelet"
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "A ford\u00edt\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. K\u00e9rem pr\u00f3b\u00e1lja meg k\u00e9s\u0151bb"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "F\u00fcl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Parancs"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "T\u00f6rl\u00e9s"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "El\u0151z\u0151 vagy k\u00f6vetkez\u0151 elem kijel\u00f6l\u00e9se."
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Kattint\u00e1s az eg\u00e9r alatti elemen"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Helyi men\u00fc megnyit\u00e1sa az eg\u00e9r alatti elemen"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Az eg\u00e9r alatti elem c\u00edm\u00e9nek m\u00e1sol\u00e1sa"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Az eg\u00e9r alatti elem elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "Oldals\u00e1v, r\u00e9teg vagy helyi men\u00fc bez\u00e1r\u00e1sa"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hat\u00e9konyabb m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9g lenne a haszn\u00e1lati szok\u00e1sok \u00e9s a konfigur\u00e1ci\u00f3k ismeret\u00e9re"
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p konfigur\u00e1ci\u00f3ja megoszt\u00e1s\u00e1val seg\u00edthet nekem jobb\u00e1 tenni az alkalmaz\u00e1st."
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Ha k\u00e9rd\u00e9se vagy fenntart\u00e1sai vannak az adatok megoszt\u00e1s\u00e1t illet\u0151en, akkor k\u00e9rem k\u00fcldj\u00f6n \u00fczenetet."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Konfigur\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "A konfigur\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa anonim, de seg\u00edt vele megtal\u00e1lni a n\u00e9pszer\u0171 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat \u00e9s kital\u00e1lni, hogyan lehetne tov\u00e1bb jav\u00edtani rajtuk"
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Tev\u00e9kenys\u00e9g megoszt\u00e1sa"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "N\u00e9vtelen\u00fcl megoszthatja az oldals\u00e1vban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t, ezzel seg\u00edtve a felhaszn\u00e1l\u00e1si szok\u00e1sok jobb megismer\u00e9s\u00e9t. A k\u00f6nyvjelz\u0151it \u00e9s a megl\u00e1togatott weboldalakat [b]nem osztja meg[\/b]"
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Ez az inform\u00e1ci\u00f3 nagyon hasznos a felhaszn\u00e1l\u00e1ssal vagy a ritk\u00e1n haszn\u00e1lt funkci\u00f3kkal kapcsolatos hib\u00e1k azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban"
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Megosztott adatok p\u00e9ld\u00e1ul:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Mennyi k\u00f6nyvjelz\u0151je van a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e1ltal\u00e1ban ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Milyen oper\u00e1ci\u00f3s rendszert haszn\u00e1lnak (Windows, Max, Linux, ...) ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Haszn\u00e1lj\u00e1k-e a keres\u00e9s funkci\u00f3t ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Haszn\u00e1lj\u00e1k-e a k\u00f6nyvjelz\u0151kn\u00e9l a rendez\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Milyen gyakran rendezik \u00e1t a bejegyz\u00e9sek sorrendj\u00e9t vagy szerkesztik azokat ?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck hogy telep\u00edtette ezt a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1vot t\u00f6bbf\u00e9lek\u00e9ppen is megnyithatja."
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "Megnyit\u00e1s a weboldalak tetej\u00e9n"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "Megnyit\u00e1s az oldals\u00f3 panelen a weboldalak f\u0151 tartalma mellett"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "Nem akarom ezt az \u00e1tfed\u0151 oldals\u00e1vot haszn\u00e1lni."
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9se most"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok befejezve"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Hol szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni az oldals\u00e1vot?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Hogyan szeretn\u00e9 megnyitni az oldals\u00e1vot ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Melyik st\u00edlust szeretn\u00e9 ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Vil\u00e1gos"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "S\u00f6t\u00e9t"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Most kipr\u00f3b\u00e1lhatja saj\u00e1t maga."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Vigye a kurzort a {1} sz\u00e9lre"
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Azt\u00e1n {1} kattint\u00e1ssal megnyithatja az oldals\u00e1vot"
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Kattintson a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ikonj\u00e1ra a megnyit\u00e1shoz"
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Kattintson a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 tetej\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 oldals\u00e1v ikonra, \u00e9s v\u00e1lassza a K\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1v n\u00e9zetet."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "bal"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "jobb"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "Befejeztem."
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "\u00c9lvezze az oldals\u00e1v haszn\u00e1lat\u00e1t."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "M\u00e9g t\u00f6bb be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Megjelen\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "\u00c1ttekint\u00e9s"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Oldals\u00e1v"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "\u00c1ltal\u00e1nos"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "\u00c1tfed\u00e9s"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "Oldals\u00f3 panel"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Eszk\u00f6ztippek"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Megjelen\u00e9s"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "\u00c1ltal\u00e1nos"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Oldals\u00e1v"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indik\u00e1tor"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Ikon"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "P\u00e1rbesz\u00e9d"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Nyelv"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "\u00c1ltal\u00e1nos"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Nyelvi ford\u00edt\u00e1s"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "T\u00e1mogat\u00e1s"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Inform\u00e1ci\u00f3"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "R\u00f3lam"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Enged\u00e9lyek"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Biztons\u00e0g"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Kapcsolat"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "V\u00e1ltoz\u00e1sok list\u00e1ja"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Pr\u00e9mium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Import\/Export"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Szak\u00e9rt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
    },
    "settings_save": {
        "message": "V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "V\u00e1ltoz\u00e1sok mentve"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Biztosan vissza k\u00edv\u00e1nja \u00e1ll\u00edtani az alap\u00e9rtelmez\u00e9seket ?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edtva"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Az eszk\u00f6zei k\u00f6z\u00f6tt nem lesz szinkroniz\u00e1lva."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "A Pr\u00e9mium sikeresen aktiv\u00e1lva"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "A Pr\u00e9mium aktiv\u00e1l\u00e1sa nem siker\u00fclt. K\u00e9rem adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes licensz kulcsot."
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s keres\u00e9se"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "A szak\u00e9rt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok lehet\u0151v\u00e9 teszik a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny minden konfigur\u00e1ci\u00f3s param\u00e9ter\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, m\u00e9g azokat is amelyeket a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok lapon l\u00e9v\u0151 hagyom\u00e1nyos jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzetekkel vagy cs\u00faszk\u00e1ival nem tud."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "K\u00e9rj\u00fck, csak akkor v\u00e1ltoztassa meg az \u00e9rt\u00e9keket, ha tudja, mit csin\u00e1l. A hib\u00e1s konfigur\u00e1ci\u00f3k a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kisz\u00e1m\u00edthatatlan viselked\u00e9s\u00e9t okozhatj\u00e1k. Ha valami nem j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik, akkor visszat\u00e9rhet az alap\u00e9rtelmezett konfigur\u00e1ci\u00f3hoz."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "Nem siker\u00fclt menteni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat. K\u00e9rj\u00fck, jav\u00edtsa ki a bevitelt."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "\u00c1ll\u00edtsa be az oldals\u00e1v viselked\u00e9s\u00e9t"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "T\u00f6bb m\u00f3don is testreszabhatja a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt. P\u00e9ld\u00e1ul hogyan jelenjen meg az oldals\u00e1v vagy hogyan ny\u00edljanak meg a k\u00f6nyvjelz\u0151k. Ha nem akarja hogy az oldals\u00e1v minden lapon bet\u00f6lt\u0151dj\u00f6n, azt is be\u00e1ll\u00edthatja k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le szab\u00e1lyokkal."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "V\u00e1ltoztassa meg az oldals\u00e1v kin\u00e9zet\u00e9t"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "Rengeteg m\u00f3don testreszabhatja az oldals\u00e1v kin\u00e9zet\u00e9t. Be\u00e1ll\u00edthatja a bet\u0171m\u00e9retet, sork\u00f6z\u00f6ket, sz\u00edneket, ikonokat \u00e9s \u00edgy tov\u00e1bb. El\u0151re defini\u00e1lt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat is haszn\u00e1lhat, hogy vill\u00e1mgyorsan tudja saj\u00e1t ig\u00e9nyeire szabni az oldals\u00e1vot."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "Tudta?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "K\u00f6vetkez\u0151 tipp"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "Gyorskeres\u00e9s"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Ha megnyitja az oldals\u00e1vot sima g\u00e9pel\u00e9ssel kereshet a k\u00f6nyvjelz\u0151k k\u00f6z\u00f6tt. Nem kell r\u00e1kattintania a keres\u00e9s ikonra az oldals\u00e1v tetej\u00e9n."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "Aktiv\u00e1l\u00e1s"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 teljes sz\u00e9le aktiv\u00e1lja az oldals\u00e1vot az eg\u00e9rmutat\u00f3 k\u00f6zels\u00e9ge eset\u00e9n. De be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 az is, hogy csak bizonyos ter\u00fcleten aktiv\u00e1l\u00f3djon. \u00cdgy az is pl., hogy csak a bal als\u00f3 sarokban l\u00e9v\u0151 aktiv\u00e1l\u00e1si ter\u00fcleten val\u00f3 kattint\u00e1skor ny\u00edljon meg. Ezzel megakad\u00e1lyozhatja, hogy v\u00e9letlen\u00fcl ny\u00edljon meg, amikor egy linkre akart volna kattintani."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "Gyors k\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "B\u00e1rmely linket beh\u00fazhatja az oldals\u00e1vba \u00e9s ott a megfelel\u0151 helyre. Ez az aktu\u00e1lis oldal c\u00edm\u00e9vel is m\u0171k\u00f6dik. Az aktu\u00e1lis c\u00edm melletti {1} jelet is beh\u00fazhatja az oldals\u00e1vba, \u00edgy nem kell a c\u00edm kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9vel vessz\u0151dnie."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Elv\u00e1laszt\u00f3k"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "A k\u00f6nyvjelz\u0151k k\u00f6z\u00f6tt l\u00e9trehozhat elv\u00e1laszt\u00f3t is, ha egy k\u00f6nyvjelz\u0151nek azt a c\u00edmet adja hogy {1} \u00e9s az a neve hogy {2} vagy {3}. \u00daj k\u00f6nyvjelz\u0151t \u00fagy hozhat l\u00e9tre, ha b\u00e1rmely mapp\u00e1n jobbklikkel \u00e9s megnyomja a {4} gombot."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "Gyors link m\u00e1sol\u00e1s"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "Ha egy k\u00f6nyvjelz\u0151 f\u00f6l\u00e9 \u00e1ll az eg\u00e9rrel, akkor a {1} gomb megnyom\u00e1s\u00e1val v\u00e1g\u00f3lapra teheti a c\u00edm\u00e9t."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "\u00d6sszes k\u00f6nyvjelz\u0151 megnyit\u00e1sa egyszerre"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "Ha a mapp\u00e1ban l\u00e9v\u0151 \u00f6sszes k\u00f6nyvjelz\u0151t egyszerre szeretn\u00e9 megnyitni, akkor az eg\u00e9r k\u00f6z\u00e9ps\u0151 gombj\u00e1t nyomja meg a mapp\u00e1n. Haszn\u00e1lhatja a {1} gombot is az eg\u00e9r bal gombj\u00e1nak megnyom\u00e1s\u00e1val."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "Bejegyz\u00e9sek elt\u0171ntet\u00e9se"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "Ak\u00e1rmelyik k\u00f6nyvjelz\u0151t vagy mapp\u00e1t elrejtheti, ha eg\u00e9rrel jobbklikkel rajta \u00e9s megnyomja a {1} gombot a helyi men\u00fcben. Az elrejtett elemek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez klikkeljen a fejl\u00e9cen l\u00e9v\u0151 men\u00fc ikonon \u00e9s jel\u00f6lje be a megfelel\u0151 pip\u00e1t."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "Minden almappa kibont\u00e1sa"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "Ha egy mapp\u00e1ban l\u00e9v\u0151 \u00f6sszes almapp\u00e1t meg k\u00edv\u00e1nja nyitni egyszer\u0171en csak dupla klikkeljen rajta."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Gyorsbillenty\u0171k"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1vot gyorsbillenty\u0171kkel is vez\u00e9relheti. Megn\u00e9zheti \u0151ket, ha fejl\u00e9cen l\u00e9v\u0151 men\u00fc ikonra klikkel \u00e9s azt\u00e1n megnyomja a {1} gombot."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "Szinkroniz\u00e1ci\u00f3"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1v minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa szinkroniz\u00e1l\u00f3dik az \u00f6sszes eszk\u00f6ze k\u00f6z\u00f6tt, ha enged\u00e9lyezi ezt a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151j\u00e9ben. Pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl is."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny {1} k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 nyelven is el\u00e9rhet\u0151. A ford\u00edt\u00e1sokat a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g v\u00e9gzi \u00e9s b\u00e1rki beseg\u00edthet ebben. A ford\u00edt\u00e1sokat \u00e1tn\u00e9zik majd beker\u00fclnek a k\u00f6vetkez\u0151 kiad\u00e1sba."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "Ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny egy ember munk\u00e1ja, ami hobbik\u00e9nt indult szem\u00e9lyes haszn\u00e1latra."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "Ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny el\u0151sz\u00f6r 2016 november\u00e9ben ker\u00fclt kiad\u00e1sra."
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "Jobb klikk"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "B\u00e1rmely k\u00f6nyvjelz\u0151n nyomhat jobb klikket, hogy tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz jusson. P\u00e9ld\u00e1ul szerkesztheti \u0151ket vagy kit\u0171zheti az oldals\u00e1v tetej\u00e9re. Ha egy mapp\u00e1n jobbklikkel, ellen\u0151rizheti a benne szerepl\u0151 k\u00f6nyvjelz\u0151ket, hogy felder\u00edtse a m\u00e1r nem \u00e9l\u0151 vagy megv\u00e1ltozott bejegyz\u00e9seket."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Inform\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Megoszthatja a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait n\u00e9vtelen\u00fcl, ami seg\u00edt nek\u00fcnk a n\u00e9pszer\u0171 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok felder\u00edt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s tov\u00e1bbfejleszt\u00e9s\u00e9ben. A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem gy\u0171jt szem\u00e9lyes adatokat sem k\u00f6nyvjelz\u0151ket. Kifejezett enged\u00e9ly n\u00e9lk\u00fcl a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny semmilyen be\u00e1ll\u00edt\u00e1st nem oszt meg m\u00e1sokkal."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "T\u00f6bb elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "T\u00f6bb k\u00f6nyvjelz\u0151t vagy mapp\u00e1t is kiv\u00e1laszthat egyszerre hogy megnyissa, t\u00f6r\u00f6lje vagy \u00e1thelyezze \u0151ket fogd \u00e9s vidd m\u0171velettel."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Az \u00faj lap megjelen\u00e9s\u00e9t k\u00f6zvetlen\u00fcl be\u00e1ll\u00edthatja, ha az als\u00f3 sarokban l\u00e9v\u0151 {1} gombra kattint. Lehet\u0151s\u00e9ge van be\u00e1ll\u00edtani a r\u00e1csban l\u00e1that\u00f3 elemeket, a keres\u0151motort, a h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pet vagy a tetej\u00e9n l\u00e9v\u0151 linkeket."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Biztons\u00e0g"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1vban l\u00e1that\u00f3 k\u00f6nyvjelz\u0151ket a {browserName} b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 szinkroniz\u00e1lja \u00e9s kezeli. Az oldals\u00e1v nem t\u00e1rolja vagy elemzi \u0151ket, \u00e9s csak azokat jelen\u00edti meg, amelyeket a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151je tartalmaz."
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "B\u00f6ng\u00e9sz\u0151 oldals\u00f3 panel"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "A k\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1vj\u00e1t b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s k\u00f6zben \u00e1lland\u00f3an megnyithatja. A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151je \u00e1ltal biztos\u00edtott oldals\u00f3 panelt. Kattintson a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151je tetej\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3 oldals\u00f3 panel ikonra, \u00e9s v\u00e1lassza a K\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1v n\u00e9zetet."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Oldals\u00e1v megnyit\u00e1sa"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1v megnyithat\u00f3 a f\u00fcl sz\u00e9l\u00e9n val\u00f3 bal vagy jobb kattint\u00e1ssal vagy csup\u00e1n az eg\u00e9rmutat\u00f3 k\u00f6zels\u00e9g\u00e9vel. Az is be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy csak a {browserName} men\u00fcben val\u00f3 ikonon kattint\u00e1sra j\u00f6jj\u00f6n el\u0151."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Bal kattint\u00e1s"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Jobb kattint\u00e1s"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Eg\u00e9r k\u00f6zels\u00e9g"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Ikonra kattint\u00e1s"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Ter\u00fclet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Alapesetben a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 teljes sz\u00e9le aktiv\u00e1lja az oldals\u00e1vot. Ez megv\u00e1ltoztathat\u00f3 \u00e9s be\u00e1ll\u00edthatja, hogy hol \u00e9rz\u00e9kelje pontosan."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Sz\u00e9less\u00e9g"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Sz\u00e9less\u00e9g (ablakos \u00fczemm\u00f3d)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Magass\u00e1g"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Magass\u00e1g (ablakos \u00fczemm\u00f3d)"
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "\u00c1thelyez\u00e9s"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Gyorsbillenty\u0171 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Kattintson a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ikonj\u00e1ra"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Kiv\u00e1laszthatja, hogy az oldals\u00e1v hogyan jelenjen meg, amikor a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 c\u00edmsor\u00e1t\u00f3l jobbra tal\u00e1lhat\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ikonj\u00e1ra kattint."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "Oldals\u00e1v megnyit\u00e1sa a weboldalak tetej\u00e9n"
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "Az oldals\u00e1v megnyit\u00e1sa a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 oldalpanel\u00e9n"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k megnyit\u00e1sa"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "A k\u00f6nyvjelz\u0151n val\u00f3 bal kattint\u00e1s vagy az aktu\u00e1lis f\u00fcl\u00f6n vagy egy \u00faj f\u00fcl\u00f6n nyitja meg azt."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Aktu\u00e1lis f\u00fcl"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Megnyit\u00e1si k\u00e9sleltet\u00e9s"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1v megjelen\u00e9se k\u00e9sleltethet\u0151."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Lapg\u00f6rget\u00e9s megakad\u00e1lyoz\u00e1sa"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Lap g\u00f6rget\u00e9s\u00e9nek megakad\u00e1lyoz\u00e1sa, ha az oldals\u00e1v meg van nyitva"
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Csak az aktu\u00e1lis mappa megjelen\u00edt\u00e9se"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Az aktu\u00e1lison k\u00edv\u00fcl minden m\u00e1s mapp\u00e1t \u00f6sszez\u00e1r"
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Utols\u00f3 m\u0171velet megjegyz\u00e9se"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "G\u00f6rget\u00e9si helyzet \u00e9s megnyitott mapp\u00e1k"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "G\u00f6rget\u00e9si helyzet \u00e9s megnyitott mapp\u00e1k \u00e9s utolj\u00e1ra megnyitott k\u00f6nyvjelz\u0151"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Megnyitott mapp\u00e1k"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Megnyitott gy\u00f6k\u00e9r mapp\u00e1k"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Semmi"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Eml\u00e9kezzen a nyitott alk\u00f6nyvt\u00e1rakra"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "V\u00e1lassza ki, hogy mit jegyezzen meg az oldals\u00e1v a megnyit\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt. Ha az utols\u00f3nak megnyitott k\u00f6nyvjelz\u0151t v\u00e1lasztja, akkor a k\u00f6vetkez\u0151 megnyit\u00e1sn\u00e1l az lesz kiv\u00e1lasztva."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 \u00faj f\u00fcl\u00f6n val\u00f3 megnyit\u00e1sa az el\u0151t\u00e9rben vagy a h\u00e1tt\u00e9rben"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "El\u0151t\u00e9rben"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "H\u00e1tt\u00e9rben"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "\u00daj f\u00fclek megnyit\u00e1sa az aktu\u00e1lis ut\u00e1n vagy az utols\u00f3 f\u00fcl ut\u00e1n"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Utols\u00f3 ut\u00e1n"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Aktu\u00e1lis ut\u00e1n"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Els\u0151 el\u0151tt"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Bez\u00e1r\u00e1s ideje"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "K\u00e9sleltet\u00e9s ideje, amely ut\u00e1n az oldals\u00e1v bez\u00e1r\u00f3dik. Onnant\u00f3l sz\u00e1mol\u00f3dik, amikort\u00f3l az eg\u00e9r elhagyja az oldals\u00e1v ter\u00fclet\u00e9t."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Ne z\u00e1rja be automatikusan"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "G\u00f6rget\u0151s\u00e1v elrejt\u00e9se"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "G\u00f6rget\u0151s\u00e1v elrejt\u00e9s\u00e9nek ideje. A g\u00f6rget\u00e9s ism\u00e9t el\u0151hozza."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Ne rejse el"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Oldals\u00e1v letilt\u00e1sa ablakos \u00fczemm\u00f3dban"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Ablakos \u00fczemm\u00f3dban letiltja az oldals\u00e1v megjelen\u00e9s\u00e9t, ha az eg\u00e9rrel a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 sz\u00e9l\u00e9re kattintunk vagy a sz\u00e9le fel\u00e9 \u00e1llunk."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Tippek k\u00e9sleltet\u00e9se"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "A k\u00f6nyvjelz\u0151sh\u00f6z tartoz\u00f3 tippek el\u0151bukan\u00e1s\u00e1nak ideje."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Sose mutassa"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "V\u00e1lassza ki, hogy mi jelenjen meg a tippekben."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Tartalom"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "N\u00e9v \u00e9s c\u00edm"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Csak a n\u00e9v"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Csak az URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "Itt m\u00f3dos\u00edthatja a weboldalak tetej\u00e9n megny\u00edl\u00f3 oldals\u00e1v viselked\u00e9s\u00e9t."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Oldals\u00e1v megjelen\u00e9s\u00e9nek helye"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Az oldals\u00e1v \u00e1tfed\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Ha csak a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 \u00e1ltal biztos\u00edtott oldals\u00f3 panelen szeretn\u00e9 el\u00e9rni a k\u00f6nyvjelz\u0151it, akkor kikapcsolhatja az \u00e1tfed\u0151 oldals\u00e1vot."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edthatja, hogy jobb vagy bal sz\u00e9len jelenjen meg az oldals\u00e1v"
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Bal"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Jobb"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Csak egy webc\u00edmet adjon hozz\u00e1 soronk\u00e9nt"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Haszn\u00e1lja a *-ot a webc\u00edm maszkol\u00e1s\u00e1ra.( Pl. a example.com\/* a example.com alatti \u00f6sszes lapot jelenti)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Ha nem haszn\u00e1lja a *-ot a webc\u00edm maszkol\u00e1s\u00e1ra, akkor csak a megadott webc\u00edmmel pontosan egyez\u0151 lap ker\u00fcl sz\u0171r\u00e9sre (Pl. a \"example.com\" nem fogja kisz\u0171rni a \"example.com\/about.html\" lapot)"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "A szab\u00e1lyban a protokolt nem kell hozz\u00e1tenni a c\u00edmhez (pl. http:\/\/)."
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Oldals\u00e1v bet\u00f6lt\u00e9se"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Ha nem szeretn\u00e9, hogy az oldals\u00e1v minden lapon bet\u00f6lt\u0151dj\u00f6n, akkor be\u00e1ll\u00edthat enged\u00e9lyez\u0151 list\u00e1t vagy tilt\u00f3list\u00e1t is."
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Minden lapon"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Minden lapon, kiv\u00e9ve a megadott lapokat"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Csak a megadott lapokon"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "Webc\u00edm maszkok"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\/exportja"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Ha be van jelentkezve a {browserName} fi\u00f3kj\u00e1val, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai automatikusan szinkroniz\u00e1l\u00f3dnak az eszk\u00f6zei k\u00f6z\u00f6tt,. Ha nem akar bejelentkezni vagy meg akarja osztani a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait m\u00e1sokkal, akkor az import\/export lehet\u0151s\u00e9get tudja haszn\u00e1lni."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Export\u00e1lhatja a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait a helyi g\u00e9pre. Kor\u00e1bban export\u00e1lt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait import\u00e1lhatja b\u00e1rmely g\u00e9pen, amelyen telep\u00edtve van ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok export\u00e1l\u00e1sa"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen import\u00e1lva"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Az import\u00e1l\u00e1s sikertelen. \u00c9rv\u00e9nyes f\u00e1jlt adjon meg."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k import\/exportja"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Ezt a feladatot a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 v\u00e9gzi \u00e9s nem r\u00e9sze ennek a b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek. A {browserName}.b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben val\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1hoz itt t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dhat."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "Itt v\u00e1ltoztathatja meg az oldals\u00e1v viselked\u00e9s\u00e9t, ami az oldals\u00f3 panelen jelenik meg a weblapok tartalma mellett."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "\u00c1ll\u00edtsa be, hogy a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 oldals\u00f3 panelje bal vagy jobb oldalon jelenjen meg."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "Oldals\u00f3 panel be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
    },
    "settings_presets": {
        "message": "\u00c1ll\u00edtsa be a relat\u00edv m\u00e9reteket"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Kiv\u00e1laszthat el\u0151re defini\u00e1lt m\u00e9reteket az oldals\u00e1vhoz. Ezzel megv\u00e1ltoztathatja az ezen az oldalon l\u00e9v\u0151 cs\u00faszk\u00e1kat, hogy be\u00e1ll\u00edthassa az oldals\u00e1v sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t, a vonalmagass\u00e1gokat, az ikonm\u00e9reteket \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s lehet\u0151s\u00e9get."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Sz\u00edn s\u00e9ma"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Fel\u00fclet"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Automatikus"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Az oldals\u00e1v fel\u00fclet\u00e9t automatikusan illessze a rendszerhez (vil\u00e1gos vagy s\u00f6t\u00e9t), vagy v\u00e1lassza ki kifejezetten a tov\u00e1bbi sz\u00ednek testreszab\u00e1s\u00e1hoz."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1v fejl\u00e9c\u00e9nek, jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzeteinek, stb. sz\u00edne"
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Sz\u00f6veg sz\u00edn"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Eg\u00e9rkijel\u00f6l\u00e9s sz\u00edne"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Bet\u0171t\u00edpus"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Alap\u00e9rtelmezett"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Az oldals\u00e1v \u00e9s az overlay bet\u0171t\u00edpusa"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "G\u00f6rget\u0151s\u00e1v sz\u00e9less\u00e9ge"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "H\u00e1tt\u00e9r sz\u00edne"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Sz\u00edn"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automatikusan"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Egyedi"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Az ikonsz\u00edn automatikusan illeszkedik a rendszer\u00e9nek sz\u00edns\u00e9m\u00e1j\u00e1hoz (vil\u00e1gos vagy s\u00f6t\u00e9t). Saj\u00e1t \u00edzl\u00e9s\u00e9nek megfelel\u0151en is be\u00e1ll\u00edthatja az ikon sz\u00edn\u00e9t."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "K\u00e9rj\u00fck, vegye figyelembe, hogy az automatikus sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem m\u0171k\u00f6dik, ha saj\u00e1t {browserName} t\u00e9m\u00e1t haszn\u00e1l."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Sz\u00e9less\u00e9g"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Sz\u00edn"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Ikon m\u00e9rete"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Ikon sz\u00edne"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Sz\u00e9less\u00e9g"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "A jelenleg megtekintett weboldal felett \u00e1tfed\u00e9ssel megjelen\u00edtett oldals\u00e1v sz\u00e9less\u00e9ge. Ennek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1snak nincs hat\u00e1sa, amikor az oldals\u00e1v a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 oldals\u00f3 panelj\u00e9ben jelenik meg."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Fejl\u00e9c magass\u00e1ga"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Maszk sz\u00edn"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "H\u00e1tt\u00e9r \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1ga"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "H\u00e1tt\u00e9r elmos\u00f3dotts\u00e1ga"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Mappa ikon"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Mappa ikon sz\u00edne"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 bet\u0171 m\u00e9rete"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151 ikon m\u00e9rete"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Mappa ikon m\u00e9rete"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "K\u00f6nyvt\u00e1r nyilak"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k sort\u00e1vols\u00e1ga"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "K\u00f6nyvjelz\u0151k v\u00edzszintes eltol\u00e1sa"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Mapp\u00e1k tagol\u00e1sa"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Tippek bet\u0171m\u00e9rete"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Maszk sz\u00edne"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Forma"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Egy\u00e9ni st\u00edlus"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Az alap\u00e9rtelmezett helyett be\u00e1ll\u00edthatja a saj\u00e1t st\u00edlus\u00e1t. Csak akkor haszn\u00e1lja, ha ismer\u0151s CSS k\u00f6r\u00f6kben \u00e9s tudja mit csin\u00e1l."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "T\u00e9ma"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Kiv\u00e1laszthatja az oldals\u00e1v alap kin\u00e9zet\u00e9t. A t\u00e9ma tov\u00e1bb m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a cs\u00faszk\u00e1kkal \u00e9s sz\u00edn v\u00e1laszt\u00f3kkal."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 t\u00e9m\u00e1k"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Mutasd a t\u00e9m\u00e1kat"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Alap\u00e9rtelmezett t\u00e9ma"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Ezzel a t\u00e9m\u00e1val letisztult \u00e9s modern form\u00e1ban f\u00e9rhet hozz\u00e1 a k\u00f6nyvjelz\u0151ihez. Az elemek sz\u00edne a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal szabadon v\u00e1ltoztathat\u00f3."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "\u00dcveg t\u00e9ma"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Ezzel a t\u00e9m\u00e1val az oldals\u00e1v h\u00e1ttere f\u00e9lig \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3 lesz \u00e9s elmos\u00f3dott hat\u00e1st kelt. Az \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1g \u00e9s az elmos\u00f3d\u00e1s szabadon v\u00e1ltoztathat\u00f3."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Koncentr\u00e1l\u00f3 t\u00e9ma"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Ez a t\u00e9ma m\u00e9rs\u00e9kli az anim\u00e1ci\u00f3kat \u00e9s t\u00f6m\u00f6rebb\u00e9 teszi az elrendez\u00e9st \u00edgy n\u00f6vekszik a hat\u00e9konys\u00e1g \u00e9s a teljes\u00edtm\u00e9ny."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "T\u00e9ma telep\u00edt\u00e9se"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Telep\u00edtett t\u00e9ma"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "T\u00e9ma sikeresen megv\u00e1ltoztatva"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmezett \u00faj lapjait fel\u00fclb\u00edr\u00e1lhatja a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00e1ltal biztos\u00edtott oldallal. Ez az oldal megjelen\u00edti a k\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1vj\u00e1t, \u00e9s \u00fagy konfigur\u00e1lhat\u00f3, hogy n\u00f6velje a termel\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "\u00daj lap megnyit\u00e1sa kompatibilis m\u00f3dban"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lhat-e saj\u00e1t k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 \u00faj lapot vagy bet\u00f6lthet-e helyette saj\u00e1t weboldalr\u00f3l ilyet ?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "El\u0151n\u00e9zet"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Oldals\u00e1v automatikus megnyit\u00e1sa"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "\u00daj f\u00fcl eset\u00e9n az oldals\u00e1v automatikusan megnyit\u00e1sa"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "C\u00edmsor el\u0151t\u00e9rbe"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Ha enged\u00e9lyezve van a c\u00edmsor, el\u0151t\u00e9rbe ker\u00fcl, ha \u00faj lap ny\u00edlik. Ha nincs enged\u00e9lyezve, akkor a weboldal keres\u0151 ablaka ker\u00fcl az el\u0151t\u00e9rbe."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Webhely bet\u00f6lt\u00e9se"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Az \u00daj lap helyett be\u00e1ll\u00edthat saj\u00e1t webhelyet, amit \u00faj lap nyit\u00e1sakor be fog t\u00f6lteni"
    },
    "settings_language": {
        "message": "Nyelv"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "B\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmezett"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "A felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet nyelve"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Ugr\u00e1s a ford\u00edt\u00e1si \u00e1ttekint\u0151h\u00f6z"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Seg\u00edthet a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00d6n anyanyelv\u00e9re t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ford\u00edt\u00e1s\u00e1ban vagy a megl\u00e9v\u0151 ford\u00edt\u00e1s jav\u00edt\u00e1s\u00e1ban"
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Nyelv hozz\u00e1ad\u00e1sa"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Vissza az \u00e1ttekint\u00e9shez"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Szerkeszthet megl\u00e9v\u0151 ford\u00edt\u00e1sokat vagy hi\u00e1nyz\u00f3kat is p\u00f3tolhat. Ha elk\u00fcldi a v\u00e1ltoztat\u00e1sait, megn\u00e9zem \u00e9s j\u00f3v\u00e1hagyom."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Amint az \u00f6sszes alapvet\u0151 kateg\u00f3ria leford\u00edt\u00e1sra ker\u00fclt, egyb\u0151l el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 is v\u00e1lik"
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "A hi\u00e1nyos kateg\u00f3ri\u00e1k nem lesznek el\u00e9rhet\u0151ek, hogy elker\u00fclj\u00fck a f\u00e9lig leford\u00edtott sz\u00f6vegeket"
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Minden t\u00e9telhez l\u00e1that\u00f3 az angol eredeti, amelyet az \u00d6n nyelv\u00e9re kell ford\u00edtani. Hogy seg\u00edts\u00fcnk a sz\u00f6veg hely\u00e9nek \u00e9s funkci\u00f3j\u00e1nak beazonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban, minden bejegyz\u00e9snek van egy neve (pl. {1}), amit nem kell leford\u00edtani. K\u00e9rem ne felejtse el a ford\u00edt\u00e1s bek\u00fcld\u00e9s\u00e9t a lap tetej\u00e9n l\u00e9v\u0151 Elk\u00fcld\u00e9s gombra kattint\u00e1ssal!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Szeretn\u00e9k \u00e9rtes\u00edt\u00e9st kapni, amikor \u00faj nyelvv\u00e1ltoz\u00f3kat adnak hozz\u00e1 a kiterjeszt\u00e9shez."
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Elk\u00fcld\u00e9s"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "A ford\u00edt\u00e1s sikeresen elk\u00fcldve"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Nyelvi ford\u00edt\u00e1s el\u00e9rhet\u0151"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "Nyelvi ford\u00edt\u00e1s el\u00e9rhet\u0151, de nem teljes"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "Nyelvi ford\u00edt\u00e1s f\u00e9k\u00e9sz \u00e1llapot\u00fa vagy fel\u00fclvizsg\u00e1latra v\u00e1r \u00e9s jelenleg m\u00e9g nem el\u00e9rhet\u0151"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "N\u00e9h\u00e1ny ford\u00edt\u00e1s m\u00e9g hi\u00e1nyzik"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Sz\u00fcks\u00e9ges"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "Gyakran ism\u00e9telt k\u00e9rd\u00e9sek"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Visszajelz\u00e9s"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Van javaslata a fejleszt\u00e9ssel kapcsolatban, esetleg k\u00e9rd\u00e9se van, hi\u00e1nyz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get tal\u00e1lt vagy hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt ? A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny fejleszt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben h\u00e1l\u00e1sak vagyunk minden visszajelz\u00e9ssel kapcsolatban."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "K\u00e9rem a visszajelz\u00e9s\u00e9t angolul fogalmazza meg, k\u00fcl\u00f6nben neh\u00e9zs\u00e9gekbe \u00fctk\u00f6zhet a meg\u00e9rt\u00e9se \u00e9s \u00edgy a v\u00e1lasz is."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "Szeretne v\u00e1laszt kapni? K\u00e9rj\u00fck, adja meg e-mail c\u00edm\u00e9t (opcion\u00e1lis)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Csatolja a k\u00e9perny\u0151k\u00e9peket"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "A f\u00e1jl {1} m\u00e9rete t\u00fal nagy (>1MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Maximum csak {1} darab k\u00e9perny\u0151k\u00e9pet t\u00f6lthet fel"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9s\u00e9t"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Az \u00fczenet\u00e9t nem tudjuk elk\u00fcldeni. K\u00e9rj\u00fck pr\u00f3b\u00e1lja meg k\u00e9s\u0151bb."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "Annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy egy el\u0151t\u0171n\u0151 oldals\u00e1v lehets\u00e9ges legyen a {browserName}-ban, a kiterjeszt\u00e9shez a k\u00f6vetkez\u0151 enged\u00e9lyek sz\u00fcks\u00e9gesek:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Sajnos a {browserName} nem ny\u00fajt lehet\u0151s\u00e9get extra tartalom megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ablakban an\u00e9lk\u00fcl, hogy ne m\u00f3dos\u00edtan\u00e1 az aktu\u00e1lis weblapot."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Mivel az oldals\u00e1v az aktu\u00e1lis weblap felett jelenik meg, ez az enged\u00e9ly elker\u00fclhetetlen. Az enged\u00e9ly nincs haszn\u00e1lva egy\u00e9b c\u00e9lra."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Ha agg\u00e1lyai vannak azzal kapcsolatban, hogy mit csin\u00e1lok az enged\u00e9ly\u00e9vel, akkor megtekintheti a kiterjeszt\u00e9s forr\u00e1sk\u00f3dj\u00e1t a Githubon. Ez Open Source \u00e9s mindenki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny megjelen\u00edti a k\u00f6nyvjelz\u0151it az oldals\u00e1von, ez\u00e9rt sz\u00fcks\u00e9ge van erre az enged\u00e9lyre a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9shez. Az enged\u00e9ly lehet\u0151v\u00e9 teszi a kiterjeszt\u00e9s sz\u00e1m\u00e1ra a k\u00f6nyvjelz\u0151k hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t, szerkeszt\u00e9s\u00e9t \u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Inform\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Megn\u00e9zte m\u00e1r a pr\u00e9mium m\u00f3d el\u0151nyeit?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Ez a funkci\u00f3 csak pr\u00e9mium felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9rhet\u0151 el."
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "A pr\u00e9miummal tov\u00e1bbi funkci\u00f3kat \u00e9rhetsz el \u00e9s seg\u00edtesz a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny fenntart\u00e1s\u00e1ban."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "A Pr\u00e9mium kateg\u00f3ri\u00e1j\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 funkci\u00f3k al\u00e1bb megtekinthet\u0151k. A b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek minden fontos funkci\u00f3ja szabadon haszn\u00e1lhat\u00f3 \u00e9s egy\u00e1ltal\u00e1n nem ig\u00e9nyel Pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9st. Fizess annyit a pr\u00e9mium funkci\u00f3khoz val\u00f3 hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s\u00e9rt amennyit szerinted ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00e9s a belefektetett munk\u00e1m \u00e9rdemel."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "K\u00e9rem a pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9st most"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "M\u00e1r van pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9sem"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "M\u00e1r pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9st haszn\u00e1l"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1sa"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Licensz kulcs"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Legyen az els\u0151, aki az \u00faj k\u00eds\u00e9rleti funkci\u00f3kat kipr\u00f3b\u00e1lja"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "A pr\u00e9mium el\u0151fizet\u00e9ssel hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st kaphat a jelenleg m\u00e9g nem ismert szolg\u00e1ltat\u00e1sokhoz, amelyek jelenleg fejleszt\u00e9s alatt vagy tesztel\u00e9s alatt \u00e1llnak."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "B\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatja az oldals\u00e1v sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Import\u00e1lja \u00e9s export\u00e1lja a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Az \u00daj lap testreszab\u00e1sa"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Ha ennek a b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek az \u00daj lap lapj\u00e1t haszn\u00e1lja, be\u00e1ll\u00edthatja saj\u00e1t h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p\u00e9t, hogy m\u00e9g szebb\u00e9 v\u00e1ljon."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Testre szabhat mindent a saj\u00e1t st\u00edluslapj\u00e1val."
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Ha ismeri a CSS-t, megv\u00e1ltoztathatja az oldals\u00e1v teljes megjelen\u00e9s\u00e9t a saj\u00e1t st\u00edlusmeghat\u00e1roz\u00e1sai hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1val. Ez lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy mindent testreszabjon."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Ellen\u0151rizze a k\u00f6nyvjelz\u0151ket hib\u00e1s linkek vagy m\u00e1solatok eset\u00e9n"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "A jobb oldali eg\u00e9rgombbal kattintson b\u00e1rmelyik k\u00f6nyvt\u00e1rra az oldals\u00e1von, \u00e9s ellen\u0151rizheti azt. Az eredm\u00e9nyoldal az \u00f6sszes friss\u00edtett URL-t, a m\u00e1r nem m\u0171k\u00f6d\u0151 k\u00f6nyvjelz\u0151ket \u00e9s az azonos URL-c\u00edmmel rendelkez\u0151 k\u00f6nyvjelz\u0151ket jelen\u00edti meg."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "V\u00e1ltoztassa meg az oldals\u00e1v kin\u00e9zet\u00e9t"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Egyetlen kattint\u00e1ssal megv\u00e1ltoztathatja az oldals\u00e1v t\u00e9m\u00e1j\u00e1t ha egy \u00fajat telep\u00edt. \u00c9s azok is szem\u00e9lyre szabhat\u00f3ak a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 cs\u00faszk\u00e1kkal \u00e9s sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3kkal."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "V\u00e1lassza ki a fizet\u00e9si m\u00f3dot al\u00e1bb \u00e9s a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sben \u00edrja be a fizetni k\u00edv\u00e1nt \u00f6sszeget."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Fizessen amennyit akar"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Ha b\u00e1rmilyen probl\u00e9m\u00e1ja van a fizet\u00e9ssel kapcsolatban, vagy b\u00e1rmilyen k\u00e9rd\u00e9se van, k\u00e9rj\u00fck, l\u00e9pjen velem kapcsolatba a k\u00f6vetkez\u0151 c\u00edmen: {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "\u00d6sszesen"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Ez egyszeri d\u00edj, \u00e9s tartalmazza a j\u00f6v\u0151beni pr\u00e9mium funkci\u00f3kat is."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "A pr\u00e9mium tulajdons\u00e1gok el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez tetsz\u0151leges \u00f6sszeggel t\u00e1mogathat, pont amennyire \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9rt\u00e9kes ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "V\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3i szerz\u0151d\u00e9s"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Elolvastam \u00e9s elfogadom a [a]v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3i szerz\u0151d\u00e9st[\/a]."
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Lemond\u00e1si felt\u00e9telek"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s meger\u0151s\u00edt\u00e9se"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "V\u00e1s\u00e1rolj pr\u00e9mium hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Tranzakci\u00f3 ellen\u0151rz\u00e9se"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s azonos\u00edt\u00f3"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "A (z) {1} automatikusan aktiv\u00e1lva lett az eszk\u00f6zh\u00f6z. Nem kell tov\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket tennie."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Ha egy m\u00e1sik eszk\u00f6z\u00f6n {1} szeretn\u00e9 aktiv\u00e1lni, vagy a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00fajratelep\u00edt\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en be\u00edrhatja a k\u00f6vetkez\u0151 kulcsot a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1saihoz:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-mail"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "K\u00e9rj\u00fck, adja meg e-mail c\u00edm\u00e9t, hogy megkapja a licenckulcsot."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "N\u00e9v"
    }
}