{
    "extension_name": {
        "message": "Barra lateral de marcadores"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "Marcadores"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "A\u00f1ade una barra lateral con todos tus marcadores en la parte izquierda de tu pantalla."
    },
    "extension_version": {
        "message": "Versi\u00f3n"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "\u00daltima actualizaci\u00f3n el {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Marcadores"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Marcador"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "seleccionado"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Buscar Marcador"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "No hay marcadores que coincidan con tu b\u00fasqueda"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiada al portapapeles"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Eliminada"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Deshacer"
    },
    "more_link": {
        "message": "M\u00e1s informaci\u00f3n"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Editar Marcador"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Editar Carpeta"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Editar separador"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Borrar marcador"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Borrar carpeta"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Borrar separador"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Mostrar informaci\u00f3n"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Abrir en una nueva pesta\u00f1a"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Abrir en la pesta\u00f1a actual"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Abrir en una nueva ventana"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Abrir en una ventana de inc\u00f3gnito"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Copiar URL al portapapeles"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Agregar Marcador"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Agregar entrada"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Verificar mardadores"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Mostrar entradas ocultas"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "Cerrar todos los directorios"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Recargar barra lateral"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Abrir Marcadores"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ocultar desde la barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Mostrar en la barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Buscar - Mostrar en carpeta"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Anclar en la parte superior"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Desanclar de la parte superior"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Administrador de Marcador"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Atajos de teclado"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Selecciona m\u00faltiples entradas"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Seleccionar marcador"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Deseleccionar marcador"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Seleccionar carpeta"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Deseleccionar carpeta"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definido por el usuario"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfab\u00e9tico"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "M\u00e1s usado"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Usado recientemente"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Agregado recientemente"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "Direccion"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Mostrar directorios"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Por mes"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "T\u00edtulo"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Informaci\u00f3n adicional"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Cerrar"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Guardar"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Eliminar"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Actualizar"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "\u00bfRealmente deseas abrir todos los {1} marcadores, incluyendo los marcadores de sub-carpetas de las carpetas seleccionadas?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Abrir todo"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "\u00bfRealmente desea abrir todos {1} los marcadores subordinados?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder de la barra lateral"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea ocultar este marcador de la barra lateral?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea ocultar este directorio de la barra lateral? Todos los marcadores subordinados se ocultar\u00e1n tambi\u00e9n."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea eliminar este marcador?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea eliminar este directorio? Todos los marcadores subordinados se eliminar\u00e1n tambi\u00e9n."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Marcador"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Directorio"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separador"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Posici\u00f3n"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Anteponer al directorio"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Anexar al directorio"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Opcionalmente puede ingresar un t\u00edtulo para el separador. Se mostrar\u00e1 en la parte superior de la l\u00ednea de separaci\u00f3n y puede ayudarlo a organizar su lista de marcadores."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vistas"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vista"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Grabado desde"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "por mes"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Creado en"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Marcadores"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Directorios"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Eliminar entradas seleccionadas"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "\u00bfDe verdad quieres eliminar las entradas seleccionadas? Todos los marcadores de las subcarpetas pertenecientes a las carpetas seleccionadas se eliminar\u00e1n tambi\u00e9n."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Cambiado"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Roto"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Duplicados"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Directorios Vacios"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Comprobar las URL de los marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Actualizar seleccionado"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Eliminar seleccionado"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Todas las URLs de los marcadores est\u00e1n bien"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "No hay cambio alguno en las URLs de los marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "No hay URLs rotos en los marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "No hay duplicado alguno en las URLs de los marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "No hay directorios sin marcadores."
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Nueva pesta\u00f1a"
    },
    "newtab_grid_links_top_pages": {
        "message": "P\u00e1ginas de arriba"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Marcadores usados recientemente"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Marcadores m\u00e1s usados"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Entradas definidas por el usuario"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "No mostrar p\u00e1ginas"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Mostrar vista previa de sitios web"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Mostrar iconos de sitios web"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "Tama\u00f1o de Grilla"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Busca {1} o escriba la URL"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Mostrar campo de b\u00fasqueda"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Ocultar campo de b\u00fasqueda"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "Sugerir consultas"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "Sugerir marcadores"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "Sugerir p\u00e1ginas visitadas"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Hable ahora"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "Para habilitar la b\u00fasqueda de voz, debe permitir el acceso al micr\u00f3fono."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Buscador"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Definido por el usuario"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "T\u00edtulo"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "URL de la p\u00e1gina de inicio"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "URL de los resultados de b\u00fasqueda"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Subir imagen de fondo"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Algo ha bloqueado la barra lateral"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "La barra lateral no se puede usar en la {browserName} Webstore"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "La barra lateral no se puede usar en las p\u00e1ginas de las extensiones"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "La barra lateral no se puede usar en la p\u00e1gina de nueva pesta\u00f1a"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "La barra lateral no se puede usar en las p\u00e1ginas de sistema de {browserName}"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "Una de las reglas de su URL no permite que la barra lateral se abra"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Hemos abierto una nueva pesta\u00f1a con la barra lateral para usted"
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Mostrar siempre esta p\u00e1gina al abrir una pesta\u00f1a nueva"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Servicio no disponible"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "El servicio de retroalimentaci\u00f3n no est\u00e1 disponible actualmente. Si desea dar su opini\u00f3n, por favor env\u00edeme un correo electr\u00f3nico."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "El servicio de traducci\u00f3n no est\u00e1 disponible en este momento. Por favor, int\u00e9ntelo de nuevo m\u00e1s tarde."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Comando"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Suprimir"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Pone el cursor sobre la entrada siguiente o anterior en la barra lateral."
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Realiza un clic en la entrada actualmente suspendida"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Abre el men\u00fa contextual para la entrada actualmente suspendida"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Copia la URL de la entrada actualmente suspendida"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Elimina la entrada actualmente suspendida"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "Cierra la barra lateral, la superposici\u00f3n abierta o el men\u00fa contextual"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Para mejorar la extensi\u00f3n, me gustar\u00eda saber mejor c\u00f3mo los usuarios usan la barra lateral y qu\u00e9 configuraci\u00f3n usan."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Puedes ayudarme compartiendo tu configuraci\u00f3n"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Si tiene preguntas o inquietudes sobre el intercambio de informaci\u00f3n, env\u00edeme un mensaje de comentarios."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Compartir configuraci\u00f3n"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Compartes tu configuraci\u00f3n de forma an\u00f3nima, lo que me ayuda a identificar configuraciones populares y descubrir qu\u00e9 cosas mejorar o cambiar en versiones futuras."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Compartir actividad"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Puede compartir su actividad en la barra lateral de forma an\u00f3nima, lo que me ayuda a saber c\u00f3mo los usuarios utilizan la barra lateral en general. La informaci\u00f3n sobre sus marcadores o sitios web visitados [b]no[\/b] se medir\u00e1."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Esta informaci\u00f3n es muy \u00fatil para identificar problemas de usabilidad o caracter\u00edsticas que, por ejemplo, no se utilizan con mucha frecuencia."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Los datos que se comparten son, por ejemplo:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "\u00bfCu\u00e1ntos marcadores tienen los usuarios en promedio?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "\u00bfEn qu\u00e9 plataforma est\u00e1n los usuarios (Windows, Mac, Linux, ...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "\u00bfLos usuarios usan la b\u00fasqueda?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "\u00bfLos usuarios cambian la clasificaci\u00f3n de los marcadores?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia los usuarios reorganizan o editan las entradas?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configuraci\u00f3n"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Gracias por instalar esta extensi\u00f3n."
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "Hay varias formas de abrir la barra lateral."
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "Abierta en la parte superior de los sitios web"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "Abrir en el panel lateral junto al contenido principal de las p\u00e1ginas web"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "No quiero usar esta barra lateral superpuesta"
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Configurar ahora"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Configuraci\u00f3n completada"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "\u00bfD\u00f3nde quieres tener tu barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "\u00bfC\u00f3mo deseas abrir tu barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "\u00bfQu\u00e9 estilo prefieres?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Claro"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Oscuro"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Ahora puedes probarlo."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Mueve tu cursor al lado {1} de tu ventana."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Entonces {1} haga clic con el rat\u00f3n para abrir la barra lateral."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Haga clic en el icono de la extensi\u00f3n para abrir la barra lateral."
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Haga clic en el icono del panel lateral en la parte superior de su navegador y elija la vista de la barra lateral de favoritos."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "Izquierda"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "Derecha"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "He terminado"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Divi\u00e9rtete con tu barra lateral."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "M\u00e1s propiedades"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Configurar apariencia"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Ajustes"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "Visi\u00f3n general"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Barra lateral"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "Sobreposici\u00f3n"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "Panel Lateral"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Sugerencias"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Apariencia"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Barra lateral"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicador"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Icono"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "Dialogo"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Nueva pesta\u00f1a"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Lenguaje"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Traducci\u00f3n"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Soporte"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Mostrar informaci\u00f3n"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Sobre m\u00ed"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Permisos"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Privacidad"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Contacto"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Registro de cambios"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Importar\/Exportar"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Configuraciones avanzadas"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Grabar cambios"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Cambios guardados correctamente"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restaurar predeterminados"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "\u00bfSeguro que deseas restaurar la configuraci\u00f3n predeterminada?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configuraci\u00f3n restaurada correctamente"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Ajustes avanzados"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "No se sincronizar\u00e1 en sus dispositivos."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Premium activado correctamente"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "No se ha podido activar Premium. Introduce una clave de licencia valida, por favor."
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Buscar configuraci\u00f3n"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "La configuraci\u00f3n experta le permite configurar cada marca de configuraci\u00f3n de la extensi\u00f3n, incluso aquellas que no puede cambiar utilizando las casillas de verificaci\u00f3n o los controles deslizantes de la p\u00e1gina de configuraci\u00f3n."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "Por favor, solo cambie los valores aqu\u00ed, si sabe lo que est\u00e1 haciendo. Las configuraciones defectuosas pueden causar un comportamiento inesperado de la extensi\u00f3n. Si algo se rompe, puede volver a la configuraci\u00f3n predeterminada."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "No se pudo guardar la configuraci\u00f3n. Por favor, corrija su entrada."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "Configura el comportamiento de tu barra lateral"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "Hay varias opciones que puede cambiar para controlar la extensi\u00f3n. Por ejemplo, puede cambiar c\u00f3mo se debe deslizar la barra lateral hacia adentro o c\u00f3mo se deben abrir sus marcadores. Si no desea que la barra lateral se cargue en todas las p\u00e1ginas, tambi\u00e9n puede configurar esto utilizando las reglas adecuadas."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "Cambia la apariencia de tu barra lateral"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "Puede cambiar el aspecto de la barra lateral por completo para que se ajuste a sus necesidades. Hay varias opciones para cambiar el tama\u00f1o de fuente, interlineado, colores, iconos y muchos m\u00e1s. Tambi\u00e9n puede elegir entre dise\u00f1os predefinidos y opciones predefinidas para hacer que la barra lateral se vea r\u00e1pidamente como desea."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "\u00bfSab\u00edas?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "Siguiente consejo"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "B\u00fasqueda r\u00e1pida"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Si abre la barra lateral, puede buscar marcadores simplemente comenzando a escribir. No es necesario hacer clic en el icono de b\u00fasqueda en el encabezado de la barra lateral primero."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "\u00c1rea de activaci\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "De forma predeterminada, se puede colocar el cursor sobre todo el borde de la ventana del navegador para abrir la barra lateral. Puede hacer que el \u00e1rea de activaci\u00f3n sea m\u00e1s peque\u00f1a si solo permite que la barra lateral se abra en una parte de la altura del navegador. Por ejemplo, puede cambiar la barra lateral para que solo aparezca cuando haga clic en el \u00e1rea de activaci\u00f3n en la esquina inferior izquierda de la ventana del navegador. Esto puede ser \u00fatil para evitar que la barra lateral aparezca involuntariamente al hacer clic en enlaces del sitio web."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "Marcado r\u00e1pido"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "Puede arrastrar cualquier URL directamente a la barra lateral y soltarla en la posici\u00f3n deseada. Incluso puede marcar y arrastrar la URL actual de una pesta\u00f1a del navegador de esta manera. Tambi\u00e9n puede arrastrar el s\u00edmbolo {1} a la izquierda de la barra de direcciones en la barra lateral para marcar la p\u00e1gina actual sin marcar primero toda la barra de direcciones."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Separadores"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "Se mostrar\u00e1 una entrada de marcador con la URL {1} y un t\u00edtulo {2} o {3} como separador en la barra lateral. Puede agregar separadores haciendo clic con el bot\u00f3n derecho en cualquier carpeta de la barra lateral y luego haciendo clic en el bot\u00f3n {4}."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "Copia r\u00e1pida de URL"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "Para copiar la URL de un marcador en la barra lateral a su portapapeles, puede presionar {1} al colocar el cursor sobre una entrada."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "Abrir todos los marcadores"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "Para abrir todos los marcadores de una carpeta, puede hacer clic con el bot\u00f3n central en la carpeta. Alternativamente, puede presionar {1} mientras hace clic en una carpeta con el bot\u00f3n izquierdo del rat\u00f3n."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "Ocultar entradas"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "Puede ocultar marcadores individuales o incluso carpetas de la barra lateral. Puede hacer clic derecho en cualquier entrada de la barra lateral y luego hacer clic en el bot\u00f3n {1} en el men\u00fa contextual. Para volver a mostrar las entradas ocultas, puede hacer clic en el icono de men\u00fa en el encabezado de la barra lateral y habilitar la casilla correspondiente all\u00ed."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "Expandir todas las subcarpetas"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "Para abrir r\u00e1pidamente una carpeta con todas sus subcarpetas abiertas, tambi\u00e9n puede hacer doble clic en una carpeta en la barra lateral."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Atajos de teclado"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "La barra lateral se puede controlar mediante atajos de teclado. Puede ver una lista de accesos directos haciendo clic en el icono de men\u00fa en el encabezado de la barra lateral y luego en el bot\u00f3n {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "Sincronizaci\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "Todas sus configuraciones de la barra lateral se sincronizar\u00e1n entre sus dispositivos, si habilita las opciones de sincronizaci\u00f3n de su navegador en la configuraci\u00f3n. Incluso sin Premium."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Busque su configuraci\u00f3n de sincronizaci\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "La extensi\u00f3n est\u00e1 disponible en {1} idiomas diferentes. Las traducciones son hechas por la comunidad y todos pueden contribuir traduciendo los textos de la extensi\u00f3n en otros idiomas. Las traducciones se aprobar\u00e1n y luego se agregar\u00e1n a la extensi\u00f3n con la pr\u00f3xima actualizaci\u00f3n."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "Esta extensi\u00f3n es un proyecto de un solo hombre, que comenz\u00f3 como un proyecto de hobby para uso personal."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "La primera versi\u00f3n de esta extensi\u00f3n se lanz\u00f3 en noviembre de 2016."
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "Bot\u00f3n derecho del rat\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "Puede hacer clic derecho en cualquier marcador o carpeta en la barra lateral para revelar opciones adicionales. Por ejemplo, puede editar marcadores existentes o anclar entradas en la parte superior de la barra lateral. Cuando hace clic con el bot\u00f3n derecho en una carpeta, puede iniciar una comprobaci\u00f3n de marcadores para identificar URL de marcadores rotas o actualizadas."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Compartir informaci\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Puede compartir su configuraci\u00f3n de forma an\u00f3nima lo que me ayuda a identificar el ajuste m\u00e1s popular e identificar qu\u00e9 mejorar o cambiar en futuras versiones. La extensi\u00f3n no recopila datos personales ni lee marcadores. Sin permiso expl\u00edcito, la extensi\u00f3n tampoco comparte ninguna configuraci\u00f3n."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "Selecciona m\u00faltiples entradas"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "Puede seleccionar varios marcadores o carpetas en la barra lateral para abrirlos, eliminarlos o incluso moverlos con arrastrar y soltar a la vez."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "Nueva Pesta\u00f1a"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Puede configurar la apariencia de la p\u00e1gina Nueva pesta\u00f1a directamente en la p\u00e1gina haciendo clic en el bot\u00f3n {1} en la esquina inferior. Luego, puede cambiar los elementos de la cuadr\u00edcula, el motor de b\u00fasqueda, la imagen de fondo o los enlaces en la parte superior."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Privacidad"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Los marcadores que se muestran en la barra lateral est\u00e1n sincronizados y administrados por {browserName}. La extensi\u00f3n no almacena ni analiza estos marcadores, y solo muestra los de su navegador en la barra lateral. M\u00e1s sobre el texto fuente se requiere el texto fuente para obtener informaci\u00f3n adicional sobre la traducci\u00f3n"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "Panel lateral del navegador"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "Puede tener su barra lateral de marcadores permanentemente abierta mientras navega. Hay un panel lateral proporcionado por su navegador. Haga clic en el icono del panel lateral en la parte superior de su navegador y elija la vista de la barra lateral de favoritos."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Abrir barra lateral"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Abre la barra lateral con el bot\u00f3n izquierdo o derecho o haz clic con el mouse sobre el borde de la ventana del navegador. Alternativamente, puede cambiarlo para que se abra s\u00f3lo si se hace clic en el icono del men\u00fa de {browserName}."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clic Izquierdo"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clic Derecho"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Al pasar el rat\u00f3n"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clic en el icono"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "configure el area"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Puede reducir la altura del \u00e1rea asi que la barra lateral s\u00f3lo se abrir\u00e1 cuando se mueve el cursor en la esa ubicaci\u00f3n del borde."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Ancho"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Ancho (Modo Ventana)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Altura"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Puede reducir la altura del \u00e1rea, por lo que la barra lateral solo se abrir\u00e1 cuando mueva el cursor a esa ubicaci\u00f3n del borde de la ventana de su navegador."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Arrastra para mover"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Establecer atajo de teclado"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Click sobre icono extension"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Puede elegir c\u00f3mo debe aparecer la barra lateral al hacer clic en el icono de la extensi\u00f3n que se encuentra a la derecha de la barra de direcciones del navegador."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "Abrir paneles por encima de la web"
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "Abra la barra lateral en el panel lateral proporcionado por el navegador"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Abrir marcadores"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Al hacer clic con el bot\u00f3n izquierdo del rat\u00f3n en un marcador este se abrir\u00e1 en la pesta\u00f1a actual o en una pesta\u00f1a nueva."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Pesta\u00f1a actual"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Nueva pesta\u00f1a"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Demora en la apertura"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Evita la apertura inmediata de la barra lateral al pasar el rat\u00f3n o haciendo clic con un retardo."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Evitar el desplazamiento de la p\u00e1gina"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Evita el desplazamiento del sitio web actual mientras la barra lateral est\u00e1 abierta."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Mostrar s\u00f3lo el directorio actual"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Cierra todos los directorios excepto el activo actualmente."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Recordar"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Posici\u00f3n de desplazamiento y directorios abiertos"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Posici\u00f3n de desplazamiento, directorios abiertos y \u00faltimo marcador abierto"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Directorios abiertos"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Directorio de nivel superior abiertos"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Nada"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Subdirectorios abiertos"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Elige qu\u00e9 recordar en los cambios de p\u00e1gina. Si elige recordar el \u00faltimo marcador abierto, se marcar\u00e1 al abrir nuevamente la barra lateral."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Nueva Pesta\u00f1a"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Abrir marcadores en una pesta\u00f1a nueva en primer plano o en segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Abrir en primer plano"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Abrir en segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Abrir pesta\u00f1as nuevas despu\u00e9s de la \u00faltima pesta\u00f1a o de la actual pesta\u00f1a"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Despu\u00e9s de la \u00faltima pesta\u00f1a"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Despu\u00e9s de la actual pesta\u00f1a"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Antes de la primera pesta\u00f1a"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Tiempo de espera para cerrar"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Tiempo de espera en segundos para que se cierre la barra lateral. Contar\u00e1 tan pronto como el rat\u00f3n abandone la barra lateral y se detendr\u00e1 al pasarlo de nuevo."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "No cerrar autom\u00e1ticamente"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Esconder la barra de desplazamiento"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Tiempo de espera en segundos para que se oculte la barra de desplazamiento. Al desplazar se mostrar\u00e1 la barra de desplazamiento de nuevo."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Nunca ocultar"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Desactiva la barra lateral en el modo ventana"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Desactiva la posibilidad de abrir la barra lateral al hacer clic o al pasar el borde del contenido del navegador cuando el navegador est\u00e1 en modo ventana."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Tiempo de espera para mostrar el tooltip"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Retraso antes de que la informaci\u00f3n para los marcadores se muestre al pasar el rat\u00f3n."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nunca mostrar el tooltip"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Seleccione qu\u00e9 informaci\u00f3n debe contener el tooltip"
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Contenido del tooltip"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "T\u00edtulo y URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Solo t\u00edtulo"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Solo URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Informaci\u00f3n adicional"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "Aqu\u00ed puede cambiar el comportamiento de la barra lateral superpuesta que se abre en la parte superior de los sitios web."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Posici\u00f3n"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Habilitar barra lateral superpuesta"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Si solo desea acceder a sus marcadores en el panel lateral proporcionado por el navegador, puede desactivar la barra lateral superpuesta."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Le permite establecer si la barra lateral debe abrirse en el lado izquierdo o derecho de la pantalla."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Izquierda"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Derecha"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Solo a\u00f1adir un URL por l\u00ednea."
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Usar asterisco: * para incluir directorio de la p\u00e1gina y no solo la p\u00e1gina seleccionada (Ej: \"pagina-de-ejemplo.com\/*\" Incluye todas las sub-p\u00e1ginas de pagina-de-ejemplo.com)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Si no incluyes ningun asterisco en una regla, solamente el URL exacto va a coincidir. (Ej: pagina-de-ejemplo.com no incluye con el URL pagina-de-ejemplo.com\/ejemplo.html"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "No es necesario a\u00f1adir el protocolo: (Ej: http:\/\/) en las reglas"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Cargar barra lateral"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Si no quieres que la barra lateral se cargue en cada p\u00e1gina, puedes configurar d\u00f3nde cargar la extensi\u00f3n (Lista blanca) y donde no (Lista negra)"
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "En toda p\u00e1gina"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "En toda p\u00e1gina excepto p\u00e1ginas espec\u00edficas"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "S\u00f3lo en p\u00e1ginas espec\u00edficas"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "Patrones URL"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Configuraci\u00f3n de importaci\u00f3n\/exportaci\u00f3n"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "La configuraci\u00f3n de la extensi\u00f3n se sincroniza autom\u00e1ticamente entre los dispositivos si has iniciado sesi\u00f3n en {browserName} con tu cuenta. Si no desea iniciar sesi\u00f3n o desea compartir su configuraci\u00f3n con otras personas, puede utilizar esta opci\u00f3n de importaci\u00f3n\/exportaci\u00f3n."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Puede exportar la configuraci\u00f3n de su extensi\u00f3n y guardarla de manera local en su computadora. Puede importar el archivo exportado previamente en cualquier computadora, donde est\u00e1 instalada la extensi\u00f3n."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Exportar los ajustes"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Importar los ajustes"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Configuraci\u00f3n importada con \u00e9xito"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Error al importar la configuraci\u00f3n. Por favor elija un archivo v\u00e1lido."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "Importar\/Exportar marcadores"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Esta es una funci\u00f3n del navegador y no forma parte de la extensi\u00f3n. Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo importar y exportar marcadores en {browserName}."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "Aqu\u00ed puede cambiar el comportamiento de la barra lateral que se muestra en el panel lateral junto al contenido principal de las p\u00e1ginas web."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "Configure si el panel lateral del navegador debe abrirse en el lado izquierdo o derecho."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "Configurar panel lateral"
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Establecer tama\u00f1os relativos"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Puede seleccionar tama\u00f1os predefinidos para la barra lateral. Esto cambiar\u00e1 los controles deslizantes en esta p\u00e1gina para ajustar el ancho de la barra lateral, la altura de las l\u00edneas, el tama\u00f1o de los \u00edconos y muchas m\u00e1s opciones."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Esquema de colores"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Superficie"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Automatizaci\u00f3n"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Adapte la superficie de la barra lateral autom\u00e1ticamente para que coincida con su sistema (claro u oscuro) o el\u00edjala expl\u00edcitamente para permitir una mayor personalizaci\u00f3n del color."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "El color de la barra lateral, encabezado, casillas de verificaci\u00f3n, etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Color del texto"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Color al poner el rat\u00f3n encima"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Tipo de letra"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Por defecto"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "El tipo de letra de la barra lateral y las superposiciones"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Ancho de la barra de desplazamiento"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Colores de fondo"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Color"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automaticamente"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Personalizado"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "El color del \u00edcono se emparejar\u00e1 automaticamente con el esquema de tu sistema (claro u oscuro). Puedes tambi\u00e9n definir tu propio color de \u00edcono."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "El color autom\u00e1tico no funcionar\u00e1 cuando uses un tema {browserName}."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Ancho"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Color"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Tama\u00f1o del icono"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Color del icono"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Ancho"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "Ancho de la barra lateral cuando se superpone al sitio web actual. Esta opci\u00f3n no tiene efecto cuando se utiliza la barra lateral en el panel lateral del navegador."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Altura de cabecera"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Color de la m\u00e1scara"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Transparencia del fondo"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Efecto de desenfoque del fondo"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Icono del directorio"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Color del icono del directorio"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Tama\u00f1o de letra de los marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Tama\u00f1o del icono de los marcadores"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Tama\u00f1o del icono de los directorios"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "Flechas de los directorios"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Altura de la l\u00ednea de los marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Relleno horizontal de los marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Sangrado del directorio"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Tama\u00f1o de fuente de informaci\u00f3n"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Color de m\u00e1scara"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Aspecto"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Estilo de pagina personalizado"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Puede definir su propia hoja de estilo para anular el estilo predeterminado. Utilice esta opci\u00f3n solo si est\u00e1 familiarizado con CSS y sabe lo que est\u00e1 haciendo."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Puedes elegir el dise\u00f1o b\u00e1sico de la barra lateral. El tema seleccionado puede ser personalizado a trav\u00e9s de los controles y selectores de color disponibles."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Temas disponibles"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Mostrar temas disponibles"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Tema por defecto"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Este tema le permite acceder a sus marcadores de una manera limpia y moderna. Muchos elementos se colorean en un esquema de color configurable."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Tema de cristal"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Este tema hace que el fondo de la barra lateral sea semitransparente y le agrega un efecto de cristal borroso. Puede ajustar este efecto y la transparencia de la barra lateral."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Tema de enfoque"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Este tema reduce las animaciones y organiza los elementos m\u00e1s densos para mejorar la productividad y el rendimiento."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Instalar tema"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Actualmente instalado"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Tema actualizado correctamente"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Puede anular la p\u00e1gina de nueva pesta\u00f1a predeterminada de su navegador con una p\u00e1gina proporcionada por esta extensi\u00f3n. Esta p\u00e1gina mostrar\u00e1 su barra lateral de marcadores y se puede configurar para mejorar su productividad."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Anular p\u00e1gina de nueva pesta\u00f1a"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "\u00bfDeber\u00eda la extensi\u00f3n anular su actual p\u00e1gina nueva pesta\u00f1a con un dise\u00f1o personalizado o un sitio web que se debe cargar al abrir una nueva pesta\u00f1a?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "Previsualizar"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Configurar"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Abrir autom\u00e1ticamente la barra lateral"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Configure si la barra lateral debe abrirse autom\u00e1ticamente al abrir una nueva pesta\u00f1a."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Centrar barra de direcciones"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Si lo habilitas, tu barra de direcciones sera centrada cuando abras una nueva pesta\u00f1a. Si no la caja de b\u00fasqueda del sitio web sera centrada en su lugar."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Cargar sitio web"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "En lugar de abrir el reemplazo de nueva pesta\u00f1a, puede establecer un sitio web que se cargue en su lugar."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Idioma"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Navegador predeterminado"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "El idioma de la interfaz de usuario"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Ir a la traducci\u00f3n principal"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Tu puedes ayudar a traducir la extensi\u00f3n a tu idioma o mejorar las existentes."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Agregar idioma"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Regresar a general"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Puedes editar las traducciones existentes o agregar las que faltan. Si env\u00eda sus cambios, revisar\u00e9 tu opini\u00f3n y la aprobar\u00e9."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Tan pronto como se hayan traducido todas las categor\u00edas marcadas como necesarias, las traducciones ser\u00e1n lanzadas."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "No se publicar\u00e1n las categor\u00edas incompletas, para prevenir los textos incompletos."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Para cada entrada, puede ver la traducci\u00f3n al ingl\u00e9s, que debe traducirse en su idioma. Para ayudarle a identificar d\u00f3nde se usa el texto y para qu\u00e9 sirve, cada entrada tiene un nombre (por ejemplo, {1}), que no debe traducirse. \u00a1No olvide enviar su traducci\u00f3n pulsando el bot\u00f3n en la esquina superior derecha!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Quiero ser notificado cuando una nueva frase de mi lenguaje haya sido agregada a la extensi\u00f3n"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Enviar"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Tu traducci\u00f3n se ha enviado correctamente"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "La traducci\u00f3n est\u00e1 disponible"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "La traducci\u00f3n est\u00e1 disponible, pero algunas categor\u00edas est\u00e1n incompletas"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "La traducci\u00f3n esta incompleta o necesita una revisi\u00f3n y no esta disponible para los usuarios"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Algunas traducciones est\u00e1n incompletas"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obligatorio"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "Preguntas Frecuentes"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Retroalimentaci\u00f3n"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "\u00bfTiene alguna sugerencia de mejoras, preguntas, aviso de opciones de configuraci\u00f3n que faltan, o encontr\u00f3 un error? Para ayudar a mejorar las experiencias con esta extensi\u00f3n, estar\u00eda muy agradecido por todos y cada uno de los comentarios recibidos o que pueda tener."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "Por favor, redacte sus comentarios en Ingl\u00e9s, de lo contrario ser\u00e1 dif\u00edcil de entender y responder a su mensaje."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "\u00bfTe gustar\u00eda obtener feedback? Por favor, provee una direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico (Opcional)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Adjuntar capturas de pantalla"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "El tama\u00f1o de {1} es demasiado grande (> 1MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Solo puedes subir un m\u00e1ximo de {1} capturas de pantalla"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Enviar su comentario"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Gracias por su comentario"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Su mensaje no pudo ser enviado. Por favor intente de nuevo."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "Para hacer una barra lateral activable\/desactivable en {browserName}, los siguientes permisos son necesarios para la extensi\u00f3n:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Desafortunadamente, {browserName} no tiene ning\u00fan mecanismo para mostrar contenido en la ventana del navegador sin interactuar con la p\u00e1gina actual."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Como la barra lateral se est\u00e1 mostrando a la parte superior de la p\u00e1gina actual, este permiso es necesario. El permiso no se usa con otros prop\u00f3sitos."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Si tienes dudas con lo que hago con el permiso, puedes ver el c\u00f3digo fuente de la extensi\u00f3n en Github. Es de c\u00f3digo abierto y est\u00e1 visible para todo el mundo."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "La extensi\u00f3n muestra tus marcadores en la barra lateral, por eso necesita este permiso, para lograr acceso. El permiso tambi\u00e9n permite a la extensi\u00f3n a\u00f1adir, editar y remover marcadores."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Compartir informaci\u00f3n"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Tus preferencias se han guardado correctamente"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "\u00bfYa has has probado Premium?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Esta opci\u00f3n s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Premium"
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Con Premium tendr\u00e1s acceso a caracter\u00edsticas adicionales y me ayudar\u00e1s a mantener la extensi\u00f3n."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Puedes ver las caracter\u00edsticas incluidas en Premium a continuaci\u00f3n. Todas las caracter\u00edsticas principales de las extensiones son de uso gratuito y no requieren Premium. Puedes pagar lo que consideres que la extensi\u00f3n y mi trabajo valen para ti, y as\u00ed obtener acceso a estas caracter\u00edsticas."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Hazte Premium ahora"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Ya tengo Premium"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Ya est\u00e1s usando Premium"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Activar Premium"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Clave de licencia"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Se el primero en probar nuevas caracter\u00edsticas adicionales"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Con Premium, tienes acceso a caracter\u00edsticas no publicadas, que actualmente est\u00e1n en desarrollo o en fase de prueba."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Cambia la anchura de la barra lateral en cualquier momento"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Importar y exportar tus ajustes"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Personaliza tu p\u00e1gina Nueva pesta\u00f1a"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Si est\u00e1s usando la p\u00e1gina Nueva pesta\u00f1a de esta extensi\u00f3n, puedes configurar tu propia imagen de fondo para que se vea a\u00fan mejor."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Personaliza todo con tu propia hoja de estilo"
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Si est\u00e1s familiarizado con CSS, puedes cambiar la apariencia completa de la barra lateral agregando tus propias definiciones de estilo. Esto te permite personalizar absolutamente todo."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Revisa tus marcadores con enlaces rotos o duplicados"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Puedes hacer clic con el bot\u00f3n derecho en cualquier directorio de la barra lateral y realizar una comprobaci\u00f3n. La p\u00e1gina de resultados mostrar\u00e1 todas las URL actualizadas, los marcadores que ya no funcionan y los marcadores con la misma URL."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "Cambie el tema de su barra lateral"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Al instalar otro tema, usted puede cambiar el dise\u00f1o de su barra lateral con un click. La barra lateral puede ser personalizada con los controles deslizantes y opciones de color disponibles."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "Seleccione un m\u00e9todo de pago a continuaci\u00f3n y elija la cantidad que desea pagar en el siguiente paso."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Paga lo que quieras"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Si tienes alg\u00fan problema con el pago o tienes alguna pregunta, ponte en contacto conmigo en {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Total"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Este es un cargo por \u00fanica vez e incluye todas las funciones premium futuras tambi\u00e9n."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Puede pagar lo que crea que vale la extensi\u00f3n y mi trabajo para obtener acceso a las funciones premium. Siempre recibir\u00e1 todas las funciones premium, independientemente de cu\u00e1nto est\u00e9 dispuesto a pagar."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Acuerdo de licencia de usuario final"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "He le\u00eddo y acepto el [a]acuerdo de licencia de usuario final[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Pol\u00edtica de cancelaci\u00f3n"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Confirme su compra"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Comprar Premium"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Verificando transacci\u00f3n"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "ID de compra"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "Gracias por tu compra"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} se ha activado autom\u00e1ticamente para este dispositivo. No tienes que hacer nada m\u00e1s."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Si quieres activar {1} en otro dispositivo o has reinstalado la extensi\u00f3n, puedes introducir la siguiente clave en la configuraci\u00f3n de la extensi\u00f3n:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-mail"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Por favor, ingrese su correo electr\u00f3nico para recibir la licencia."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Nombre"
    }
}