{
    "extension_name": {
        "message": "Yer \u0130\u015faretleri Kenar \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "Yer i\u015faretleri"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n kenarlar\u0131na yer i\u015faretleriniz i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131p kapanabilen bir \u00e7ubuk ekler."
    },
    "extension_version": {
        "message": "S\u00fcr\u00fcm"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Son g\u00fcncelle\u015ftirme {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Yer i\u015faretleri"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Yer i\u015fareti"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "se\u00e7ilmi\u015f"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "\u00d6\u011feler"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Yer imleri aras\u0131nda ara"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Arad\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fere uygun yer imi bulunamad\u0131"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Url kopyaland\u0131"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Silindi"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Geri alma"
    },
    "more_link": {
        "message": "Daha fazla bilgi al"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Yer imini d\u00fczenle"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Dizini d\u00fczenle"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 d\u00fczenle"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Yer imini sil"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Dizini sil"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 sil"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Bilgi"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Yeni sekmede a\u00e7"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Mevcut sekmede a\u00e7"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Yeni pencere a\u00e7"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Yeni gizli sayfada a\u00e7"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Linki panoya kopyala"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Yer imi ekle"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Girdi ekle"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Yer imlerini kontrol et"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Gizli girdileri g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "T\u00fcm Dizinleri Kapat"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Sidebar'\u0131 Yeniden Y\u00fckle"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Yer imlerini a\u00e7"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundan gizle"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funda g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Dizinde g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "\u00dcste sabitle"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "\u00dcstten kald\u0131r"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Yer imleri d\u00fczenleyicisi"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Birden \u00e7ok giri\u015f se\u00e7in"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Yer imi se\u00e7in"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Yer i\u015faretinin se\u00e7imini kald\u0131r"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Klas\u00f6r se\u00e7"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Klas\u00f6r se\u00e7imini kald\u0131r"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131 tan\u0131ml\u0131"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetik s\u0131rada"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "S\u0131k kullan\u0131lan"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda kullan\u0131lan"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda eklenen"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "URL"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Dizinleri g\u00f6ster"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Aya g\u00f6re"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "\u0130lave bilgi"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "\u0130ptal"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Kapat"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Kaydet"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Sil"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "G\u00fcncelle"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Se\u00e7ilen klas\u00f6rlerin alt klas\u00f6r yer imleri de dahil olmak \u00fczere t\u00fcm {1} yer imlerini ger\u00e7ekten a\u00e7mak istiyor musunuz?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Hepsini a\u00e7"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "{1} tane yer i\u015faretini a\u00e7mak istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundan gizle"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Bu yer imini kenar \u00e7ubu\u011fundan gizlemek istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Bu dizini kenar \u00e7ubu\u011fundan ger\u00e7ekten gizlemek istiyor musunuz? T\u00fcm alt yer i\u015faretleri de gizlenecektir."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Bu yer imini silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Bu dizini silmek istedi\u011finizden emin misiniz? T\u00fcm alt yer i\u015faretleri de kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Yer imi"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Dizin"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Konum"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Dizinin en ba\u015f\u0131na ekle"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Dizine ekle"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131ya iste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ba\u015fl\u0131k girebilirsiniz. Ay\u0131r\u0131c\u0131 \u00e7izgisinin \u00fczerinde g\u00f6z\u00fckecektir ve size yer imi listenizi d\u00fczenlemenizde yard\u0131mc\u0131 olabilir."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcmler"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "\u015eu zamandan beri kay\u0131tl\u0131:"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "her ay"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "\u015eu zaman yarat\u0131ld\u0131:"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "\u00d6\u011feler"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Yer imleri"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Dizinler"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Se\u00e7ili giri\u015fleri sil"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Se\u00e7ilen giri\u015fleri ger\u00e7ekten silmek istiyor musunuz? Se\u00e7ilen klas\u00f6rlerin t\u00fcm alt klas\u00f6r yer imleri de silinecektir."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "De\u011fi\u015ftirildi"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "\u00c7al\u0131\u015fm\u0131yor"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Daha \u00f6nce eklenmi\u015f"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Bo\u015f klas\u00f6rler"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Yer imlerinin URL'leri kontrol ediliyor."
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Se\u00e7ili olan yer imlerini g\u00fcncelle"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Se\u00e7ili olan yer imlerini sil"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "T\u00fcm URL'ler \u00e7al\u0131\u015fmakta."
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "De\u011fi\u015ftirilmi\u015f URL bulunmamakta."
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "\u00c7al\u0131\u015fmayan URL bulunmamakta."
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Fazladan gereksiz URL bulunmamakta."
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "Yer imlerinden ba\u015fka klas\u00f6r yok"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "newtab_grid_links_default": {
        "message": "En iyi sayfalar"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda kullan\u0131lan yer imleri"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "En \u00e7ok kullan\u0131lan yer imleri"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131 tan\u0131ml\u0131 giri\u015fler"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "Sayfalar\u0131 g\u00f6sterme"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Site \u00f6nizlemesini g\u00f6ster"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Site simgelerini g\u00f6ster"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "\u00c7er\u00e7eve boyutu"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "{1} ara veya URL gir"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Arama alan\u0131n\u0131 g\u00f6ster"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Arama alan\u0131n\u0131 gizle"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "Sorgu \u00f6ner"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "Yer imleri \u00f6ner"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "Ziyaret edilen sayfalar\u0131 \u00f6ner"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "\u015eimdi konu\u015fun"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "Konu\u015fma aramay\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in mikrofon eri\u015fimine izin vermeniz gerekir."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Arama motoru"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131 tan\u0131ml\u0131"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "Ana sayfan\u0131n URL'si"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "Arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n URL\u2019si"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Arka plan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc ekleyin"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Bir \u015fey kenar \u00e7ubu\u011funu engelledi"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu {browserName} Web Store'da \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu Extension sayfalarda \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu, varsay\u0131lan yeni sekme sayfas\u0131nda kullan\u0131lamaz"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu, {browserName} sistem sayfalar\u0131nda kullan\u0131lamaz"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "URL kurallar\u0131n\u0131zdan biri kenar \u00e7ubu\u011funun a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 engelledi"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Bunun yerine sizin i\u00e7in kenar \u00e7ubu\u011fu ile yeni sekme a\u00e7t\u0131k"
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme a\u00e7arken her zaman bu sayfay\u0131 g\u00f6ster"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Hizmet kullan\u0131lam\u0131yor"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Geri Bildirim servisi \u015fu an kullan\u0131lam\u0131yor. Geri bildirim b\u0131rakmak isterseniz, l\u00fctfen bana e-posta yollay\u0131n."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "\u00c7eviri servisi \u015fu an kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Kontrol"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundaki sonraki veya \u00f6nceki giri\u015fi d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "\u00dczerine gelinen girdiye t\u0131klar"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "\u00dczerine gelinen se\u00e7enek i\u00e7in sa\u011f t\u0131k men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7ar"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "\u00dczerine gelinen girdinin url'sini kopyalar"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "\u00dczerine gelinen girdiyi kald\u0131r\u0131r"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "\u00dczerine gelinen girdiyi kapat\u0131r"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Bu uzant\u0131y\u0131 geli\u015ftirmek ad\u0131na di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kenar \u00e7ubu\u011funu nas\u0131l kulland\u0131klar\u0131n\u0131 ve hangi ayarlar\u0131 kulland\u0131klar\u0131n\u0131 bilmek isterim."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015farak bana yard\u0131mc\u0131 olabilirsiniz"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Sorular\u0131n\u0131z yada bilgi payla\u015f\u0131m\u0131 ile ilgili endi\u015feleriniz var ise l\u00fctfen benimle ileti\u015fime ge\u00e7in."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Ayarlar\u0131 payla\u015f"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131rsan\u0131z, pop\u00fcler ayarlar\u0131n ne oldu\u011funu anlamam\u0131zda ve bir sonraki s\u00fcr\u00fcm\u00fcn daha iyi olmas\u0131na katk\u0131da bulunabilirisiniz."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Aktiviteyi payla\u015f"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Etkinli\u011finizi kenar \u00e7ubu\u011funda anonim olarak payla\u015fabilirsiniz, bu da kenar \u00e7ubu\u011funun nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 daha iyi anlamama yard\u0131mc\u0131 olur. Yer imleriniz veya ziyaret etti\u011finiz web siteleri hakk\u0131ndaki bilgiler [b]\u00f6l\u00e7\u00fclmeyecektir[\/b]."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Verdi\u011finiz bilgi problemi tan\u0131mlama\u0131zda yard\u0131mc\u0131 olacak, Bu bilgi, kullan\u0131labilirlik ve \u00e7ok az kullan\u0131lan \u00f6zelliklerin problemlerini anlamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z bilgiye \u00f6rnek:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n ortalama ka\u00e7 yer imi mevcuttur?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar hangi platform (Windows, Mac, Linux, ...) \u00fczerinde kullan\u0131yorlar?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar aramay\u0131 kullan\u0131yorlar m\u0131?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar yer imlerinin s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirirler mi?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar ne s\u0131kl\u0131kla yer imlerini d\u00fczenler yada s\u0131ralar?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Y\u00fckle"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Uzant\u0131y\u0131 y\u00fckledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler."
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzu a\u00e7man\u0131n birden fazla yolu vard\u0131r."
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "Web sitelerinin \u00fcst\u00fcnde a\u00e7\u0131n"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "Web sayfalar\u0131n\u0131n ana i\u00e7eri\u011finin yan\u0131nda yan panelde a\u00e7\u0131n"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "Bu \u00fcst \u00fcste binen kenar \u00e7ubu\u011funu kullanmak istemiyorum"
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "\u015eimdi Y\u00fckle"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Kurulum tamamland\u0131"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Hangi Tarafa Y\u00fcklenmesini \u0130stersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu nas\u0131l kullanmak istersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Hangi temay\u0131 kullanmak istersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "A\u00e7\u0131k Tema"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Koyu Tema"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Art\u0131k kendiniz deneyebilirsiniz"
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "\u0130mlecinizi pencerenizin {1} kenar\u0131na getirin."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in {1} t\u0131kla"
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in uzant\u0131ya t\u0131kla"
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131ndaki yan panel simgesine t\u0131klay\u0131n ve Yer \u0130\u015fareti Kenar \u00c7ubu\u011fu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "sol"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "sa\u011f"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "Bitirdim."
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fuyla iyi e\u011flenceler"
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Daha Fazla Ayarlama Yap"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Geli\u015fmi\u015f \u00d6zellikler"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Ayarlar"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "Genel Bak\u0131\u015f"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "Kaplama"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "Yan Panel"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Ara\u00e7 \u0130pu\u00e7lar\u0131"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "\u0130\u015faret"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "\u0130kon"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "Diyalog"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Yeni Sekme"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Dil"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "\u00c7eviri"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Destek"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Bilgi"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Hakk\u0131mda"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "\u0130zinler"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Gizlilik"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "\u0130leti\u015fim"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Yeni s\u00fcr\u00fcmdeki de\u011fi\u015fiklikler"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "\u0130\u00e7eri\/D\u0131\u015far\u0131 aktar"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Geli\u015fmi\u015f ayarlar"
    },
    "settings_save": {
        "message": "De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "De\u011fi\u015fiklikler ba\u015far\u0131yla kaydedildi"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Varsay\u0131lana d\u00f6nd\u00fcr"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Varsay\u0131lan yap\u0131land\u0131rmay\u0131 ger\u00e7ekten geri y\u00fcklemek istiyor musunuz?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131yla geri y\u00fcklendi"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Cihazlar\u0131n\u0131z aras\u0131nda senkronize edilmeyecek."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Premium \u00fcyeli\u011finiz ba\u015far\u0131yla aktif edildi"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "Premium \u00fcyeli\u011finiz aktif edilemedi.L\u00fctfen ge\u00e7erli bir lisans anahtar\u0131 girin"
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Ayarlarda ara"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Uzman ayarlarla, ayar sayfas\u0131n\u0131n normal onay kutular\u0131n\u0131 veya kayd\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 kullanarak de\u011fi\u015ftiremeseniz bile uzant\u0131n\u0131n t\u00fcm yap\u0131land\u0131rma bayraklar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "L\u00fctfen ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z, sadece buradaki de\u011ferleri de\u011fi\u015ftirin. Hatal\u0131 yap\u0131land\u0131rmalar, uzant\u0131n\u0131n beklenmeyen davran\u0131\u015flar\u0131na neden olabilir. Bir \u015fey bozulursa, varsay\u0131lan yap\u0131land\u0131rmaya geri d\u00f6nebilirsiniz."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "Ayarlar kaydedilemiyor. L\u00fctfen do\u011fru de\u011fer giriniz."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzun davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "Uzant\u0131y\u0131 kontrol etmek i\u00e7in de\u011fi\u015ftirebilece\u011finiz \u00e7e\u015fitli se\u00e7enekler vard\u0131r. \u00d6rne\u011fin, kenar \u00e7ubu\u011funun nas\u0131l kaymas\u0131 gerekti\u011fini veya yer imlerinizin nas\u0131l a\u00e7\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Kenar \u00e7ubu\u011funun her sayfaya y\u00fcklenmesini istemiyorsan\u0131z, uygun kurallar\u0131 kullanarak bunu da yap\u0131land\u0131rabilirsiniz."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc tamamen ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uyacak \u015fekilde de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Yaz\u0131 tipi boyutunu, sat\u0131r aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, renkleri, simgeleri ve daha fazlas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in \u00e7e\u015fitli se\u00e7enekler vard\u0131r. Kenar \u00e7ubu\u011funun istedi\u011finiz gibi g\u00f6r\u00fcnmesini h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yapmak i\u00e7in \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f tasar\u0131mlar ve \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f se\u00e7eneklerden de se\u00e7im yapabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "Biliyor muydun?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "Sonraki ipucu"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "H\u0131zl\u0131 arama"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7arsan\u0131z, sadece yazmaya ba\u015flayarak yer imlerini arayabilirsiniz. \u00d6nce kenar \u00e7ubu\u011funun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndaki arama simgesine t\u0131klaman\u0131za gerek yok."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "Aktivasyon alan\u0131"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "Varsay\u0131lan olarak, kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in taray\u0131c\u0131 pencerenizin t\u00fcm kenar\u0131 \u00fczerine getirilebilir. Yaln\u0131zca kenar \u00e7ubu\u011funun taray\u0131c\u0131 y\u00fcksekli\u011finin bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde a\u00e7\u0131lmas\u0131na izin vererek etkinle\u015ftirme alan\u0131n\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fcltebilirsiniz. \u00d6rne\u011fin, taray\u0131c\u0131 penceresinin sol alt k\u00f6\u015fesindeki etkinle\u015ftirme alan\u0131n\u0131 t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kenar \u00e7ubu\u011funu yaln\u0131zca g\u00f6r\u00fcnecek \u015fekilde de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Bu, web sitesinin ba\u011flant\u0131lar\u0131na t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda kenar \u00e7ubu\u011funun istemeden g\u00f6r\u00fcnmesini \u00f6nlemeye yard\u0131mc\u0131 olabilir."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "H\u0131zl\u0131 yer imi"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "Herhangi bir URL'yi do\u011frudan kenar \u00e7ubu\u011funa s\u00fcr\u00fckleyebilir ve istedi\u011finiz konuma b\u0131rakabilirsiniz. Hatta bir taray\u0131c\u0131 sekmesinin mevcut URL'sini bu \u015fekilde i\u015faretleyip s\u00fcr\u00fckleyebilirsiniz. \u00d6nce adres \u00e7ubu\u011funun tamam\u0131n\u0131 i\u015faretlemeden ge\u00e7erli sayfay\u0131 yer imlerine eklemek i\u00e7in adres \u00e7ubu\u011funun solundaki {1} simgesini kenar \u00e7ubu\u011funa da s\u00fcr\u00fckleyebilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131lar"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funda ay\u0131r\u0131c\u0131 olarak {1} URL'si ve ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 {2} veya {3} olan bir yer imi giri\u015fi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. Kenar \u00e7ubu\u011funda herhangi bir klas\u00f6re sa\u011f t\u0131klayarak ve ard\u0131ndan {4} d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak ay\u0131r\u0131c\u0131lar ekleyebilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "H\u0131zl\u0131 URL kopyalama"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundaki bir yer iminin URL'sini panonuza kopyalamak i\u00e7in, bir giri\u015fin \u00fczerine gelindi\u011finde {1} tu\u015funa basabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "T\u00fcm yer imlerini a\u00e7"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "Bir klas\u00f6rdeki t\u00fcm yer imlerini a\u00e7mak i\u00e7in, klas\u00f6re orta t\u0131klayabilirsiniz. Alternatif olarak, farenizin sol d\u00fc\u011fmesiyle bir klas\u00f6re t\u0131klarken {1} tu\u015funa da basabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "Giri\u015fleri gizle"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "Tek tek yer imlerini ve hatta klas\u00f6rleri kenar \u00e7ubu\u011fundan gizleyebilirsiniz. Kenar \u00e7ubu\u011fundaki herhangi bir giri\u015fi sa\u011f t\u0131klayabilir ve ard\u0131ndan ba\u011flam men\u00fcs\u00fcnde {1} d\u00fc\u011fmesini t\u0131klayabilirsiniz. Gizli giri\u015fleri tekrar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in, kenar \u00e7ubu\u011funun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndaki men\u00fc simgesine t\u0131klayabilir ve oradaki ilgili onay kutusunu etkinle\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "T\u00fcm alt klas\u00f6rleri geni\u015flet"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "T\u00fcm alt klas\u00f6rleri a\u00e7\u0131k olan bir klas\u00f6r\u00fc h\u0131zl\u0131ca a\u00e7mak i\u00e7in, kenar \u00e7ubu\u011fundaki bir klas\u00f6re \u00e7ift t\u0131klayabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu klavye k\u0131sayollar\u0131 kullan\u0131larak kontrol edilebilir. Kenar \u00e7ubu\u011funun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndaki men\u00fc simgesini ve ard\u0131ndan {1} d\u00fc\u011fmesini t\u0131klayarak bir k\u0131sayol listesine bakabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "Senkronizasyon"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n senkronizasyon se\u00e7eneklerini ayarlarda etkinle\u015ftirirseniz, kenar \u00e7ubu\u011funun t\u00fcm ayarlar\u0131n\u0131z cihazlar\u0131n\u0131z aras\u0131nda senkronize edilecektir. Premium olmasa bile."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Senkronizasyon ayarlar\u0131n\u0131za bak\u0131n"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "Uzant\u0131, {1} farkl\u0131 dilde mevcuttur. \u00c7eviriler topluluk yap\u0131m\u0131d\u0131r ve herkes uzant\u0131n\u0131n metinlerini di\u011fer dillere \u00e7evirerek katk\u0131da bulunmaya yard\u0131mc\u0131 olabilir. \u00c7eviriler onaylanacak ve sonraki g\u00fcncellemeyle uzant\u0131ya eklenecektir."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "Bu uzant\u0131, ki\u015fisel kullan\u0131m i\u00e7in bir hobi projesi olarak ba\u015flayan tek ki\u015filik bir projedir."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "Bu uzant\u0131n\u0131n ilk s\u00fcr\u00fcm\u00fc Kas\u0131m 2016'da yay\u0131nland\u0131."
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "Sa\u011f t\u0131k"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "Ek se\u00e7enekleri ortaya \u00e7\u0131karmak i\u00e7in kenar \u00e7ubu\u011fundaki herhangi bir yer imine veya klas\u00f6re sa\u011f t\u0131klayabilirsiniz. \u00d6rne\u011fin, mevcut yer imlerini d\u00fczenleyebilir veya giri\u015fleri kenar \u00e7ubu\u011funun \u00fcst\u00fcne sabitleyebilirsiniz. Bir klas\u00f6re sa\u011f t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, bozuk veya g\u00fcncellenmi\u015f yer imi URL'lerini tan\u0131mlamak i\u00e7in bir yer imi kontrol\u00fc ba\u015flatabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Bilgi payla\u015f"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rman\u0131z\u0131 anonim olarak payla\u015fabilirsiniz; bu, pop\u00fcler ayarlar\u0131 belirlememe ve gelecekteki s\u00fcr\u00fcmlerde nelerin iyile\u015ftirilece\u011fini veya de\u011fi\u015ftirilece\u011fini belirlememe yard\u0131mc\u0131 olur. Uzant\u0131, herhangi bir ki\u015fisel veri toplamaz veya yer imlerini okumaz. A\u00e7\u0131k izin olmadan, uzant\u0131 herhangi bir yap\u0131land\u0131rmay\u0131 da payla\u015fmaz."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "Birden \u00e7ok giri\u015f se\u00e7in"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funda birden fazla yer imi veya klas\u00f6r\u00fc se\u00e7erek tek seferde s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakarak a\u00e7abilir, silebilir ve hatta ta\u015f\u0131yabilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Alt k\u00f6\u015fedeki {1} d\u00fc\u011fmesini t\u0131klayarak Yeni Sekme Sayfas\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc do\u011frudan sayfada yap\u0131land\u0131rabilirsiniz. Ard\u0131ndan \u0131zgara \u00f6\u011felerini, arama motorunu, arka plan resmini veya \u00fcstteki ba\u011flant\u0131lar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Gizlilik"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen yer i\u015faretleri, {browserName} taraf\u0131ndan senkronize edilir ve y\u00f6netilir. Uzant\u0131, bu yer imlerini saklamaz veya analiz etmez ve yaln\u0131zca taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n kenar \u00e7ubu\u011fundakilerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131 yan paneli"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "Gezinirken yer imi kenar \u00e7ubu\u011funuzun kal\u0131c\u0131 olarak a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz. Taray\u0131c\u0131n\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan bir yan panel vard\u0131r. Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131ndaki yan panel simgesine t\u0131klay\u0131n ve Yer \u0130\u015fareti Kenar \u00c7ubu\u011fu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7in."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu sola veya sa\u011fa t\u0131klayarak veya taray\u0131c\u0131 penceresinin yan taraf\u0131nda fareyle \u00fczerine getirerek a\u00e7\u0131n. Alternatif olarak, yaln\u0131zca krom men\u00fcs\u00fcndeki simge t\u0131klan\u0131rsa a\u00e7mak \u00fczere de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Sol t\u0131k"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Sa\u011f t\u0131k"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Fare \u00fczerindeyken"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Simgeye t\u0131klama"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "B\u00f6lgeyi d\u00fczenle"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Varsay\u0131lan olarak, taray\u0131c\u0131 ekran\u0131n\u0131n t\u00fcm kenar\u0131n\u0131n \u00fczerine kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in gelinebilir. Bunu de\u011fi\u015ftirebilir veya kenar \u00e7ubu\u011funun nas\u0131l a\u00e7\u0131labilece\u011fini ayarlayabilirsiniz."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Geni\u015flik"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Geni\u015flik (Pencereli)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Y\u00fckseklik"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Bu alan\u0131n y\u00fcksekli\u011fini azaltabilirsiniz, b\u00f6ylece kenar \u00e7ubu\u011fu taray\u0131c\u0131 ekran\u0131n\u0131n kenar\u0131nda sadece belirlenen alan\u0131n \u00fczerine fare imleci ile geldi\u011finiz zaman a\u00e7\u0131l\u0131r."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Hareket ettirmek i\u00e7in s\u00fcr\u00fckle"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 ayarla"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Uzant\u0131 simgesine t\u0131klay\u0131n"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131 adres \u00e7ubu\u011funun sa\u011f\u0131nda bulunan uzant\u0131 simgesine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kenar \u00e7ubu\u011funun nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini se\u00e7ebilirsiniz."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "Web sitelerinin \u00fcst\u00fcnde kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ma"
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131da sa\u011flanan yan panelde kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\u0131n"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Yer imlerini a\u00e7"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Sol t\u0131klama, bir yer i\u015faretini ge\u00e7erli sekmede veya yeni bir sekmede a\u00e7ar."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Ge\u00e7erli sekme"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Gecikmeli a\u00e7"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Fareyle \u00fczerine gelme veya bir gecikmeyle t\u0131klayarak kenar \u00e7ubu\u011funun hemen a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Sayfa kayd\u0131rmay\u0131 engelle"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu a\u00e7\u0131kken mevcut web sitesinin kayd\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nler."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Sadece ge\u00e7erli dizini g\u00f6ster"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Ge\u00e7erli olan haricindeki t\u00fcm dizinleri kapat\u0131r"
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Hat\u0131rla"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Kayd\u0131rma konumu ve a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Kayd\u0131rma konumu, a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler ve son a\u00e7\u0131lan yer imi"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "A\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "En \u00fcst d\u00fczey dizinler a\u00e7\u0131ld\u0131"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Hi\u00e7bir \u015fey"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "\u00c7ubuktaki a\u00e7\u0131k konumu hat\u0131rla"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Sayfa de\u011fi\u015fikliklerinde ne hat\u0131rlanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in. Son a\u00e7\u0131lan yer imini hat\u0131rlamay\u0131 se\u00e7erseniz, kenar \u00e7ubu\u011funu tekrar a\u00e7arken i\u015faretlenir."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "\u00d6n planda veya arka planda yeni sekmede yer imlerini a\u00e7\u0131n"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "\u00d6n planda a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Arka planda a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Son veya ge\u00e7erli sekmeden sonra yeni sekmeler a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Son sekmeden sonra a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Ge\u00e7erli sekmeden sonra a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "\u0130lk sekmeden \u00f6nce a\u00e7"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Kapan\u0131\u015f s\u00fcresi"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu kapat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in gerekli s\u00fcre. Farenin kenar \u00e7ubu\u011fundan \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 anda say\u0131ma ba\u015flan\u0131r ve tekrar a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda durur."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Otomatik kapama"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu gizle"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011fu gizlendikten sonra saniyeler i\u00e7inde zamana\u015f\u0131m\u0131. Kayd\u0131rma kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu tekrar g\u00f6sterecektir."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Asla gizleme"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Pencere modunda kenar \u00e7ubu\u011funu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Pencere modu aktifken taray\u0131c\u0131 penceresinin kenar\u0131n\u0131n \u00fczerine gelindi\u011finde veya t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda kenar \u00e7ubu\u011funun a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucu gecikmesi"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Fare ile gezinirken, yer i\u015faretleri i\u00e7in ara\u00e7 ipu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeden \u00f6nce gecikme."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Ara\u00e7 ipu\u00e7lar\u0131n\u0131 asla g\u00f6sterme"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucunun hangi bilgileri i\u00e7ermesi gerekti\u011fini se\u00e7in."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucu i\u00e7eri\u011fi"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k ve URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Sadece ba\u015fl\u0131k"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Sadece URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "ilave bilgi"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "Burada, web sitelerinin \u00fcst\u00fcnde a\u00e7\u0131lan bindirmeli kenar \u00e7ubu\u011funun davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Pozisyon"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu kaplamay\u0131 etkinle\u015ftir"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Yer i\u015faretlerinize yaln\u0131zca taray\u0131c\u0131n\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 yan panelden eri\u015fmek istiyorsan\u0131z, \u00fcst \u00fcste binen kenar \u00e7ubu\u011funu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun ekran\u0131n solunda veya sa\u011f\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131p a\u00e7\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 ayarlaman\u0131z\u0131 sa\u011flar."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Sol"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Sa\u011f"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Sat\u0131r ba\u015f\u0131na bir URL deseni ekle"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Her karakter ile e\u015fle\u015fme i\u00e7in * kullan. (\u00d6rn: example.com\/* ile example.com alt\u0131ndaki t\u00fcm sayfalar\u0131 e\u015fle\u015ftir)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "E\u011fer kural ifadesinde hi\u00e7 bir * karakteri koymazsan\u0131z, sadece yaz\u0131l\u0131 olan URL ile birebir e\u015fle\u015fme sa\u011flan\u0131r. (\u00d6rn: \"example.com\" alt\u0131ndaki \"example.com\/about.html\" e\u015fle\u015ftirilmez)"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "Kurallara hi\u00e7 bir protokol eklemenize gerek yok (\u00d6rn: http:\/\/)"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu y\u00fckle"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun her sayfa y\u00fcklenmesinde a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 istemiyorsan beyaz liste veya kara listeden d\u00fczenleyebilirsin"
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Her sayfada"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Belirlenenler d\u0131\u015f\u0131ndaki her sayfada"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Belirlenen sayfalarda"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "URL desenleri"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "\u0130\u00e7e aktarma \/ D\u0131\u015fa aktarma ayarlar\u0131"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Google hesab\u0131n\u0131zla {browserName}'da oturum a\u00e7t\u0131ysan\u0131z, uzant\u0131 ayarlar\u0131 cihazlar\u0131n\u0131z aras\u0131nda otomatik olarak senkronize edilir. Giri\u015f yapmak istemiyorsan\u0131z veya ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u015fkalar\u0131yla payla\u015fmak istiyorsan\u0131z, bu i\u00e7e \/ d\u0131\u015fa aktarma se\u00e7ene\u011fini kullanabilirsiniz."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Uzant\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015fa aktarabilir ve bunlar\u0131 yerel olarak bilgisayar\u0131n\u0131za kaydedebilirsiniz. \u00d6nceden aktar\u0131lan dosyay\u0131, uzant\u0131n\u0131n y\u00fckl\u00fc oldu\u011fu herhangi bir bilgisayardan i\u00e7e aktarabilirsiniz."
    },
    "settings_export": {
        "message": "D\u0131\u015fa aktarma ayarlar\u0131"
    },
    "settings_import": {
        "message": "\u0130\u00e7eri aktarma ayarlar\u0131"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131yla al\u0131nd\u0131."
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir dosya se\u00e7in."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "\u0130\u00e7e aktarma \/ D\u0131\u015fa aktarma yer imleri"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Bu bir taray\u0131c\u0131 \u00f6zelli\u011fidir ve uzant\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 de\u011fildir. Yer i\u015faretlerini {browserName} i\u00e7inde nas\u0131l i\u00e7e ve d\u0131\u015fa aktaraca\u011f\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "Web sayfalar\u0131n\u0131n ana i\u00e7eri\u011finin yan\u0131nda yan panelde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen kenar \u00e7ubu\u011funun davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131 yan panelinin sol tarafta m\u0131 yoksa sa\u011f tarafta m\u0131 a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "Yan paneli yap\u0131land\u0131r"
    },
    "settings_presets": {
        "message": "G\u00f6receli boyutlar\u0131 ayarla"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu i\u00e7in \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f boyutlar\u0131 se\u00e7ebilirsiniz. Bu, kenar \u00e7ubu\u011fu geni\u015fli\u011fini, \u00e7izgi y\u00fcksekliklerini, simge boyutlar\u0131n\u0131 ve daha bir\u00e7ok se\u00e7ene\u011fi ayarlamak i\u00e7in bu sayfadaki kayd\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131 de\u011fi\u015ftirir"
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Renk se\u00e7imi"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Aray\u00fcz"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Otomatik"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun y\u00fczeyini sisteminize (a\u00e7\u0131k veya koyu) uyacak \u015fekilde otomatik olarak uyarlay\u0131n veya daha fazla renk \u00f6zelle\u015ftirmesine izin vermek i\u00e7in a\u00e7\u0131k\u00e7a se\u00e7in."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu ba\u015fl\u0131k ve kutucuklar\u0131n rengi"
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Metin rengi"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Fare ile \u00fczerindeyken"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Metin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Varsay\u0131lan"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Varsay\u0131lan"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Kayd\u0131rma tekerle\u011fi geni\u015fli\u011fi"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Arkaplan Rengi"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Renk"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Otomatik"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "\u00d6zel"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Simge rengi, sisteminizin renk d\u00fczenine (a\u00e7\u0131k veya koyu) uyacak \u015fekilde otomatik olarak ayarlan\u0131r. Simge i\u00e7in kendi \u00f6zel renginizi de tan\u0131mlayabilirsiniz."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "\u00d6zel bir {browserName} temas\u0131 kullan\u0131rken, otomatik rengin \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Geni\u015flik"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Renk"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Simge b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Simge rengi"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Geni\u015flik"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "\u015eu anda ziyaret edilen web sitesiyle \u00f6rt\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcnde kenar \u00e7ubu\u011funun geni\u015fli\u011fi. Bu se\u00e7ene\u011fin, taray\u0131c\u0131n\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 yan paneldeki kenar \u00e7ubu\u011funu kullan\u0131rken bir etkisi yoktur."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k y\u00fcksekli\u011fi"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Maske rengi"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Arka plan \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Arka plan bulan\u0131kl\u0131l\u0131\u011f\u0131"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "S\u00f6zl\u00fck simgesi"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "S\u00f6zl\u00fck simgesi rengi"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Yer imleri metin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Yer imleri simge b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Klas\u00f6rler simge boyutu"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "\u0130\u015faret oklar\u0131"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Bookmark \u00e7izgi geni\u015fli\u011fi"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Yer imleri yatay bo\u015flu\u011fu"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Klas\u00f6r girintisi"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Tooltip font boyutu"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Maske rengi"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "\u015eekli"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "\u00d6zel stil"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Kendi CSS kodunuzu kullanarak varsay\u0131lan stili de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Bu se\u00e7ene\u011fi sadece ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z ve CSS bilginiz varsa kullan\u0131n."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun temel tasar\u0131m\u0131n\u0131 se\u00e7ebilirsiniz. Se\u00e7ilen tema mevcut kayd\u0131r\u0131c\u0131 ve renk se\u00e7enekleriyle \u00f6zelle\u015ftirilebilir."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Kullan\u0131labilir temalar"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Kullan\u0131labilir temalar\u0131 g\u00f6ster"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Varsay\u0131lan tema"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Bu tema, yer i\u015faretlerinize basit ve modern bir \u015fekilde eri\u015fmenizi sa\u011flar. Bir\u00e7ok \u00f6\u011fe yap\u0131land\u0131r\u0131labilir bir renk \u015femas\u0131nda renklendirilir."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Cam Temas\u0131"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Bu tema, kenar \u00e7ubu\u011funun arka plan\u0131n\u0131 yar\u0131 saydam hale getirir ve ona bulan\u0131k bir cam efekti ekler. Bu efekti ve kenar \u00e7ubu\u011funun \u015feffafl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlayabilirsiniz"
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Odak Temas\u0131"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Bu tema, animasyonlar\u0131 azalt\u0131r ve geli\u015fmi\u015f verimlilik ve performans i\u00e7in \u00f6\u011feleri daha yo\u011fun bir \u015fekilde d\u00fczenler."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Temay\u0131 kur"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "\u015eu anda y\u00fckl\u00fc olan"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Tema de\u011fi\u015fiklikleri ba\u015far\u0131l\u0131"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n varsay\u0131lan yeni sekme sayfas\u0131n\u0131 bu uzant\u0131 taraf\u0131ndan sa\u011flanan bir sayfa ile ge\u00e7ersiz k\u0131labilirsiniz. Bu sayfa yer imi kenar \u00e7ubu\u011funuzu g\u00f6sterecek ve verimlili\u011finizi art\u0131rmak i\u00e7in yap\u0131land\u0131r\u0131labilecektir."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Yeni sekme sayfas\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131l"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Uzant\u0131, ge\u00e7erli yeni sekme sayfan\u0131z\u0131 yeni bir sekme a\u00e7arken y\u00fcklenecek bir \u00f6zel haz\u0131rlanm\u0131\u015f veya web sitesi ile ge\u00e7ersiz k\u0131lmal\u0131 m\u0131?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "\u00d6nizleme"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Otomatik olarak kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Yeni bir sekme a\u00e7arken kenar \u00e7ubu\u011funun otomatik olarak a\u00e7\u0131l\u0131p a\u00e7\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Adres \u00c7ubu\u011funa Odakla"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "E\u011fer etkinle\u015ftirilirse, adres \u00e7ubu\u011funuz yeni bir sekme a\u00e7arken odaklanarak a\u00e7\u0131l\u0131r. E\u011fer, etkin de\u011filse, internet sitesindeki arama kutusu odaklan\u0131r."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Web sitesini y\u00fckle"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Yeni sekme de\u011fi\u015ftirmeyi a\u00e7man\u0131n yerine, y\u00fcklenen bir web sitesi ayarlayabilirsiniz."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Dil"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lanlar\u0131"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz dili"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "\u00c7eviriye genel bak\u0131\u015f"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Eklentiyi kendi dilinize terc\u00fcme etmeye yard\u0131m edebilir ya da mevcut olan \u00e7eviriyi geli\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Dil ekle"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Genel bak\u0131\u015fa geri d\u00f6n"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Varolan \u00e7evirileri d\u00fczenleyebilir ve eksik olanlar\u0131 ekleyebilirsiniz. E\u011fer de\u011fi\u015fiklik iste\u011fi g\u00f6nderirseniz, incelendikten sonra onaylanacakt\u0131r."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "B\u00fct\u00fcn zorunlu olarak i\u015faretli alanlar\u0131n \u00e7evirisi tamamland\u0131\u011f\u0131nda, \u00e7eviri yay\u0131nlanacakt\u0131r."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Tamam\u0131 \u00e7evrilmemi\u015f kategoriler yar\u0131m yamalak g\u00f6r\u00fcnmesin diye yay\u0131nlanmayacakt\u0131r."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Her bir giri\u015f i\u00e7in, kendi dilinizde terc\u00fcme edilmesi gereken \u0130ngilizce \u00e7eviriyi g\u00f6rebilirsiniz. Metnin nerede kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve ne i\u00e7in kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 tan\u0131mlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmas\u0131 i\u00e7in, her giri\u015fin \u00e7evrilmemesi gereken bir ad\u0131 (\u00f6r. {1}) vard\u0131r. L\u00fctfen sa\u011f \u00fcst k\u00f6\u015fedeki d\u00fc\u011fmeye basarak \u00e7evirinizi g\u00f6ndermeyi unutmay\u0131n!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Uzant\u0131ya yeni dil de\u011fi\u015fkenleri eklenirken haberdar olmak istiyorum"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "G\u00f6nder"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "\u00c7eviriniz ba\u015far\u0131yla g\u00f6nderildi"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "\u00c7eviri mevcut"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "\u00c7eviri mevcut, ancak baz\u0131 kategoriler hen\u00fcz tamamen \u00e7evrilmemi\u015f"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "\u00c7eviri hen\u00fcz kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in mevcut de\u011fil \u00e7\u00fcnk\u00fc eksik veya g\u00f6zden ge\u00e7irilmesi gerektiriyor"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Baz\u0131 \u00e7eviriler eksik"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Gerekli"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "S\u0131k\u00e7a Sorulan Sorular"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Geri Bildirim"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "\u0130yile\u015ftirmeler, sorular, eksik yap\u0131land\u0131rma se\u00e7enekleri ile ilgili herhangi bir \u00f6neriniz var m\u0131, yoksa bir hata m\u0131 buldunuz? Bu uzant\u0131daki deneyimleri geli\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in, verdi\u011finiz her t\u00fcrl\u00fc geri bildirime veya sahip oldu\u011funuza \u00e7ok minnettar olaca\u011f\u0131m."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "L\u00fctfen geri bildiriminizi \u0130ngilizce olarak yaz\u0131n\u0131z, aksi halde mesaj\u0131n\u0131z\u0131 anlamak ve cevaplamak zor olacakt\u0131r."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "Bir cevap m\u0131 istiyorsunuz ? L\u00fctfen bir e-posta adresi girin (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ekle"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "{1} dosyas\u0131n\u0131n boyutu \u00e7ok b\u00fcy\u00fck (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "En fazla {1} ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc y\u00fckleyebilirsiniz."
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Geri bildirim Yolla"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Geri bildirim i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Mesaj\u0131n\u0131z g\u00f6nderilemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "{browserName}'da de\u011fi\u015ftirilebilen bir kenar \u00e7ubu\u011funu m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lmak i\u00e7in, a\u015fa\u011f\u0131daki izinler gerekli olup eklenti:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Ne yaz\u0131k ki, {browserName} \u015fu anda ziyaret edilen sayfa ile etkile\u015fime girmeden taray\u0131c\u0131 penceresinde i\u00e7erik g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme mekanizmas\u0131na sahip de\u011fil"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu mevcut web sayfas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnde g\u00f6sterildi\u011fi i\u00e7in bu izin gereklidir. Teknik gerek\u00e7elerin d\u0131\u015f\u0131nda bu izin ba\u015fka bir ama\u00e7la kullan\u0131lmayacak."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "\u0130zinle ne yapt\u0131\u011f\u0131mla ilgili endi\u015feleriniz varsa, uzant\u0131n\u0131n kaynak kodunu Github'da g\u00f6rebilirsiniz. A\u00e7\u0131k Kaynak ve herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "Uzant\u0131, yer i\u015faretlerinizi kenar \u00e7ubu\u011funda g\u00f6steriyor ve bu nedenle eri\u015fim sa\u011flamak i\u00e7in bu izne ihtiya\u00e7 var. \u0130zin ayr\u0131ca uzant\u0131n\u0131n yer imleri eklemesine, d\u00fczenlemesine ve kald\u0131rmas\u0131na izin verir."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Bilgi payla\u015f"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Tercihleriniz ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde kaydedildi."
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Premium \u00dcyeli\u011fini kontrol ettin mi?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Bu \u00f6zellik sadece Premium \u00fcyelikte kullan\u0131labilir."
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Premium \u00fcyelikle ek \u00f6zelliklere eri\u015febilir ve bu uzant\u0131y\u0131 geli\u015ftirmemde bana yard\u0131mc\u0131 olabilirsin."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Premium \u00dcyelikte olan \u00f6zellikleri a\u015fa\u011f\u0131da inceleyebilirsiniz.Uzant\u0131n\u0131n t\u00fcm temel \u00f6zellikleri \u00fccretsizdir ve Premium \u00dcyelik gerektirmez.A\u015fa\u011f\u0131daki \u00f6zelliklere eri\u015fmek i\u00e7in uzant\u0131n\u0131n ve \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131n size g\u00f6re ederini \u00f6deyebilirsiniz!"
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Premium \u00dcyelik Al"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Premium \u00dcyeli\u011fim Var"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Zaten Premium \u00dcyelik Kullan\u0131yorsunuz"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Premium \u00dcyeli\u011fi Aktif Et"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Lisans Anahtar\u0131"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Yeni deneysel \u00f6zellikleri deneyen ilk ki\u015fi siz olun"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Premium \u00dcyelik ile, \u015fu anda geli\u015ftirilmekte olan veya test a\u015famas\u0131nda olan yay\u0131nlanmam\u0131\u015f \u00f6zelliklere eri\u015febilirsiniz."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzun geni\u015fli\u011fini istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirin"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7e ve d\u0131\u015fa aktar\u0131n"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Yeni Sekme Sayfan\u0131z\u0131 \u00d6zelle\u015ftirin"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Uzant\u0131n\u0131n Yeni Sekme sayfas\u0131n\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z, sayfan\u0131z\u0131n daha g\u00fczel g\u00f6r\u00fcnmesi i\u00e7in kendi arka plan resminizi se\u00e7ebilirsiniz."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Her \u015feyi kendi Stylesheet'inizle \u00f6zelle\u015ftirin."
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "CSS biliyorsan\u0131z, kendi stil tan\u0131mlar\u0131n\u0131z\u0131 ekleyerek kenar \u00e7ubu\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Bu \u00f6zellik sayesinde her \u015feyi \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "K\u0131r\u0131k linkler veya birden fazla kopyalar i\u00e7in yer i\u015faretlerinizi kontrol edin"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzdaki herhangi bir dizini sa\u011f t\u0131klay\u0131p Yer \u0130mlerini Kontrol Et'e t\u0131klayarak bir kontrol ger\u00e7ekle\u015ftirebilirsiniz. Bu kontrol\u00fcn sonu\u00e7 sayfas\u0131, g\u00fcncellenmi\u015f t\u00fcm URL'leri, art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayan yer imlerini ve ayn\u0131 URL'ye sahip yer imlerini g\u00f6sterir."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funuzun temas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Ba\u015fka bir tema y\u00fckleyerek kenar \u00e7ubu\u011funun t\u00fcm tasar\u0131m\u0131n\u0131 tek bir t\u0131klamayla de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Ayr\u0131ca tasar\u0131mlar, mevcut kayd\u0131r\u0131c\u0131lar ve renk se\u00e7enekleri ile \u00f6zelle\u015ftirilebilir."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "A\u015fa\u011f\u0131dan bir \u00f6deme y\u00f6ntemi se\u00e7in ve bir sonraki ad\u0131mda \u00f6demek istedi\u011finiz tutar\u0131 se\u00e7in."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "\u0130stedi\u011fin kadar \u00f6de"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "\u00d6demenizle ilgili herhangi bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z ya da herhangi bir sorunuz olursa l\u00fctfen benimle \u015furadan {1} ileti\u015fime ge\u00e7in."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Toplam"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Bu bir kerelik \u00fccrettir ve gelecekteki t\u00fcm premium \u00f6zellikleri de i\u00e7erir."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Premium \u00f6zelliklere eri\u015fmek i\u00e7in eklentinin ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131n sizin i\u00e7in oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz de\u011fer kadar \u00f6deyebilirsiniz. Ne kadar \u00f6demeye istekli olursan\u0131z olun, her zaman t\u00fcm premium \u00f6zellikleri alacaks\u0131n\u0131z."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Son Kullan\u0131c\u0131 Lisans S\u00f6zle\u015fmesi"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "[a]Son Kullan\u0131c\u0131 Lisans S\u00f6zle\u015fmesini[\/a] okudum ve onayl\u0131yorum"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "\u0130ptal politikas\u0131"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Sat\u0131n almay\u0131 onayla"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Premium \u00dcyelik Sat\u0131n Al"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "\u0130\u015flem Onaylan\u0131yor"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "\u00d6deme ID"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "\u00d6deme i\u00e7in Te\u015fekk\u00fcrler"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "Bu cihaz i\u00e7in {1} otomatik olarak etkinle\u015ftirildi. Ba\u015fka bir \u015fey yapman\u0131za gerek yok."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Bu uzant\u0131y\u0131 farkl\u0131 bir cihazda yada sonradan tekrar y\u00fckledi\u011finde {1} aktifle\u015ftirmek i\u00e7in , verilen anahtar\u0131 uzant\u0131n\u0131n ayarlar\u0131ndan girebilirsiniz:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-Posta"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Lisans anahtar\u0131n\u0131 almak i\u00e7in l\u00fctfen e-posta adresinizi girin."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "\u0130sim"
    }
}