{
    "extension_name": {
        "message": "Bo\u010dna traka obele\u017eiva\u010da"
    },
    "extension_name_short": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010di"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Dodaje promenljivu bo\u010dnu traku sa svim va\u0161im obele\u017eiva\u010dima na ivici prozora va\u0161eg internet pretra\u017eiva\u010da."
    },
    "extension_version": {
        "message": "Verzija"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "Poslednji put a\u017eurirano {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010di"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010d"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "Izabrano"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elementi"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Pretraga obele\u017eiva\u010da"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Nije prona\u0111en obele\u017eiva\u010d koji odgovara unetim vrednostima pretrage"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Link je kopiran"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Uklonjeno"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Vrati korak nazad"
    },
    "more_link": {
        "message": "Saznaj vi\u0161e"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Uredi obele\u017eiva\u010d"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Uredi direktorijum"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Uredi Separator"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Obri\u0161i obele\u017eiva\u010d"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Obri\u0161i direktorijum"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Obri\u0161i separator"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Informacije"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Otvoru u novoj kartici."
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Otvori u trenutnom prozoru"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Otvori u novom prozoru"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Otvori u prozoru bez arhiviranja"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Kopiraj URL"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Dodaj obele\u017eiva\u010d"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Dodaj unos"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Proveri obele\u017eiva\u010d"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Prika\u017ei sakrivene unose"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "Zatvori sve direktorijume"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "U\u010ditaj ponovo (osve\u017ei) bo\u010dnu traku"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Otvori obele\u017eiva\u010de"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Sakrij iz bo\u010dne trake"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Prika\u017ei u bo\u010dnoj traci"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Prika\u017ei u direktorijumu"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Pri\u010dvrsti na vhu"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Ukloni sa vrha"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Menad\u017eer obele\u017eiva\u010da"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Skra\u0107enice sa tastaturom"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Izaberi vi\u0161e unosa"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Izaberi obele\u017eiva\u010d"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Poni\u0161ti izbor obele\u017eiva\u010da"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Izaberi direktorijum"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Poni\u0161ti izbor direktorijuma"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Korisni\u010dki definisano"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Abecedno (eng. Alfabet)"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161\u0107eni"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Nedavno kori\u0161\u0107eni"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Nedavno dodati"
    },
    "sort_label_url": {
        "message": "Link"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Prika\u017ei direktorijume"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Mese\u010dno"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Naslov"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Dodatne informacije"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Otka\u017ei"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Zatvori"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Sa\u010duvaj (snimi)"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Obri\u0161i"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "A\u017euriranje"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Da li \u017eelite da otvorite svih {1} obele\u017eiva\u010da, uklju\u010duju\u0107i obele\u017eiva\u010de u svim pod-direktorijumima odabranih direktorijuma?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Otvori sve"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Da li stvarno \u017eelite da otvorie svih {1} podre\u0111enih obele\u017eiva\u010da?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Sakrij sa bo\u010dne trake"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Da li stvarno \u017eelite da sakrijete ovaj obele\u017eiva\u010d sa bo\u010dne trake?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Da li starno \u017eelite da sakrijete ovaj direktorijum sa bo\u010dne trake? Svi podre\u0111eni obele\u017eiva\u010di \u0107e biti sakriveni tako\u0111e."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Da li stvarno \u017eelite da obri\u0161ete ovaj obele\u017eiva\u010d?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Da li stvarno \u017eelite da obri\u0161ete ovaj direktorijum? Svi podre\u0111eni obele\u017eiva\u010di \u0107e biti obrisani tako\u0111e."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010d"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Direktorijum"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separator"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Pozicija"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Dodaj ispred direktorijuma"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Dodaj u direktorijum"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Mo\u017eete opciono uneti naslov. On \u0107e biti prikazan na vrhu linije separatora i mo\u017ee pomo\u0107i organizaciji va\u0161e liste obele\u017eiva\u010da."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Pregleda"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Pregled"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Zabele\u017eeno od"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "mese\u010dno"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Napravljeno na"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elementi"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010di"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Direktorijumi"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Obri\u0161i izabrane objekte"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Da li \u017eelite da obri\u0161ete izabrane objekte? Svi obele\u017eiva\u010di u pod-direktorijumima \u0107e biti obrisani."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Izmenjeni"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Neaktivni"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Duplikati"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Prazni direktorijumi"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Proveravanje linkova obele\u017eiva\u010da"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "A\u017euriraj odabrane"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Ukloni odabrane"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Svi linkovi obele\u017eiva\u010da su u redu"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "Nema izmenjenih linkova obele\u017eiva\u010da"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "Nisu prona\u0111eni neaktivni linkovi obele\u017eiva\u010da"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "Nisu prona\u0111eni duplikati linkova obele\u017eiva\u010da"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "Nisu prona\u0111eni direktorijumi bez obele\u017eiva\u010da"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Novi tab"
    },
    "newtab_grid_links_top_pages": {
        "message": "Top stranice"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Nedavno kori\u0161\u0107eni obele\u017eiva\u010di"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161\u0107eni obele\u017eiva\u010di"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Objekti koje je korisnik definisao"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "Ne prikazuj stranice"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Prika\u017ei preglede sajtova"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Prika\u017ei ikonice sajtova"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "Veli\u010dina mre\u017ee"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Pretra\u017ei {1} ili upi\u0161i URL"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Prika\u017ei mesto za pretra\u017eivanje"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Sakrij mesto za pretra\u017eivanje"
    },
    "newtab_search_suggest_queries": {
        "message": "Predlo\u017ei upite"
    },
    "newtab_search_suggest_bookmarks": {
        "message": "Predlo\u017ei obele\u017eiva\u010de"
    },
    "newtab_search_suggest_history": {
        "message": "Predlo\u017ei vi\u0111ene stranice"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Govori sada"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "Da biste omoguc\u0301ili pretragu govorom, morate omoguc\u0301iti pristup mikrofonu."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Pretra\u017eiva\u010d"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Korisni\u010dki definisan"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "Naslov"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "URL naslovne stranice"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "URL rezultata pretrage"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Otpremi sliku pozadine"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Ne\u0161to je blokiralo bo\u010dnu traku"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Ova bo\u010dna taka se ne mo\u017ee koristi na {browserName} veb prodavnici"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Ova bo\u010dna taka se ne mo\u017ee koristiti na stranicama pro\u0161irenja (ekstenzija)"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Ova bo\u010dna traka se ne mo\u017ee koristiti na uobi\u010dajenoj (default) stranici novog taba"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Ova bo\u010dna traka se ne mo\u017ee koristiti na {browserName} sistemskim stranicama"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "Neka od va\u0161ih URL pravila (pode\u0161avanja) je spre\u010dila otvaranje bo\u010dne trake"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Umesto tra\u017eenog, otvorili smo za vas novi tab sa bo\u010dnom trakom ."
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Uvek prikazuj ovu stranicu kada se otvara novi tab"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Servis nije dostupan"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Servis za povratne informacije je trenutno nedostupan. Ako \u017eelite da pru\u017eite povrate informacije, molimo vas po\u0161aljite email."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "Servis za prevo\u0111enje nije dostupan u ovom trenutku. Poku\u0161ajte kasnije."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Preskace na sledece ili proslo mesto za unos"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Klik\u0107e na unos koji je trenutno prikazan"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Otvara sadrzajni meni za trenutno prikazan unos"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Kopira URL od trenutno prikazanog unosa"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Uklanja trenutno prikazani unos"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "Zatvara bo\u010dnu traku, otvoreni prikaz ili sadrzajni meni."
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Da bih unapredio pro\u0161irenje (ekstenziju) voleo bih da znam vi\u0161e o na\u010dinu kako korisnici koriste bo\u010dnu traku i koju konfiguraciju koriste."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Mo\u017eete mi pomo\u0107i deljenjem podesavanja koje koristite"
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Ako imate pitanja ili brige o tome kako se dele informacije, molim vas po\u0161aljite mi poruku sa povratnim informacijama."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Podeli konfiguraciju"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Vi delite va\u0161u konfiguraciju anonimno, \u0161to \u0107e mi pomo\u0107i da prepoznam naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161\u0107ena pode\u0161avanja i da shvatim \u0161ta da unapredim ili izmenim u budu\u0107im izdanjima."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Podeli aktivnost"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Mo\u017eete podeliti va\u0161u aktivnost unutar bo\u010dne trake anonimno, \u0161to mi poma\u017ee da razumem kako korisnici koriste bo\u010dnu traku uop\u0161teno. Informacije o va\u0161im obele\u017eiva\u010dima ili pose\u0107enim veb lokacijama [b]ne\u0107e[\/b] biti merene ili zapam\u0107ene."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Ova informacija je veoma korisna da bih prepoznao probleme u kori\u0161\u0107enju ili opcije koje se na primer ne koriste previ\u0161e \u010desto."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Podaci koji su podeljeni su na primer:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Koliko obele\u017eiva\u010da korisnici imaju u proseku?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Koju platformu korisnici koriste (Windows, Mac, Linux...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Da li korisnici koriste pretragu?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Da li korisnici menjaju sortiranje obele\u017eiva\u010da?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Koliko \u010desto korisnici re-aran\u017eiraju ili menjaju unose?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Pode\u0161avanje"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Hvala na instalaciji ovog pro\u0161irenja (ekstenzije)"
    },
    "onboarding_intro_desc": {
        "message": "Postoji vise na\u010dina da otvorite bo\u0107nu stranicu"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_overlay_desc": {
        "message": "Otvorite preko sajta"
    },
    "onboarding_intro_sidebar_sidepanel_desc": {
        "message": "Otvorite uporedno sa gravnim kontentom website stranice"
    },
    "onboarding_sidebar_overlay_disable": {
        "message": "Ne zelim da koristim stranicu koja prelazi preko"
    },
    "onboarding_setup_start": {
        "message": "Podesi sada"
    },
    "onboarding_setup_complete": {
        "message": "Pode\u0161avanja su zavr\u0161ena"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Gde \u017eeli\u0161 da dr\u017ei\u0161 bo\u010dnu traku?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Kako \u017eeli\u0161 da otvara\u0161 bo\u010dnu traku?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Koji stil preferira\u0161?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Svetli"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Tamni"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Sada mo\u017ee\u0161 isprobati sam."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Pomeri kursor mi\u0161a na {1} do ivice tvog prozora."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Onda klikni {1} na tvom mi\u0161u ili trekpedu da otvori\u0161 bo\u010dnu traku."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Klikni na ikonu pro\u0161irenja (ekstenzije) da otvori\u0161 bo\u010dnu traku."
    },
    "onboarding_handson_sidepanel_desc": {
        "message": "Kliknite na ikonu bo\u010dne stranice na vrhu va\u0161eg pregleda\u010da i izaberite prikaz bo\u010dne trake sa obele\u017eiva\u010dima."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "levo"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "desno"
    },
    "onboarding_handson_done": {
        "message": "Ja sam zavr\u0161io"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Zabavi se sa tvojom bo\u010dnom trakom."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Vi\u0161e pode\u0161avanja."
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Podesi izgled."
    },
    "settings_title": {
        "message": "Pode\u0161avanja"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "Pregled"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Bo\u010dna traka"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Op\u0161te"
    },
    "settings_menu_sidebar_overlay": {
        "message": "Prikaz preko"
    },
    "settings_menu_sidebar_sidepanel": {
        "message": "Bo\u010dna stranica"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Kratka obja\u0161njenja"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Izgled"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Op\u0161te"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Bo\u010dna traka"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indikator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Ikona"
    },
    "settings_menu_appearance_dialog": {
        "message": "Okvir"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Novi tab"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Jezik"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Op\u0161te"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Prevo\u0111enje"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Podr\u0161ka"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Informacije"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "O meni"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Dozvole"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Privatnost"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Kontakt"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Dnevnik izmena"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Import\/Export"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Ekspertska pode\u0161avanja"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Sacuvajte izmene"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Izmene uspesno sacuvane"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Prethodni korak"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Jeste li sigurni da \u017eelite vratiti zadane konfiguracije?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Zadana konfiguracija uspesno postavljena"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Napredne postavke"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Ne\u0107e se sinkronizirati na va\u0161im ure\u0111ajima."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "Uspesno ste aktivirali Premium nalog"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "Neuspesna aktivacija Premium naloga. Molimo Vas unesite validan kljuc"
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Pretraga konfiguracije"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Pomocu naprednih postavki, mozete da promenite svaku od ponudjenih konfiguracija ekstenzije, ukljucujuci i prethodno nedostupna potvrdna polja i klizace, pomocu kojih menjate zeljene konfiguracije."
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "Molimo promenite vrednosti ovdje iskljucivo ako znate \u0161ta radite. Neispravne konfiguracije mogu prouzrokovati smetnje u radu ekstenzije. Ukoliko primetite smetnje u radu, mo\u017eete se vratiti na zadanu konfiguraciju."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "Neuspee\u0161no \u010duvanje postavki. Molimo da ispravite unos."
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options": {
        "message": "Konfiguri\u0161ite pona\u0161anje bo\u010dne trake"
    },
    "settings_dashboard_sidebar_options_desc": {
        "message": "Postoje razli\u010dite opcije koje mo\u017eete promeniti da biste kontrolisali pro\u0161irenje. Na primer, mo\u017eete da promenite kako bo\u010dna traka treba da se uvla\u010di ili kako treba da se otvaraju va\u0161i obele\u017eiva\u010di. Ako ne \u017eelite da se bo\u010dna traka u\u010ditava na svakoj stranici, mo\u017eete i ovo da konfiguri\u0161ete koristec\u0301i odgovarajuc\u0301a pravila."
    },
    "settings_dashboard_appearance_options": {
        "message": "Promenite izgled bo\u010dne trake"
    },
    "settings_dashboard_appearance_options_desc": {
        "message": "Mo\u017eete promeniti izgled bo\u010dne trake u potpunosti da odgovara va\u0161im potrebama. Postoje razli\u010dite opcije za promenu veli\u010dine fonta, razmaka izme\u0111u redova, boja, ikona i jo\u0161 mnogo toga. Tako\u0111e mo\u017eete birati izme\u0111u unapred definisanih dizajna i unapred pode\u0161enih opcija da biste brzo u\u010dinili da bo\u010dna traka izgleda kako \u017eelite."
    },
    "settings_tips_tricks_facts": {
        "message": "Da li ste znali?"
    },
    "settings_tips_tricks_next": {
        "message": "Slede\u0107i savet"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search": {
        "message": "Brza pretraga"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_search_desc": {
        "message": "Ako otvorite bo\u010dnu traku, mo\u017eete pretra\u017eivati obele\u017eiva\u010de tako \u0161to c\u0301ete samo po\u010deti da kucate. Nema potrebe da prvo kliknete na ikonu za pretragu u zaglavlju bo\u010dne trake."
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area": {
        "message": "Aktivaciona zona"
    },
    "settings_tips_tricks_activation_area_desc": {
        "message": "Podrazumevano, preko cele ivice prozora pregleda\u010da mo\u017eete da pre\u0111ete kursorom da biste otvorili bo\u010dnu traku. Oblast za aktivaciju mo\u017eete da smanjite tako \u0161to c\u0301ete dozvoliti da se bo\u010dna traka otvori samo na delu visine pretra\u017eiva\u010da. Na primer, mo\u017eete da promenite bo\u010dnu traku da se prikazuje samo kada kliknete na oblast za aktivaciju u donjem levom uglu prozora pregleda\u010da. Ovo mo\u017ee biti od pomoc\u0301i da spre\u010dite da se bo\u010dna traka nenamerno prika\u017ee kada kliknete na veze na veb lokaciji."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking": {
        "message": "Brzo obele\u017eavanje"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_bookmarking_desc": {
        "message": "Mo\u017eete prevuc\u0301i bilo koju URL adresu direktno na bo\u010dnu traku i spustiti je na \u017eeljenu poziciju. Na ovaj na\u010din mo\u017eete \u010dak i da ozna\u010dite i prevu\u010dete trenutni URL kartice pretra\u017eiva\u010da. Tako\u0111e mo\u017eete da prevu\u010dete simbol {1} levo od trake za adresu u bo\u010dnu traku da biste obele\u017eili trenutnu stranicu bez prethodnog obele\u017eavanja cele adresne trake."
    },
    "settings_tips_tricks_separators": {
        "message": "Separatori"
    },
    "settings_tips_tricks_separators_desc": {
        "message": "Unos obele\u017eiva\u010da sa URL-om {1} i naslovom {2} ili {3} bic\u0301e prikazan kao separator na bo\u010dnoj traci. Mo\u017eete da dodate separatore tako \u0161to c\u0301ete kliknuti desnim tasterom mi\u0161a na bilo koju fasciklu na bo\u010dnoj traci, a zatim kliknuti na dugme {4}."
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy": {
        "message": "Brza kopija URL-a"
    },
    "settings_tips_tricks_quick_url_copy_desc": {
        "message": "Da biste kopirali URL obele\u017eiva\u010da na bo\u010dnoj traci u me\u0111uspremnik, mo\u017eete da pritisnete {1} dok je kursor iznad unosa."
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks": {
        "message": "Otvori sve obeleziva\u010de"
    },
    "settings_tips_tricks_open_all_bookmarks_desc": {
        "message": "Da biste otvorili sve obele\u017eiva\u010de u direktorijumu, mo\u017eete kliknuti srednji klik na direktorijum. Alternativno, mo\u017eete da pritisnete {1} dok klik\u0107ete na direktorijum levim klikom."
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries": {
        "message": "Sakrij unose"
    },
    "settings_tips_tricks_hide_entries_desc": {
        "message": "Mo\u017eete sakriti pojedina\u010dne obele\u017eiva\u010de ili \u010dak fascikle sa bo\u010dne trake. Mo\u017eete da kliknete desnim tasterom mi\u0161a na bilo koji unos na bo\u010dnoj traci, a zatim kliknete na dugme {1} u kontekstualnom meniju. Da biste ponovo prikazali skrivene unose, mo\u017eete kliknuti na ikonu menija u zaglavlju bo\u010dne trake i tamo omoguc\u0301iti odgovarajuc\u0301e polje za potvrdu."
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders": {
        "message": "Pro\u0161iri sve pod-direktorijume"
    },
    "settings_tips_tricks_expand_all_subfolders_desc": {
        "message": "Da biste brzo otvorili direktorijum sa svim otvorenim pod-folderima, mo\u017eete kliknuti dva puta na direktorijum na bo\u010dnoj traci."
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Pre\u010dice na tastaturi"
    },
    "settings_tips_tricks_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Bo\u010dna traka se mo\u017ee kontrolisati pomoc\u0301u pre\u010dica na tastaturi. Mo\u017eete da pogledate listu pre\u010dica tako \u0161to c\u0301ete kliknuti na ikonu menija u zaglavlju bo\u010dne trake, a zatim kliknuti na dugme {1}."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization": {
        "message": "Sinhronizacija"
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_desc": {
        "message": "Sva va\u0161a pode\u0161avanja bo\u010dne trake bic\u0301e sinhronizovana izme\u0111u va\u0161ih ure\u0111aja ako omoguc\u0301ite opciju sinhronizacije va\u0161eg pretra\u017eiva\u010da u pode\u0161avanjima. \u010cak i bez Premium-a."
    },
    "settings_tips_tricks_synchronization_action": {
        "message": "Potra\u017eite pode\u0161avanja sinhronizacije"
    },
    "settings_tips_tricks_i18n_desc": {
        "message": "Ekstenzija je dostupna na {1} razli\u010ditih jezika. Prevodi su napravljeni u zajednici i svako mo\u017ee pomoc\u0301i da doprinese prevo\u0111enjem tekstova pro\u0161irenja na druge jezike. Prevodi c\u0301e biti odobreni, a zatim dodati u ekstenziju sa sledec\u0301im a\u017euriranjem."
    },
    "settings_tips_tricks_about_desc": {
        "message": "Ovaj dodatak je projekat jednog \u010doveka, koji je zapo\u010deo kao hobi projekat za li\u010dnu upotrebu."
    },
    "settings_tips_tricks_version_desc": {
        "message": "Prva verzija ovog dodatka je objavljena u Novembru 2016. godine"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click": {
        "message": "Desni klik"
    },
    "settings_tips_tricks_right_click_desc": {
        "message": "Mo\u017eete da kliknete desnim tasterom mi\u0161a na bilo koji obele\u017eiva\u010d ili fasciklu na bo\u010dnoj traci da biste otkrili dodatne opcije. Na primer, mo\u017eete urediti postojec\u0301e obele\u017eiva\u010de ili zaka\u010diti unose na vrh bo\u010dne trake. Kada kliknete desnim tasterom mi\u0161a na fasciklu, mo\u017eete da pokrenete proveru obele\u017eiva\u010da da biste identifikovali neispravne ili a\u017eurirane URL adrese obele\u017eiva\u010da."
    },
    "settings_tips_tricks_share_data": {
        "message": "Deli informacije"
    },
    "settings_tips_tricks_share_data_desc": {
        "message": "Svoju konfiguraciju mo\u017eete da delite anonimno \u0161to mi poma\u017ee da identifikujem popularna pode\u0161avanja i da identifikujem \u0161ta da pobolj\u0161am ili promenim u buduc\u0301im izdanjima. Ekstenzija ne prikuplja nikakve li\u010dne podatke niti \u010dita obele\u017eiva\u010de. Bez izri\u010dite dozvole, pro\u0161irenje tako\u0111e ne deli nikakvu konfiguraciju."
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect": {
        "message": "Izaberite vi\u0161e unosa"
    },
    "settings_tips_tricks_multiselect_desc": {
        "message": "Mo\u017eete da izaberete vi\u0161e obele\u017eiva\u010da ili direktorijuma na bo\u010dnoj traci, gde ih mo\u017eete otvoriti, izbrisati ili premestiti pomoc\u0301u prevla\u010denja i otpu\u0161tanja."
    },
    "settings_tips_tricks_newtab": {
        "message": "Nova kartica"
    },
    "settings_tips_tricks_newtab_desc": {
        "message": "Mo\u017eete da konfiguri\u0161ete izgled stranice nove kartice direktno na stranici klikom na dugme {1} u donjem uglu. Zatim mo\u017eete promeniti stavke mre\u017ee, pretra\u017eiva\u010d, sliku u pozadini ili veze na vrhu."
    },
    "settings_tips_tricks_privacy": {
        "message": "Privatnost"
    },
    "settings_tips_tricks_privacy_desc": {
        "message": "Obele\u017eiva\u010di prikazani na va\u0161oj bo\u010dnoj traci su sinhronizovani i njima upravlja {browserName}. Ekstenzija ne \u010duva niti analizira ove obele\u017eiva\u010de, vec\u0301 samo prikazuje one iz va\u0161eg pretra\u017eiva\u010da na bo\u010dnoj traci."
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel": {
        "message": "Bo\u010dna strana pregleda\u010da"
    },
    "settings_tips_tricks_sidepanel_desc": {
        "message": "Mo\u017eete trajno imati otvorenu bo\u010dnu stranicu sa obele\u017eiva\u010dima dok pretra\u017eujete. Pregleda\u010d nudi bo\u010dnu stranicu. Kliknite na ikonu bo\u010dne trake na vrhu pregleda\u010da i izaberite prikaz bo\u010dne trake sa obele\u017eiva\u010dima."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Otvori bo\u010dnu traku."
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Otvorite bo\u010dnu traku levim ili desnim klikom ili prelaskom mi\u0161a preko ivice prozora pretra\u017eiva\u010da. Tako\u0111e ga mo\u017eete promeniti da se otvara samo ako je pritisnuta ikonica ekstenzije."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Levi klik"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Desni klik"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Prelazak mi\u0161em"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Klik na ikonu"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Podesi prostor"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Po zadanom, cela ivica va\u0161eg prozora pretra\u017eiva\u010da mo\u017ee biti aktivirana prelaskom mi\u0161a za otvaranje bo\u010dne trake. Mo\u017eete izmeniti ovo i podesiti gde da se bo\u010dna traka ta\u010dno otvori."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "\u0160irina."
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "\u0160irina (unutar prozora)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Visina"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Mo\u017eete umanjiti visinu prostora, tako da se bo\u010dna traka otvara samo kada pomerite kursor mi\u0161a unutar te lokacije ivice od prozora va\u0161eg pretra\u017eiva\u010da."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Povucite da pomerite"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Podesi skra\u0107enicu tastaturom"
    },
    "settings_icon_action": {
        "message": "Kliknite na ikonu ekstenzije"
    },
    "settings_icon_action_desc": {
        "message": "Mo\u017eete izabrati kako \u0107e se bo\u010dna stranica prikazivati kada kliknete na ikonu ekstenzije koja se nalazi desno od adresne trake pregleda\u010da."
    },
    "settings_icon_action_overlay": {
        "message": "Otvorite bo\u010dnu stranicu preko web stranica."
    },
    "settings_icon_action_sidepanel": {
        "message": "Otvorite bo\u010dnu stranicu u bo\u010dnoj strani pregleda\u010da."
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Otvori obele\u017eiva\u010de"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Levi klik na obele\u017eiva\u010d \u0107e ga otvoriti ili u trenutnoj kartici ili u novoj kartici."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Trenutna kartica (tab)"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Nova kartica"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Odlo\u017eeno otvaranje"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Spre\u010dava trenutno otvaranje bo\u010dne trake na prelazak mi\u0161em ili klikom sa odlo\u017eenim otvaranjem."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Spre\u010di skrolovanje stranice"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Spre\u010dava skrolovanje trenutne veb lokacije dok je bo\u010dna traka otvorena."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Prika\u017ei samo trenutni direktorijum."
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Zatvara sve direktorijume osim trenutno aktivnog."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Zapamti"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Pozicija skrola na stranici i otvorenih direktorijuma"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Skrol pozicija, otvoreni direktorijumi i poslednji otvoreni obele\u017eiva\u010d"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Otvoreni direktorijumi."
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Otvoreni direktorijumi na osnovnom nivou"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Ni\u0161ta"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Zapamti otvorene pod-direktorijume"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Odaberite \u0161ta da se zapamati kroz izmene stranica. Ako odaberete da se zapamti poslednji otvoreni obele\u017eiva\u010d, bi\u0107e ozna\u010den kada se ponovo otvori bo\u010dna traka."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Nova kartica"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Otvori obele\u017eiva\u010d u novoj kartici ispred ili u pozadini"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Otvori ispred"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Otvori u pozadini"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Otvori nove kartice nakon poslednje ili trenutne kartice"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Nakon poslednje kartice"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Nakon trenutne kartice"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Pre prve kartice"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Istek vremena za zatvaranje"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Istek vremena u sekundama nakon \u010dega \u0107e bo\u010dna traka biti zatvorena. To \u0107e se ra\u010dunati od trenutka kada kursor mi\u0161a napusti bo\u010dnu traku i presta\u0107e kada pre\u0107e ponovo preko."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Ne zatvaraj automatski"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Sakrij skrol bar"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Istek vremena u sekundama nakon \u0161to \u0107e skrol bar biti saktiven. Skrolovanje \u0107e ponovo prikazati skrol bar."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Nikad ne sakrivaj"
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Onemogu\u0107i bo\u010dnu traku u prozornom(Windowed) re\u017eimu."
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Smanjuje \u0161anse da otvorite bo\u010dnu traku klikom ili prelaskom preko ivice pretra\u017eiva\u010da kada je pretra\u017eiva\u010d u re\u017eimu prozora."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Ka\u0161njenje opisa"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Ka\u0161njenje pre nego se opis obele\u017eiva\u010da prika\u017ee kada kursor predje preko"
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nikad ne prikazuj opis"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Odaberi koje informacije ce opis prikazivati."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Sadr\u017eaj opisa"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Naslov i URL(link)"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Samo naslov"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Samo URL(link)"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Dodatne informacije"
    },
    "settings_sidebar_overlay_intro": {
        "message": "Ovde mo\u017eete promeniti pona\u0161anje preklapaju\u0107e bo\u010dne stranice koja se otvara preko web stranica."
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Pozicija"
    },
    "settings_overlay_enabled": {
        "message": "Omogu\u0107ite preklapaju\u0107u bo\u010dnu stranicu"
    },
    "settings_overlay_enabled_desc": {
        "message": "Ako \u017eelite da pristupate obele\u017eiva\u010dima samo u bo\u010dnoj stranicu koju nudi pregleda\u010d, mo\u017eete deaktivirati preklapaju\u0107u bo\u010dnu stranicu."
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Defini\u0161e da li bi bo\u010dna traka trebala da se otvori na levoj ili na desnoj strani prozora pretra\u017eiva\u010da."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Levo"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Desno"
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Dodaj samo jedan \u0161ablon URL(link) po liniji"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Koristite * kako bi ste spojili sve podstranice ( npr. example.com\/* spaja sve stranice ispod example.com)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Ako ne uklju\u010dite nijednu * u pravilu, samo ta\u010dan URL \u0107e odgovarati (npr \"example.com\" ne\u0107e odgovarati za URL \"example.com\/about.html\")"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "Ne morate dodavati protokole (npr. http:\/\/) u pravilima."
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "U\u010ditaj bo\u010dnu traku"
    },
    "settings_filter_visibility_desc": {
        "message": "Ako ne \u017eelite da se bo\u010dni meni u\u010ditava na svakoj stranici, mo\u017eete namestiti gde \u017eelite da se ekstenzija u\u010ditava (Odobrena lista) ili gde ne \u017eelite (Ne odobrena lista)"
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Na svakoj stranici"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Na svakoj stranici sem izuzetaka"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Isklju\u010divo na specifi\u010dnim stranicama"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "\u0160ablon URL(link)"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Uvezi\/Izvezi Pode\u0161avanja"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "Pode\u0161avanja ekstenzija su sinhronizovana automatski izme\u0111u va\u0161ih uredjaja, ako ste prijavljeni na {browserName} sa svojim nalogom. Ako ne \u017eelite da se ulogujete ili da podelite va\u0161a pode\u0161avanja sa drugim ljudima, mo\u017eete koristiti Uvezi\/Izvezi opciju"
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Mo\u017eete izvesti va\u0161a pode\u0161avanja ekstenzije i sa\u010duvati ih lokalno na va\u0161 ra\u010dunar. Mo\u017eete ubaciti prethodno izvedene fajlove na bilo koji ra\u010dunar, gde je ekstenzija instalirana."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Izvezi pode\u0161avanja"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Ubaci pode\u0161avanja"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Pode\u0161avanja su uspe\u0161no uba\u010dena"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Neuspe\u0161no ubacivanje pode\u0161avanja. Odaberite ispravan fajl."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "Uvezi\/Izvezi Obele\u017eiva\u010de"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Ovo je funkcija pretra\u017eiva\u010da i nije deo dodatka. Pro\u010ditajte vi\u0161e o tome kako da uvezete i izvezete na {browserName}."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_intro": {
        "message": "Ovde mo\u017eete promeniti pona\u0161anje bo\u010dne stranice koja se prikazuje u bo\u010dnoj stranici zajedno sa glavnim sadr\u017eajem web stranica."
    },
    "settings_sidebar_position_sidepanel": {
        "message": "Podesite da li \u0107e se bo\u010dna stranica pregleda\u010da otvarati na levoj ili desnoj strani."
    },
    "settings_sidebar_sidepanel_configure": {
        "message": "Podesite bo\u010dnu stranicu."
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Odredi relativnu velicinu"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Mozete odabrati vec odredjene velicine za bocnu traku. To ce promeniti slajdere na stranici kako bi promenio sirinu bocne trake, visinu linija, velicine ikonica i jos mnogo drugih opcija."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Sema boja"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Povrsina"
    },
    "settings_surface_auto": {
        "message": "Automatsko"
    },
    "settings_surface_info": {
        "message": "Automatski prilagodite povr\u0161inu bo\u010dne trake tako da odgovara sistemu(svetlo ili tamno) ili je eksplicitno izaberite da biste omogu\u0107ili dalje prilago\u0111avanje boja."
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Boja bocnog hedera, potvrdnih dugmica, itd."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Boja teksta"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Boja kada je mis preko"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Font"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Osnovni"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Font na bocnoj traci i dodatnih baloncica"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Sirina klizaca"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Boja pozadine"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Boja"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automatsko"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Vasa boja"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "Boja ikonice ce biti postavljena automatski kako bi se uklopila sa bojom sistema(svetla ili tamna). Takodje Vi mozete promeniti boju ikonice po Vasem izboru."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "Automatska boja ne\u0107e raditi kada koristite prilago\u0111enu {browserName} temu."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Sirina"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Boja"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Velicina ikonica"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Boja ikonica"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Sirina"
    },
    "settings_sidebar_width_desc": {
        "message": "\u0160irina bo\u010dne stranice kada prekriva trenutno pose\u0107enu web stranicu. Ova opcija nema efekta kada se bo\u010dna strainca koristi u bo\u010dnoj strani pregleda\u010da."
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Visina hedera"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Boja maske"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Providnost pozadine"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Efekat zamu\u0107enosti pozadine"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Ikonica foldera"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Boja ikonice foldera"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Velicina fonta obelezivaca"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Velicina ikonice obelezivaca"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Velicina ikonice foldera"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "Strelice foldera"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Visina obelezivaca"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Horizontalna ispuna obelezivaca"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Uvlacenje foldera"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Velicina fonta opisa"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Boja maske"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Oblik"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Vasa stilska lista"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Mozete postaviti Vasu stilsku listu kako bi promenili osnovnu. Molimo koristite ovu opciju samo ukoliko ste upoznati sa CSS i znate sta radite."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Mo\u017eete odabrati standardan dizajn bo\u010dne trake. Odabrana tema mo\u017ee biti prilago\u0111ena sa dostupnim opcijama kliza\u010da i boje."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Dostupne teme"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Prika\u017ei dostupne teme"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Standardna tema"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Ova tema omogu\u0107ava pristup Va\u0161im obele\u017eiva\u010dima kroz prost, moderan dizajn. Ve\u0107ina elemenata su ofarbana promenljivom \u0161emom boja."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Staklena tema"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Ova tema \u010dini bo\u010dnu traku polovi\u010dno providnom i dodaje efekat staklene zamu\u0107enosti. Mo\u017eete je podesiti efekat i providnost bo\u010dne trake."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Fokusna tema"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Ova tema smanjuje animacije i gu\u0161\u0107e raspore\u0111uje elemente radi pobolj\u0161anja produktivnosti i performansi."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Instaliraj temu"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Trenutno instalirana"
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Tema uspe\u0161no promenjena"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Mo\u017eete zameniti podrazumevanu stranicu nove kartice va\u0161eg pretra\u017eiva\u010da sa stranicom koju obezbe\u0111uje ovo pro\u0161irenje. Ova stranica c\u0301e prikazati va\u0161u bo\u010dnu traku sa obele\u017eiva\u010dima i mo\u017ee se konfigurisati da pobolj\u0161a va\u0161u produktivnost."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Zameni stranicu nove kartice"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Da li dodatak moze da zameni trenutnu stranicu nove kartice sa prilago\u0111enom ili sajtom koju treba u\u010ditati prilikom otvaranja nove kartice?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "Pregledaj"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Konfiguri\u0161i"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Otvori bo\u010dnu traku automatski"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Podesite da li bo\u010dna traka treba da se otvori automatski kada se otvori nova kartica."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Oznaci adresnu traku"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Ukoliko je omoguceno, adresna traka ce biti izabrana kada je nova kartica otvorena."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "U\u010ditaj sajt"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Umesto otvaranja zamenske nove kartice, mo\u017eete podesiti sajt koji \u0107e se u\u010ditati umesto nje."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Jezik"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Jezik pretra\u017eiva\u010da"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Jezik korisni\u010dkog interfejsa"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Pregled prevoda"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Mo\u017eete pomo\u0107i prevo\u0111enju dodatka na Va\u0161 jezik ili unapredite trenutni."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Dodaj jezik"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Nazad na pregled"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Mo\u017eete promeniti trenutni prevod ili dodati neki koji nedostaje. Ukoliko podnesete zahtev sa promenama, nakon odobrenja \u0107u ga pregledati i primeniti."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "\u010cim se sve kategorije koje su ozna\u010dene obaveznim prevedu, prevod \u0107e biti objavljen."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Nezavr\u0161ene kategorije ne\u0107e biti objavljene, da bi spre\u010dili ne dovr\u0161en prevod."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Za svaki unos mo\u017eete videti engleski prevod, koji treba da se prevede na va\u0161 jezik. Da bi vam pomogli da identifikujete odakle se koristi tekst i za \u0161ta slu\u017ei, svaki unos ima svoj naziv (na primer {1}),\u0161to ne bi trebalo da se prevede. Molimo vas ne zaboravite da podnesete va\u0161 prevod klikom na dugme u gornjem desnom uglu."
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "\u017delim da budem obave\u0161ten kada je nova verzija jezika dodata ekstenziji"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Podnesi"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Va\u0161 zahtev sa prevodom je uspe\u0161no poslat"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Predvod je dostupan"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "Prevod je dostupan, ali neke kategorije su nedovr\u0161ene"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "Prevod je nedovr\u0161en ili mu treba pregled koji nije dostupan korisnicima"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Negde prevod nedostaje"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obavezno"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "\u010cesto postavljana pitanja"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Povratne informacije"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Imate bilo kakve sugestije za pobolj\u0161anja, pitanja, uo\u010dili ste nedostajuc\u0301e opcije za konfiguraciju ili prona\u0161li gre\u0161ku? U cilju pobolj\u0161anja iskustva sa ovim pro\u0161irenjem (ekstenzijom), bio bih vam veoma zahvalan za bilo koju i svaku povratnu informaciju ili predlog koji mo\u017eda imate."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "Molim vas da va\u0161e povratne informacije pi\u0161ete na engleskom jeziku, kako bi lak\u0161e razumeo i odgovorio na va\u0161u poruku."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "\u017delite odgovor? Obezbedite nam emejl adresu (opciono)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Prilo\u017eite snimke ekrana"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "Veli\u010dina datoteke {1} je prevelika (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Ne mo\u017eete otpremiti vi\u0161e od {1} snimaka ekrana"
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Po\u0161alji povratne informacije"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Hvala vam na povratnim informacijama"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "Va\u0161a poruka nije mogla biti poslata. Molim vas, poku\u0161ajte ponovo."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "Da bi ste napravili promenljivu bo\u010dnu traku u {browserName}, potrebne su slede\u0107e permisije i zahtevi od ekstenzije:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Na\u017ealost {browserName} nema mehanizam da prika\u017ee kontent u pretra\u017eiva\u010du bez interakcije sa stranicom koju trenutno pose\u0107ujete."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Po\u0161to se bo\u010dna traka prikazuje u gornjem delu trenutnog sajta, ovo odobrenje je obavezno. Pored ovog tehni\u010dkog razloga, odobrenje nije kori\u0161\u0107eno za druge svrhe."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "U koliko ste zabrinuti \u0161ta radimo sa ovom dozvolom, mo\u017eete pogledati izvorni kod na ekstenziji na Github-u. To je otvoreni izvor i vidljiv je svima."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "Ekstenzija prikazuje va\u0161e obele\u017eiva\u010de u bo\u010dnoj traci, dakle treba mu ova permisija da dobije pristup. Ova permisija mu tako\u0111e dozvoljava da ekstenzija doda, izmeni ili obri\u0161e obele\u017eiva\u010de."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Deli informacije"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Va\u0161a pode\u0161avanja su uspe\u0161no sa\u010duvana"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "Jeste li probali Premijum?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Ova opcija je moguca samo na Premijum verziji dodatka."
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Sa Premijumom bicete u mogucnosti da pristupite dodatnim opcijama i pomognete mi u odrzavanja dodatka."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Ispod mozete videti opcije koje su ukljucene uz Premijum. Sve osnovne opcije i funkcije dodatka su besplatne za koriscenje i ne zahtevaju Premijum licencu. Mozete platiti koliko mislite da dodatak i moj posao vredi Vama i time dobili ove opcije."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Uzmi Premijum sada"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "Vec imam Premijum"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "Vec koristite Premijum"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Aktiviraj Premijum"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "Broj licence"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Budite prvi koji koristi nove eksperimentalne opcije i funkcije"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Sa premijumom dobijate pristup neobjavljenim opcijama i funkcijama koje su trenutno u razvoju i testiranju"
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Promeni sirinu bocne trake bilo kad"
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Uvezi i izvezi sva podesavanja"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Prilagodi novu karticu"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Ukoliko koristite novu karticu dodatka, mozete postaviti Vasu sliku za pozadinu i napravite je jos lepsom"
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Podesite sve sa Vasom stilskom listom"
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Ukoliko ste upoznati sa CSS, mozete promeniti potpuni izgled bocne trake dodavanjem Vas stil. To omogucava prilagodjavanje potpuno svega."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Proveri obelezivace za sajtove koji su prestali sa radom ili duplikate"
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Mozete kliknuti desni klik na bilo koji folder na bocnoj traci da pokrenete proveru. Rezultat ce pokazati sve azurirane URL(linkove), obelezivaci koji vise nisu u funkciji i duplikate"
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "Promenite temu bo\u010dne trake"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Mo\u017eete zameniti ceo dizajn bo\u010dne trake jednim klikom instaliranjem druge teme. One tako\u0111e mogu biti prilago\u0111ivane sa dostupnim opcijama za kliza\u010de i boje."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "Izaberite na\u010din pla\u0107anja i izaberite \u017eeljeni iznos koji \u017eelite da platite u slede\u0107em koraku."
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Platite koliko zelite"
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Ukoliko imate neki problem sa placanjem ili imate bilo kakva pitanja, molim Vas da me kontaktirate na {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Ukupno"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Ovo je jednokratna nadoknada i uklju\u010duje sve budu\u0107e Premijum opcije i funkcije"
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Mo\u017eete platiti ono \u0161to mislite da je produ\u017eetak i moj rad vredan da dobijete pristup vrhunskim funkcijama. Uvek \u0107ete dobijati sve premijum funkcije, bez obzira na to koliko ste spremni da platite."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Uslovi kori\u0161\u0107enja"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Pro\u010ditao sam i sla\u017eem se sa [a]Uslovima kori\u0161\u0107enja[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Prava otkazivanja"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Potvrdi porud\u017ebenicu"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Kupi Premijum"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Provera transakcije"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "Broj porud\u017ebenice"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "Hvala Vam na kupovini"
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} je aktiviran automatski na ovom uredjaju. Vise ne morate napraviti nijedan korak."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Ukoliko \u017eelite da aktivirate {1} na drugom ure\u0111aju ili nakon reinstalacije dodatka, mo\u017eete upisati slede\u0107i broj u pode\u0161avanja dodatka."
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-po\u0161ta"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Molim Vas unesite emajl adresu na kojoj \u0107ete primiti broj licence."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Ime"
    }
}